# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-18 12:17+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:159
msgid "Please enter the safe combination for this password database."
msgstr "이 데이터베이스의 보안 비밀번호를 입력해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:162
msgid "filename"
msgstr "파일 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:168
#, fuzzy
msgid ""
"Safe\n"
"combination:"
msgstr "보안 비밀번호:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:185
#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:85
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:227
#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:366 ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:58
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:198
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:171
msgid "Please insert your YubiKey"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:192
#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:248
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:205
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:180
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:168
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:215
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:271
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:242
#, fuzzy
msgid "&OK"
msgstr "확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:196
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:209
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:183
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:171
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:218
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:274
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:245
#, fuzzy
msgid "&Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:199
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:540
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:241
#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:202
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:212
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:186
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:174
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:221
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:277
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:248
msgid "&Help"
msgstr "도움(&H)"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:264
msgid "Three strikes - yer out!"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:267
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:115
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:391
msgid ""
"Incorrect passkey, not a PasswordSafe database, or a corrupt database. "
"(Backup database has same name as original, ending with '~')"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:270
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:291
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:297
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:328
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1769
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:101
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:108
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:116
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:341
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:348
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:397
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:510
#: ../../../ui/wxWidgets/SafeCombinationCtrl.cpp:73
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:272
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:276
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:280
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:296
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:302
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:246
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:252
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:280
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:319
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1061
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1171
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1178
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1322
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1368
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1699
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1726
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:580
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:599
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:290
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:340
#: ../../../ui/wxWidgets/SafeCombinationCtrl.cpp:73
msgid "The combination cannot be blank."
msgstr "비밀번호 조합은 공백으로 남겨질 수 없습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:296
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.cpp:327
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:101
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:347
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:509
msgid "File or path not found."
msgstr "파일 또는 경로를 찾을 수 없습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:431
#, fuzzy
msgid "&New..."
msgstr "새로 만들기...(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:432
msgid "&Open..."
msgstr "열기(&O)..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:433
#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:199
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:165
#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:184 ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:135
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:435
#, fuzzy
msgid "Clear Recent Safe List"
msgstr "최근 보안 비밀번호 내역 삭제(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:437
msgid "&Save..."
msgstr "저장(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:438
msgid "Save &As..."
msgstr "다른 이름으로 저장(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:441
msgid "v&1.x format..."
msgstr "v1.x 형식...(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:442
msgid "v&2 format..."
msgstr "v2 형식...(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:443
msgid "v&4 format (EXPERIMENTAL)..."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:444
msgid "&Plain Text (tab separated)..."
msgstr "탭으로 구분된 텍스트...(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:445
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:449
msgid "&XML format..."
msgstr "XML 형식...(&X)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:446
msgid "Export &To"
msgstr "보내기(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:448
msgid "&Plain Text..."
msgstr "텍스트...(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:450
msgid "&KeePass..."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:451
msgid "Import &From"
msgstr "불러오기(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:452
msgid "Merge..."
msgstr "병합..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:453
msgid "Compare..."
msgstr "비교..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:454
msgid "S&ynchronize..."
msgstr "동기화(&Y)..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:456
msgid "&Properties"
msgstr "속성(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:458
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&X)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:459
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:461
#, fuzzy
msgid "&Add Entry...\tCtrl+A"
msgstr "항목 추가(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:462
#, fuzzy
msgid "Edit/&View Entry...\tCtrl+Enter"
msgstr "항목 편집..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:463
#, fuzzy
msgid "&Delete Entry\tDel"
msgstr "항목 삭제(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:464
#, fuzzy
msgid "Rename Entry\tF2"
msgstr "항목 이름 변경"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:465
#, fuzzy
msgid "&Find Entry...\tCtrl+F"
msgstr "항목 추가(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:466
#, fuzzy
msgid "&Duplicate Entry\tCtrl+D"
msgstr "항목 복제(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:467
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1838
msgid "Protect Entry"
msgstr "항목 보호하기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:469
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:472
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:117
#, fuzzy
msgid "&Lock Safe"
msgstr "Safe 잠그기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:473
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:121
#, fuzzy
msgid "&Unlock Safe"
msgstr "Safe 해제"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:478
#, fuzzy
msgid "C&lear Clipboard\tCtrl+Del"
msgstr "클립보드 비우기(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:480
#, fuzzy
msgid "&Copy Password to Clipboard\tCtrl+C"
msgstr "비밀번호를 클립보드에 복사(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:481
#, fuzzy
msgid "Copy &Username to Clipboard\tCtrl+U"
msgstr "사용자 이름을 클립보드에 복사(&U)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:482
#, fuzzy
msgid "Copy &Notes to Clipboard\tCtrl+G"
msgstr "노트를 클립보드에 복사(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:483
#, fuzzy
msgid "Copy URL to Clipboard\tCtrl+Alt+L"
msgstr "URL을 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:484
#, fuzzy
msgid "&Browse to URL\tCtrl+L"
msgstr "URL 탐색(&B)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:485
#, fuzzy
msgid "Perform Auto&type\tCtrl+T"
msgstr "자동입력 실행(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:486
#, fuzzy
msgid "Go to Base entry"
msgstr "기본 항목으로 이동(&G)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:487
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:489
msgid "Flattened &List"
msgstr "리스트 펼치기(&L)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:490
msgid "Nested &Tree"
msgstr "중첩된 트리(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:492
msgid "Toolbar &visible"
msgstr "툴바 보이기(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:493
msgid "&New Toolbar"
msgstr "새 도구모음(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:494
msgid "&Classic Toolbar"
msgstr "구식 스타일 툴바(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:495
msgid "&Dragbar visible"
msgstr "드래그바 보이기(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:497
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:207
msgid "Expand All"
msgstr "모두 펼치기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:498
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:208
msgid "Collapse All"
msgstr "모두 펼치기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:499
msgid "Show &Unsaved Changes"
msgstr "저장되지 않은 변경사항 보이기(&U)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:500
msgid "Show entries with E&xpiry dates"
msgstr "항목을 만료일자와 함께 표시(&X)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:502
#, fuzzy
msgid "&New/Edit Filter..."
msgstr "필터 생성/편집하기(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:503
msgid "&Apply current"
msgstr "현재 적용(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:504
msgid "&Manage..."
msgstr "관리...(&M)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:505
msgid "&Filters"
msgstr "필터(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:507
#, fuzzy
msgid "Customize &Main Toolbar..."
msgstr "주 툴바 편집하기(&M)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:509
msgid "&Tree/List Font"
msgstr "트리/목록 글꼴(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:510
msgid "&Password Font"
msgstr "비밀번호 폰트(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:511
msgid "Change &Font"
msgstr "폰트 바꾸기(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:513
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:162
msgid "&Compare"
msgstr "비교(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:514
msgid "&Find"
msgstr "찾기(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:515
msgid "Import &Text"
msgstr "텍스트 불러오기(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:516
msgid "Import &XML"
msgstr "&XML 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:517
#, fuzzy
msgid "&Merge"
msgstr "합치기(&M)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:518
msgid "&Validate"
msgstr "유효화(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:519
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "보고서(&R)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:520
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:522
msgid "&Change Safe Combination..."
msgstr "보안 비밀번호 바꾸기(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:524
#, fuzzy
msgid "Make &Backup...\tCtrl+B"
msgstr "백업본 생성"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:525
#, fuzzy
msgid "&Restore from Backup...\tCtrl+R"
msgstr "백업본에서 되돌리기..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:527
#, fuzzy
msgid "&Options...\tCtrl+M"
msgstr "옵션...(&O)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:528
#, fuzzy
msgid "Password Policies..."
msgstr "비밀번호 정책"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:531
msgid "YubiKey..."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:531
msgid "Configure and backup YubiKeys"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:535
msgid "&Manage"
msgstr "관리(&M)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:537
msgid "Get &Help"
msgstr "도움말 얻기(&H)\tF1"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:538
msgid "Visit Password Safe &website..."
msgstr "Password Safe 웹사이트 방문...(&W)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:539
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:144
msgid "&About Password Safe..."
msgstr "Password Safe에 관하여...(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:634
#, fuzzy
msgid "Select Language"
msgstr "모든 항목 선택"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:974
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to create intermediate backup.  Save database elsewhere or with "
"another name?\n"
"\n"
"Click 'No' to exit without saving."
msgstr ""
"%s. 데이터베이스를 다른 이름으로 저장하거나, 저장하지 말고 종료해주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:975
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:982
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:987
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:997
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2288
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:494
#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:126
msgid "Write Error"
msgstr "쓰기 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:981
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to create intermediate backup.  Do you wish to save changes to your "
"database without it?"
msgstr ""
"%s. 데이터베이스를 다른 이름으로 저장하거나, 저장하지 말고 종료해주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:987
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:997
msgid "Unable to create intermediate backup."
msgstr "임시 백업본을 생성하는 데 실패했습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1007
#, c-format
msgid ""
"The original database, \"%ls\", is in pre-3.0 format. It will be unchanged.\n"
"Your changes will be written as \"%ls\" in the new format, which is unusable "
"by old versions of PasswordSafe. To save your changes in the old format, use "
"the \"File->Export To-> Old (1.x or 2) format\" command."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1009
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1381
msgid "File version warning"
msgstr "파일 버전 경고"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1065
#, fuzzy
msgid "Do you wish to save this restored database as new database?"
msgstr "비밀번호 데이터베이스 %s에 변경 사항을 저장하시겠습니까?:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1066
#, fuzzy
msgid "Unsaved restored database"
msgstr "in the database"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1098
#, fuzzy
msgid "Do you want to save changes to the password database"
msgstr "비밀번호 데이터베이스 %s에 변경 사항을 저장하시겠습니까?:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1159
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:422
msgid "Please Choose a Database to Open:"
msgstr "불러올 데이터베이스를 선택하세요:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1204
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:60
#, fuzzy
msgid ""
"Password Safe Databases (*.psafe4; *.psafe3; *.dat)|*.psafe4;*.psafe3;*.dat|"
"Password Safe Backups (*.bak)|*.bak|Password Safe Intermediate Backups (*."
"ibak)|*.ibak|All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|Password Safe 백"
"업본 (*.bak)|*.bak|Password Safe 임시 백업본 (*.ibak)|*.ibak|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1224
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:108
msgid "That file is already open."
msgstr "그 파일은 이미 열려 있습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1224
msgid "Open database"
msgstr "데이터베이스 열기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1380
#, c-format
msgid ""
"The original database, '%ls', is in pre-3.0 format. The data will now be "
"written in the new format, which is unusable by old versions of "
"PasswordSafe. To save the data in the old format, use the 'File->Export To-> "
"Old (1.x or 2) format' command."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1393
msgid "Please choose a name for the current (Untitled) database:"
msgstr "현재 (제목없는) 데이터베이스에 사용할 이름을 지정해 주십시오:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1394
msgid "Please choose a new name for the current database:"
msgstr "현재 데이터베이스의 새 이름을 지정해 주십시오:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1402
#, fuzzy
msgid ""
"Password Safe Databases (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3;*.dat|All files (*.*; *)|"
"*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1414
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%ls\n"
"\n"
"File is currently locked by %ls"
msgstr ""
"%ls\n"
"\n"
"파일이 현재 %ls에 의해 잠겨져 있습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1415
msgid "File lock error"
msgstr "파일 잠금 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1767
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown code: %d"
msgstr "알 수 없는 필드"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1806
msgid "Add &Entry"
msgstr "항목 추가(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1807
msgid "Add &Group"
msgstr "그룹 추가(&G)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1808
#, fuzzy
msgid "&Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1809
msgid "&Delete Group"
msgstr "그룹 삭제(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1814
#, fuzzy
msgid "Copy &Username to Clipboard"
msgstr "사용자 이름을 클립보드에 복사(&U)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1815
#, fuzzy
msgid "&Copy Password to Clipboard"
msgstr ""
"\n"
"클립보드에 비밀번호 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1816
msgid "Display subset of Password"
msgstr "비밀번호 조합 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1818
msgid "Display Password as &QR code"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1820
#, fuzzy
msgid "Copy &Notes to Clipboard"
msgstr "노트를 클립보드에 복사(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1821
msgid "Copy UR&L to Clipboard"
msgstr "&URL을 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1822
msgid "Copy email to Clipboard"
msgstr "전자우편 주소를 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1823
msgid "Copy Run Command to Clipboard"
msgstr "실행 명령을 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1825
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:203
#, fuzzy
msgid "&Browse to URL"
msgstr "URL으로 탐색"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1826
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:204
msgid "Browse to URL + &Autotype"
msgstr "URL으로 탐색하고 자동입력(&A)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1827
msgid "Send &email"
msgstr "전자우편 보내기(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1828
#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:211
msgid "&Run Command"
msgstr "명령 실행(&R)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1829
msgid "Perform Auto &Type"
msgstr "자동입력 하기(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1831
#, fuzzy
msgid "Edit/&View Entry..."
msgstr "항목 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1832
#, fuzzy
msgid "&Duplicate Entry"
msgstr ""
"\n"
"항목 복제"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1833
msgid "Delete Entry"
msgstr "항목 삭제"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1834
msgid "Create &Shortcut"
msgstr "바로가기 만들기(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1835
#, fuzzy
msgid "&Go to Base entry"
msgstr "기본 항목으로 이동(&G)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:1836
msgid "&Edit Base entry"
msgstr "기본 항목 편집(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2293
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:493
#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:125
#, fuzzy
msgid "Could not open file for writing!"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"파일을 쓸 수 없었습니다!"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2296
msgid ""
"Write operation failed!\n"
"File may have been corrupted.\n"
"Try saving in a different location"
msgstr ""
"쓰기 명령 실패!\n"
"파일이 손상된 것 같습니다.\n"
"다른 곳에 저장해 보십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2301
#: ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:72
#, fuzzy
msgid "Unknown error"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"알 수 없는 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2319
#, fuzzy
msgid "Do you want to save changes to the password database: "
msgstr "비밀번호 데이터베이스 %s에 변경 사항을 저장하시겠습니까?:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2373
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:457
msgid "Please choose a name for the new database"
msgstr "새 데이터베이스에 사용할 이름을 지정해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2382
#, fuzzy
msgid "psafe3 files (*.psafe3)|*.psafe3|All files(*.*; *)|*.*;*"
msgstr "Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3)|*.psafe3|모든 파일 (*.*)|*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2463
#, fuzzy
msgid "Could not re-load database: "
msgstr "현재 데이터베이스에만 존재하는 항목들(%s):"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2464
msgid "Error re-loading last database"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2689
msgid "There was an error loading the database: "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2690
#, fuzzy
msgid "Could not load database"
msgstr "데이터베이스 선택"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2703
msgid ""
"The current database was opened in read-only mode.  You cannot import into "
"it."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2704
#, fuzzy
msgid "Import text"
msgstr "텍스트 불러오기(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2712
#, fuzzy
msgid "The database:"
msgstr "in the database"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2713
#, fuzzy
msgid "has duplicate entries with the same group/title/user combination."
msgstr ""
"데이터베이스:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"가 같은 그룹/제목/사용자 모음의 항목들을 복제했습니다. 데이터베이스 유효성 검"
"사를 통해 수정해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2714
msgid "  Please fix by validating database."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2715
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2761
#, fuzzy
msgid "Import Text failed"
msgstr "텍스트 불러오기 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2734
msgid "Import_Text"
msgstr "텍스트 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2736
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2944
#, fuzzy, c-format
msgid "%ls file being imported: %ls"
msgstr "%ls 파일을 불러왔습니다: %ls"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2736
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2751
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2756
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:573 ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:60
#: ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:65 ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:72
#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:183
msgid "File Read Error"
msgstr "파일 읽기 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2752
#: ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:59
#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:182
#, fuzzy
msgid "Could not open file for reading!"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"파일을 읽을 수 없었습니다!"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2757
#, fuzzy
msgid "Invalid format"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"잘못된 형식"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2774
#, fuzzy
msgid "Updated "
msgstr "%d %s 갱신함"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2774
#, fuzzy
msgid "Imported "
msgstr "불러옴"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2775
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2780
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2794
#, fuzzy
msgid " entry"
msgstr "항목"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2775
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2780
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2794
#, fuzzy
msgid " entries"
msgstr "항목들"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2780
#, fuzzy
msgid "Skipped "
msgstr ""
"\n"
"%d %s 생략됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2787
#, fuzzy
msgid "with Password History errors "
msgstr ""
"\n"
"와 %d 비밀번호 내역 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2794
#, fuzzy
msgid "Renamed "
msgstr "이름 변경"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2799
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2891
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2977
msgid "Completed successfully"
msgstr "성공적으로 완료했습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2799
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2891
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2977
msgid "Completed but ...."
msgstr "완료하였습니다만..."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2811
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2893
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3041
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3361
#, fuzzy
msgid "Do you wish to see a detailed report?"
msgstr "정말 이것을 교체하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2823
msgid "Please Choose a KeePass Text File to Import"
msgstr "불러올 KeePass 텍스트 파일을 선택해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2825
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3117
#, fuzzy
msgid ""
"Text files (*.txt)|*.txt|CSV files (*.csv)|*.csv|All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr "텍스트 파일 (*.txt)|*.txt|CSV 파일 (*.csv)|*.csv|모든 파일 (*.*)|*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2837
msgid "Import_KeePassV1_CSV"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2839
msgid "Import_KeePassV1_TXT"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2841
#, fuzzy, c-format
msgid "Text file being imported: %ls"
msgstr "파일을 불러왔습니다: %ls"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2858
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:603
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%ls\n"
"\n"
"Could not open file for reading!"
msgstr ""
"%ls\n"
"\n"
"파일을 읽을 수 없었습니다!"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2859
msgid "File open error"
msgstr "파일 열기 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2873
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%ls\n"
"\n"
"Invalid format"
msgstr ""
"%ls\n"
"\n"
"잘못된 형식"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2874
msgid "Import failed"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2887
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3018
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3019
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:588 ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:731
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:748
msgid "entry"
msgstr "항목"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2887
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3018
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3019
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:588 ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:731
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:748
msgid "entries"
msgstr "항목들"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2888
#, fuzzy, c-format
msgid "Imported %d %ls"
msgstr "%d %ls 불러옴"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2910
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:619
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:729
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The database:\n"
"\n"
"%ls\n"
"\n"
"has duplicate entries with the same group/title/user combination. Please fix "
"by validating database."
msgstr ""
"데이터베이스:\n"
"\n"
"%ls\n"
"\n"
"가 같은 그룹/제목/사용자 모음의 항목들을 복제했습니다. 데이터베이스 유효성 검"
"사를 통해 수정해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2911
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2959
msgid "Import XML failed"
msgstr "XML 설정 불러오기 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2921
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Can't find XML Schema Definition file (%ls) in your PasswordSafe Application "
"Directory.\n"
"Please copy it from your installation file, or re-install PasswordSafe."
msgstr ""
"Password Safe 실행 폴더에서 XML 스키마 정의 파일 (%ls) 을 찾을 수 없습니다.\n"
"설치 파일에서 복사하시거나, Password Safe를 재설치 해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2922
#, fuzzy
msgid "Missing XSD File - "
msgstr "xsd 파일 없음"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2922
msgid " Build"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2943
msgid "Import_XML"
msgstr "XML 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2944
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2965
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"File: %ls failed validation against XML Schema:\n"
"\n"
"%ls"
msgstr ""
"파일: %ls 파일은 XML 스키마를 이용한 유효성 검사에 실패했습니다:\n"
"\n"
"%ls"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2971
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"File: %ls passed Validation but had the following errors during import:\n"
"\n"
"%ls"
msgstr ""
"파일: %ls 가 유효성 검사를 통과했으나 불러오던 도중 다음과 같은 오류가 발생했"
"습니다:\n"
"\n"
"%ls"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2992
msgid "The following records were skipped:"
msgstr "다음 레코드가 무시되었습니다:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2994
#, c-format
msgid " / skipped %d"
msgstr " / %d 생략됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:2999
msgid "The following records had errors in their Password History:"
msgstr "다음 항목들이 비밀번호 내역에서 오류를 가지고 있습니다:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3001
#, c-format
msgid " / with Password History errors %d"
msgstr "/ %d 비밀번호 과거 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3006
msgid ""
"The following records were renamed as an entry already exists in your "
"database or in the Import file:"
msgstr ""
"다음 레코드는 이미 당신의 데이터베이스에 존재하거나 불러온 파일으로써 이름이 "
"변경되었습니다:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3008
#, c-format
msgid " / renamed %d"
msgstr " / %d 이름이 변경됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3013
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"File: %ls was imported (entries validated %d / imported %d%ls%ls%ls). See "
"report for details."
msgstr ""
"파일: %ls 을 불러왔습니다 (유효한 항목 %d / %d%ls%ls%ls 불러옴). 자세한 내용"
"은 보고서를 참조하십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3020
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Validated %d %ls\n"
"\n"
"Imported %d %ls"
msgstr ""
"%d %ls 검증함\n"
"\n"
"%d %ls 불러옴"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3028
msgid "XML import not supported in this release"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3031
#, c-format
msgid "XML import: Unexpected return code(%d)"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3064
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3068
#, fuzzy
msgid "Password Safe Databases (*.dat)|*.dat|All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3072
#, fuzzy
msgid "Password Safe Databases (*.psafe4)|*.psafe4|All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3083
msgid "Please name the exported database"
msgstr "내보낼 데이터베이스의 이름을 지정해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3100
msgid "Could not figure out why PasswordSafeFrame::OnExportVx was invoked"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3110
msgid "Export Text"
msgstr "텍스트 보내기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3114
#, fuzzy
msgid "Export Text failed"
msgstr "텍스트 불러오기 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3116
msgid "Please name the plaintext file"
msgstr "텍스트 파일의 이름을 지정해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3127
msgid "Advanced Text Export Options"
msgstr "고급 텍스트 보내기 옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3147
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3195
#, fuzzy
msgid "export"
msgstr "exported"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3158
msgid "Export XML"
msgstr "XML 보내기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3162
#, fuzzy
msgid "Export XML failed"
msgstr "XML 설정 불러오기 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3164
msgid "Please name the XML file"
msgstr "XML 파일의 이름을 지정해주세요"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3165
#, fuzzy
msgid "XML files (*.xml)|*.xml|All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr "XML 파일 (*.xml)|*.xml|모든 파일 (*.*)|*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3176
msgid "Advanced XML Export Options"
msgstr "고급 XML 보내기 옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3265
#, fuzzy
msgid "Exporting database: "
msgstr "데이터베이스 병합: %s\n"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3289
msgid "No entries satisfied your selection criteria and so none were exported!"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3302
msgid "Passkey incorrect"
msgstr "비밀번호 불일치"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3346
msgid "Merge"
msgstr "병합"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3347
#, fuzzy
msgid "Merging database: "
msgstr "데이터베이스 병합: %s\n"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.cpp:3362
#, fuzzy
msgid "Merge Complete"
msgstr "비교 완료"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:371
msgid "Another instance of Password Safe is already running"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:371
#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1200
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:393
#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:137
msgid "Password Safe"
msgstr "Password Safe"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:407
#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:416
msgid "Could not initialize help subsystem. Help will not be available."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:408
#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:417
msgid "Password Safe: Error initializing help"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:409
msgid "Don't show this warning again"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:775
msgid "Missing help definition for page \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:776
msgid "\" of \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:781
msgid "Missing help definition for window \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:792
#, fuzzy
msgid "Please inform the developers."
msgstr "이 필터의 이름을 지정해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsafeapp.cpp:793
msgid "Help Undefined"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:63
msgid ""
"Warning! This operation will create an unprotected copy of ALL of the "
"passwords\n"
"in the database. Deleting this copy after use is NOT sufficient."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:64
#, fuzzy
msgid ""
"Please do not use this option unless you understand and accept the risks. "
"This option\n"
"bypasses the security provided by this program."
msgstr ""
"경고: 이 작업은 데이터베이스 내에 보호되지 않은 %s 개의 복사본을 만들 것입니"
"다. 사용 후에 이 항목들을 삭제하는 것은 충분하지 않습니다.\n"
"\n"
"이 설정을 이해하고 위험을 부담하는 경우에만 사용해 주십시오. 이 설정은 프로그"
"램에서 제공되는 보안을 건너뜁니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:73
#: ../../../ui/wxWidgets/DbSelectionPanel.cpp:70
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:202
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:155
msgid "Safe Combination:"
msgstr "보안 비밀번호:"

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:97
#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:158
msgid "Line delimiter in Notes field:"
msgstr "노트 필드의 개행 문자:"

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Also used to replace periods in the Title field"
msgstr "주제 필드의 구분자를 대체하는 데에 사용됩니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/ExportTextWarningDlg.cpp:113
#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Advanced..."
msgstr "고급"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:114
msgid " empty)"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:120
#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:128
#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:139
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:119
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:134
#, fuzzy, c-format
msgid "%ls on %ls"
msgstr "%ls - %ls중에서"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:156
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:156
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:158
#, fuzzy, c-format
msgid "In Headers(%ls)/In Entries("
msgstr "In Headers(%ls)/In Entries("

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:161
#, fuzzy
msgid "No)"
msgstr "아니오"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:167
msgid "None"
msgstr "None"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:183
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:493
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:505
#, fuzzy
msgid "Static text"
msgstr "정적"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:192
msgid "Database format:"
msgstr "데이터베이스 버전:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:195
msgid "Number of Groups:"
msgstr "총 그룹 개수:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:198
msgid "Number of Entries:"
msgstr "총 항목 개수:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:201
msgid "Last saved by:"
msgstr "최종 편집자:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:204
msgid "Last saved on:"
msgstr "최종 편집 시간:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:207
msgid "Using application:"
msgstr "사용된 프로그램:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:210
msgid "Database Unique ID:"
msgstr "데이터베이스 고유 번호:"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.cpp:213
msgid "Unknown fields:"
msgstr "알 수 없는 필드:"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:40
msgid "equals"
msgstr "equals"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:41
msgid "does not equal"
msgstr "does not equal"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:42
msgid "begins with"
msgstr "begins with"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:43
msgid "does not begin with"
msgstr "does not begin with"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:44
msgid "ends with"
msgstr "ends with"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:45
msgid "does not end with"
msgstr "does not end with"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:46
msgid "contains"
msgstr "contains"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:47
msgid "does not contain"
msgstr "does not contain"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:105
#, fuzzy
msgid "All entries"
msgstr "항목들"

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:107
msgid "Entries whose "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:109
msgid "not "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/SelectionCriteria.cpp:109
#, fuzzy
msgid "case-sensitive]"
msgstr "(대소문자 구별)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ExternalKeyboardButton.cpp:73
msgid "Could not launch xvkbd.  Please make sure it's in your PATH"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ExternalKeyboardButton.cpp:74
#: ../../../ui/wxWidgets/ExternalKeyboardButton.cpp:79
msgid "Could not launch external onscreen keyboard"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ExternalKeyboardButton.cpp:78
msgid ""
"Could not launch a new process for xvkbd.  Simultaneous execution disabled?"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:189
msgid "Open Password Database:"
msgstr "비밀번호 데이터베이스 열기:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:211
msgid "Open as read-only"
msgstr "읽기 전용 모드로 열기"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:217
#, fuzzy
msgid "New..."
msgstr "새로 만들기...(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:234
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:238
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:366
msgid ""
"Could not lock file, opening read-only\n"
"Locked by "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:369
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:272
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:388
msgid "Too many retries - exiting"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:424
#, fuzzy
msgid ""
"Password Safe Databases (*.psafe4; *.psafe3; *.dat)|*.psafe4;*.psafe3;*.dat| "
"All files (*.*; *)|*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.cpp:459
#, fuzzy
msgid ""
"Password Safe Databases (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3;*.dat| All files (*.*; *)|"
"*.*;*"
msgstr ""
"Password Safe 데이터베이스 (*.psafe3; *.dat)|*.psafe3; *.dat|모든 파일 (*.*)|"
"*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.cpp:128
msgid "Are you sure you want to delete the selected entry?"
msgstr "선택된 항목들을 정말 삭제하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.cpp:129
msgid "Are you sure you want to delete the selected group?"
msgstr "선택된 그룹들을 정말 삭제하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Don't ask me again"
msgstr "다시 묻지 않기(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.cpp:142
msgid "&Yes"
msgstr "네(&Y)"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.cpp:145
msgid "&No"
msgstr "아니오(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/PWSDragBar.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Drag this image onto another window to paste the '"
msgstr ""
"'%s' 필드값을 복사하시려면 이 아이큰을 다른 윈도우 위로 드래그하십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/PWSDragBar.cpp:112
#, fuzzy
msgid "' field."
msgstr "필드"

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:167
msgid "YubiKey Serial Number: "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:173
msgid "YubiKey Secret Key (20 Byte Hex)"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:187 ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:320
#, fuzzy
msgid "Hide"
msgstr "숨기기(&H)"

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:190
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:199
#, fuzzy
msgid "Generate"
msgstr "생성(&G)"

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:193
msgid "Set YubiKey"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.cpp:329
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "보이기(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainView.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Select Tree/List display font"
msgstr "트리/리스트 보기 글꼴 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainView.cpp:123
msgid "Set Password display font"
msgstr "비밀번호 표시 글꼴 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:32
msgid "<- Click on button to the left"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:33
msgid "Now touch your YubiKey's button"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:158
msgid "Timeout - please try again"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:161
msgid "Error: Bad response from YubiKey"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/YubiMixin.cpp:166
msgid "Error: Unconfigured YubiKey?"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:222
#, fuzzy
msgid "Save database immediately after any change"
msgstr "항목 추가/편집 후 즉시 데이터베이스 저장"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:226
msgid "Intermediate Backups"
msgstr "중간 백업본"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:229
msgid "Create intermediate backups (.ibak) before saving"
msgstr "저장하기 전에 긴급 복구본 생성"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:233
msgid "Backup Name"
msgstr "백업본 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:236
msgid "Base:"
msgstr "기본:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:239
msgid "Database name"
msgstr "데이터베이스 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:245
#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:293
msgid "Other:"
msgstr "기타:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:255
msgid "Suffix:"
msgstr "접미사:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:267
msgid "Max."
msgstr "최대"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:275
msgid "Example:"
msgstr "예제:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:284
#, fuzzy
msgid "Backup directory:"
msgstr "백업본 폴더:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:287
msgid "Same as database's"
msgstr "데이터베이스의 다음 항목과 동일:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:300
#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:460
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:240
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:788
msgid "Browse"
msgstr "탐색"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:303
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:38
msgid "Backups"
msgstr "백업본"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:313
msgid "Always keep Password Safe on top"
msgstr "Password Safe를 항상 위에 표시"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:317
msgid "Show Username in Tree View"
msgstr "트리 보기 형식에서 사용자 이름 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:321
msgid "Show Password in Tree View"
msgstr "트리 보기 형식에서 비밀번호 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:325
msgid "Show Notes as ToolTips in Tree && List views"
msgstr "트리/리스트 보기에서 노트를 도움말로 보여주기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:329
msgid "Show Password in Add && Edit"
msgstr "편집 모드에서 비밀번호 보이기(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:333
msgid "Show Notes in Edit"
msgstr "편집 상태로 노트 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:337
msgid "Word Wrap Notes in Add && Edit"
msgstr "Word Wrap Notes in Add && Edit"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:341
msgid "Put Groups first in Tree View"
msgstr "트리보기에서 그룹을 첫번째로 놓기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:347
msgid "Warn"
msgstr "경고"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:354
msgid "days before passwords expire"
msgstr "days before passwords expire"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:358
#, fuzzy
msgid "&Fully collapsed"
msgstr "모두 접힘"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:359
#, fuzzy
msgid "&Fully expanded"
msgstr "모두 펼쳐짐"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:360
#, fuzzy
msgid "&Same as when last saved"
msgstr "마지막에 저장된 다음 항목과 같음:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:361
msgid "Initial Tree View"
msgstr "트리 보기 기본값"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:365
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:39
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:375
msgid "Confirm deletion of items"
msgstr "항목 삭제 확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:379
msgid "Record last access times"
msgstr "마지막 기록 변경 시점"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:383
msgid "Escape key closes application"
msgstr "Esc 키로 프로그램을 닫습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:389
msgid "Double-click action"
msgstr "더블클릭 행동"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:410
#, fuzzy
msgid "Shift double-click action"
msgstr "더블클릭 행동"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:416
msgid "Autotype"
msgstr "자동 입력"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:419
msgid "Minimize after Autotype"
msgstr "자동입력 후 최소화"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:425
msgid "Default Autotype string:"
msgstr "기본 자동입력 문자열:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:432
msgid "Default Username"
msgstr "기본 사용자 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:437
msgid "Use"
msgstr "Use"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:444
msgid "as default username"
msgstr "기본 사용자 이름으로 사용"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:448
msgid "Query user to set default username"
msgstr "사용자를 기본 사용자 이름으로 요청"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:452
#, fuzzy
msgid "Alternate Browser"
msgstr "대체 브라우저"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:466
msgid "Browser Command Line parameters"
msgstr "브라우저 명령줄 변수"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:472
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:40
msgid "Misc."
msgstr "기타"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:484
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:491
msgid "previous passwords per entry"
msgstr "항목별 비밀번호 내역의 수"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:494
msgid "Manage password history of current entries"
msgstr "현재 항목의 과거 비밀번호 내역 관리"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:497
msgid "No change"
msgstr "변경 안함"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:501
msgid "Stop saving previous passwords"
msgstr "이전 비밀번호 저장 안함"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:505
msgid "Start saving previous passwords"
msgstr "이전 비밀번호 저장 시작"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:509
#, fuzzy
msgid "Set maximum number of passwords saved to above value"
msgstr "최대 저장가능한 비밀번호의 수량 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:513
#, fuzzy
msgid "Clear password history for ALL entries"
msgstr "현재 항목의 과거 비밀번호 내역 관리"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:517
msgid "Apply these changes to Protected Entries (if required)."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:521
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:524
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:390
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:42
msgid "Password History"
msgstr "비밀번호 내역"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:534
msgid "Clear clipboard upon minimize"
msgstr "최소화 시 클립보드 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:538
msgid "Clear clipboard upon exit"
msgstr "종료 시 클립보드 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:542
msgid "Confirm item copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사 확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:546
msgid "Lock password database on minimize"
msgstr "최소화할 때 비밀번호 데이터베이스 잠그기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:550
msgid "Lock password database on workstation lock"
msgstr "컴퓨터 잠금 시 비밀번호 데이터베이스 잠금"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:556
#, fuzzy
msgid "Lock password database after"
msgstr "비밀번호 데이터베이스를 다음 시간 이후로 잠금:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:563
msgid "minutes idle"
msgstr "minutes idle"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:568
msgid "Unlock Difficulty:"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:576
#, fuzzy
msgid "Standard"
msgstr "Sorbian Standard"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:581
msgid "Maximum"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:584
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:43
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:603
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:45
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로가기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:613
#, fuzzy
msgid "System Tray"
msgstr "시스템 트레이"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:616
msgid "Put icon in System Tray"
msgstr "시스템 트레이에 아이콘 감추기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:622
#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:645
#, fuzzy
msgid "  Remember last"
msgstr "마지막에 사용한 항목 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:628
#, fuzzy
msgid "used entries in System Tray menu"
msgstr "used entries in System Tray menu."

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:631
msgid "Start PasswordSafe at Login"
msgstr "로그인 때 Password Safe 시작"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:635
msgid ""
"There appears to be no system tray support in your current environment.\n"
"Any related functionality may not work as expected."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:640
msgid "Recent PasswordSafe Databases"
msgstr "최근 Password Safe 데이터베이스"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:651
#, fuzzy
msgid "databases"
msgstr "databases."

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:654
#, fuzzy
msgid "Recent Databases on File Menu rather than as a sub-menu"
msgstr "최근 데이터베이스 목록을 파일 메뉴에 표시"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:658
#, fuzzy
msgid "Open database as read-only by default"
msgstr "데이터베이스를 읽기전용으로 여는 것을 기본값으로 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:662
msgid "Allow multiple instances"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:667
msgid "Use Primary Selection for clipboard"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:673
msgid "Use alternate AutoType method"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:675
msgid ""
"When set, use XTEST for AutoType instead of XSendEvent.\n"
"XSendEvent can handle more control keys, but may be blocked by some "
"applications."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:677
msgid "If AutoType doesn't work, setting this may help."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:681
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:44
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1139
#, fuzzy
msgid "Select a Browser"
msgstr "브라우저 선택:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1172
#, c-format
msgid ""
"Number of entries that had their settings changed to not save password "
"history was: %d"
msgstr "비밀번호 내역을 저장하지 않기 위해 설정을 변경한 항목의 수: %d"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1177
#, c-format
msgid ""
"Number of entries that had their settings changed to save password history "
"was: %d"
msgstr "비밀번호 내역을 저장하기 위해 설정을 변경한 항목의 수: %d"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1182
#, c-format
msgid ""
"Number of entries that had their 'maximum saved passwords' changed to the "
"new default was %d"
msgstr ""
"'최대 저장가능 비밀번호' 설정값이 새 기본값으로 바뀌는 항목의 수는 %d 입니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.cpp:1187
#, fuzzy, c-format
msgid "Number of entries that had their password history removed was %d"
msgstr "비밀번호 내역을 저장하기 위해 설정을 변경한 항목의 수: %d"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:128
msgid ""
"Enter positions of password characters separated by spaces, commas or semi-"
"colons.\n"
"Position 1 is the first character, 2 is the second, etc. up to N for the "
"last character of a password of length N.\n"
"-1 is the last character, -2 the next to last, etc. up to -N for the first "
"password character."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Positions:"
msgstr "확인:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:142
#, fuzzy
msgid "Values:"
msgstr "값:"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:158
#, fuzzy
msgid "Copy values"
msgstr "노트 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:251
#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.cpp:255
#, fuzzy
msgid "Invalid position"
msgstr "validation"

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:77
msgid "Error dragging"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:80
msgid "Nothing happened dragging"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:83
#, fuzzy
msgid "Copied successfully"
msgstr "성공적으로 완료했습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Moved successfully"
msgstr "성공적으로 완료했습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:89
msgid "Dragging cancelled"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/dragbar.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Unexpected result dragging"
msgstr ""
"\n"
"분석 중 예기치 못한 예외가 발생했습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:103
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:105
msgid "Enter old safe combination (if any) and click on top Yubikey button"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:155
#, fuzzy
msgid ""
"Please enter the current combination, followed by a new combination.\n"
"Type the new combination once again to confirm it."
msgstr ""
"현재 보안 비밀번호를 입력하신 후, 새 보안 비밀번호를 입력해 주십시오. 그 다"
"음, 확인 절차상 같은 보안 비밀번호를 다시 한번 입력해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:167
#, fuzzy
msgid "Old safe combination:"
msgstr "기존 보안 비밀번호:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:178
#, fuzzy
msgid "New safe combination:"
msgstr "새 보안 비밀번호:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:189
msgid "Confirmation:"
msgstr "확인:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:271
msgid "The old safe combination is not correct"
msgstr "이전 보안 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:275
msgid "Cannot verify old safe combination - file gone?"
msgstr "이전 보안 비밀번호를 검사할 수 없습니다 - 파일이 삭제되었습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:279
msgid "New safe combination and confirmation do not match"
msgstr "새 보안 비밀번호와 확인 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:289
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:266
#, fuzzy
msgid "Weak passphrase:"
msgstr ""
"취약한 비밀번호:\n"
"\n"
" %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:294
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:271
#, fuzzy
msgid "Use it anyway?"
msgstr ""
"\n"
"그냥 사용하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:347
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:381
#, fuzzy
msgid "YubiKey safe combination incorrect"
msgstr "이전 보안 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:349
msgid "Enter new safe combination (if any) and click on bottom Yubikey button"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:372
msgid "Please confirm existing combination"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.cpp:389
#, fuzzy
msgid "Current safe combination incorrect"
msgstr "이전 보안 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:53
msgid "Import Text Settings"
msgstr "텍스트 설정 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:80
#, fuzzy
msgid "Import options"
msgstr "XML 설정 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Import under group"
msgstr "아래 그룹을 불러오시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:92
#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:60
msgid "Import to change passwords of existing entries ONLY"
msgstr "현재 존재하는 항목들의 비밀번호만을 변경하기 위해 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:143
msgid "Delimiters"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:147
msgid "Comma"
msgstr "쉼표"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:148
msgid "Space"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:149
msgid "Semicolon"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:151
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:153
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "기타:"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:179
#, fuzzy
msgid "Select a text file to import:"
msgstr "%s 파일을 불러왔습니다: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportTextDlg.cpp:180
#, fuzzy
msgid ""
"Text files (*.txt)|*.txt|CSV files (*.csv)|*.csv|All files (*.*; *)|*.*; *"
msgstr "텍스트 파일 (*.txt)|*.txt|CSV 파일 (*.csv)|*.csv|모든 파일 (*.*)|*.*||"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:153
#, fuzzy
msgid "&Find next...\tF3"
msgstr "텍스트...(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:156
#, fuzzy
msgid "&Find previous...\tSHIFT+F3"
msgstr "이전 찾기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:235
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:385
msgid "Advanced Find Options"
msgstr "고급 검색 옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:270
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "검색(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:376
#, fuzzy
msgid "Close SearchBar"
msgstr "파일에 액세스할 수 없었습니다: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:383
msgid "Find Next"
msgstr "다음 찾기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:384
#, fuzzy
msgid "Case Insensitive Search"
msgstr "대소문자 무시하고 검색"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:386
msgid "Create report of previous Find search"
msgstr "이전 검색 내역의 보고서 만들기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:387
msgid "Clear Find"
msgstr "검색창 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:393
#, fuzzy
msgid "Could not create Search Bar"
msgstr "파일에 액세스할 수 없었습니다: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:402
msgid "Could not display searchbar"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:458
msgid "Could not re-display searchbar at "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:458
msgid " of size "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:459
msgid " because "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:459
msgid "it's already visible"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:459
#, fuzzy
msgid " of an error"
msgstr "파일 열기 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:494
#, fuzzy
msgid "Search hit bottom, continuing at top"
msgstr "검색 결과의 끝에 도달했습니다. %s부터 다시 시작합니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:512
#, fuzzy
msgid "Search hit top, continuing at bottom"
msgstr "검색 결과의 끝에 도달했습니다. %s부터 다시 시작합니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:528
#, fuzzy
msgid "No matches found"
msgstr "일치하는 항목이 없습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordSafeSearch.cpp:530
#, fuzzy
msgid "1 match"
msgstr "일치하는 1개를 찾았습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:149
#, fuzzy
msgid ""
"A new password database will be created.\n"
"The safe combination will be used to encrypt the password database file.\n"
"You can use any keyboard character. The combination is case-sensitive."
msgstr ""
"새로운 비밀번호 데이터베이스가 만들어질 것입니다. 당신이 입력할 보안 비밀번호"
"가 비밀번호 데이터베이스 파일을 암호화하는 데 사용됩니다. 보안 비밀번호는 키"
"보드의 모든 문자를 사용할 수 있고, 대소문자를 구별합니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:161
msgid "Verify:"
msgstr "검증:"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:245
#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:318
msgid "The two entries do not match."
msgstr "두 항목이 일치하지 않습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:251
msgid "Please enter the key and verify it."
msgstr "비밀번호를 입력하시고 검사해보세요."

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.cpp:279
#, fuzzy
msgid "Please try another"
msgstr ""
"\n"
"다른 "

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:239
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:787
#, fuzzy
msgid "Auto Type"
msgstr "자동입력"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:241
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:789
#, fuzzy
msgid "Browse + Auto Type"
msgstr "URL으로 탐색하고 자동입력"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:242
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:790
#, fuzzy
msgid "Copy Notes"
msgstr "노트 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:243
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:791
#, fuzzy
msgid "Copy Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:244
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:792
#, fuzzy
msgid "Copy Password + Minimize"
msgstr "비밀번호를 클립보드에 복사하고 창 최소화"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:245
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:793
#, fuzzy
msgid "Copy Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:246
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:794
#, fuzzy
msgid "Edit/View Entry"
msgstr "항목 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:247
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:795
#, fuzzy
msgid "Execute Run command"
msgstr "'명령 실행'"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:266
#, fuzzy
msgid ""
"To add a new entry, simply fill in the fields below. At least a title and a\n"
"password are required. If you have set a default username, it will appear in "
"the\n"
"username field."
msgstr ""
"항목을 추가하시려면, 아래에 있는 필드를 채우십시오. 최소한 제목과 비밀번호를 "
"입력해야 합니다. 기본 사용자 이름을 설정하셨다면, 그것이 사용자 이름 필드에 "
"표시될 것입니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:273
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:146
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:162
msgid "Group:"
msgstr "그룹:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:281
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:153
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:169
#, fuzzy
msgid "Title:"
msgstr "주제(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:288
#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:159
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:175
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름(&U):"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:295
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호(&P):"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:304
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1091
msgid "&Hide"
msgstr "숨기기(&H)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:307
msgid "&Generate"
msgstr "생성(&G)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:310
#, fuzzy
msgid "Confirm:"
msgstr "확인:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:317
msgid "URL:"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:326
msgid "Go"
msgstr "이동"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:329
#, fuzzy
msgid "email:"
msgstr "전자우편(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:338
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:343
#, fuzzy
msgid "Notes:"
msgstr "메모(&N):"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:350
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:47
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:362
#, fuzzy
msgid "Autotype:"
msgstr "자동 입력(&A):"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:368
msgid "Run Cmd:"
msgstr "명령 실행:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:374
#, fuzzy
msgid ""
"Double-Click\n"
"Action:"
msgstr "더블클릭 행동:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:382
#, fuzzy
msgid ""
"Shift-Double-Click\n"
"Action:"
msgstr "더블클릭 행동:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:395
msgid "Keep"
msgstr "유지"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:402
msgid "last passwords"
msgstr "이전 비밀번호"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:415
msgid "Clear History"
msgstr "내역 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:420
msgid "Copy All"
msgstr "모두 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:423
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:50
msgid "Additional"
msgstr "추가"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:433
msgid "Password Expiry"
msgstr "비밀번호 만료"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:440
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:449
#, fuzzy
msgid "In"
msgstr "아이콘"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:458
msgid "days"
msgstr "days"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:461
msgid "Recurring"
msgstr "되풀이"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:467
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:836
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1506
msgid "Never"
msgstr "전혀"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:473
msgid "Original Value:"
msgstr "원본 값:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:479
msgid "Statistics"
msgstr "통계:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:484
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:188
msgid "Created on:"
msgstr "생성된 일자:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:490
msgid "Password last changed on:"
msgstr "비밀번호가 마지막으로 변경된 때:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:496
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:200
msgid "Last accessed on:"
msgstr "최종 접근 시간:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:499
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:395
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:502
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:206
msgid "Any field last changed on:"
msgstr "마지막으로 변경된 날짜:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:508
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:48
msgid "Dates and Times"
msgstr "요일 및 시간"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:518
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:163
msgid "Random password generation rules"
msgstr "난수 비밀번호 생성 규칙"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:524
#, fuzzy
msgid "Use Database Policy"
msgstr "데이터베이스 기본값 사용(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:534
#, fuzzy
msgid "Use the policy below:"
msgstr "아래에 있는 정책 사용하기(&O):"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:543
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:170
#, fuzzy
msgid "Password length: "
msgstr "비밀번호 길이:"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:551
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:179
#, fuzzy
msgid "Use lowercase letters"
msgstr "소문자 사용(&L)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:557
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:572
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:587
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:602
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:186
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:202
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:218
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:234
#, fuzzy
msgid "(At least "
msgstr "(최소한"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:563
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:578
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:593
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:608
msgid ")"
msgstr ")"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:566
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Use UPPERCASE letters"
msgstr "대문자 사용"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:581
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:211
#, fuzzy
msgid "Use digits"
msgstr "숫자 사용(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:596
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:227
#, fuzzy
msgid "Use symbols (i.e., ., %, $, etc.)"
msgstr "특수문자 사용 (i.e. &, %, $, etc.)(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:614
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:246
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:617
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:249
#, fuzzy
msgid ""
"Use only easy-to-read characters\n"
"(i.e., no 'l', '1', etc.)"
msgstr "읽기 쉬운 문자열만 사용 (i.e., no  'l', '1', etc.)(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:623
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:255
#, fuzzy
msgid "Generate pronounceable passwords"
msgstr "발음 가능한 비밀번호 생성(&P)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:629
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:261
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:632
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:264
#, fuzzy
msgid "Use hexadecimal digits only (0-9, a-f)"
msgstr "16진수만 사용(&H) (0-9,a-f)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:636
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1549
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.h:64 ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:41
#: ../../../ui/wxWidgets/helpmap.h:49
msgid "Password Policy"
msgstr "비밀번호 정책"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:666
msgid "Set Date/Time"
msgstr "날짜/시간 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:667
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:816
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "기본값 사용"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:939
msgid "[Notes hidden - click here to display]"
msgstr "[노트가 숨겨져있음 - 표시하려면 이곳을 클릭하세요]"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1008
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1032
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1307
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1792
msgid "Default Policy"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1060
msgid "Couldn't generate password - invalid policy"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1117
msgid "&Show"
msgstr "보이기(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1169
#, c-format
msgid "This entry must have a %ls"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1170
#, fuzzy
msgid "title"
msgstr "주제"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1170
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1178
#, fuzzy
msgid "Passwords do not match"
msgstr "두 항목이 일치하지 않습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1321
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1367
#, fuzzy
msgid ""
"An entry or shortcut with the same Group, Title and Username already exists."
msgstr ""
"빈 그룹, 제목 \"%s\" 그리고 사용자 이름 \"%s\" 으로 된 항목이 이미 존재합니"
"다."

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1485
#, fuzzy, c-format
msgid " (every %d days)"
msgstr "되풀이 (%d 일)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1548
msgid "Sorry, 'pronounceable' and 'easy-to-read' are not supported together"
msgstr ""
"죄송합니다만, '발음할 수 있는' 속성과 '읽기쉬운' 속성이 동시에 지원되지 않습"
"니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1698
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:598
#, fuzzy
msgid "Sorry, \"easy-to-read\" and \"pronounceable\" cannot be both selected"
msgstr ""
"죄송합니다만, '발음할 수 있는' 속성과 '읽기쉬운' 속성이 동시에 지원되지 않습"
"니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1725
#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:579
#, fuzzy
msgid "Sorry, \"pronounceable\" and \"easy-to-read\" cannot be both selected"
msgstr ""
"죄송합니다만, '발음할 수 있는' 속성과 '읽기쉬운' 속성이 동시에 지원되지 않습"
"니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.cpp:1777
#, fuzzy
msgid "mailto:"
msgstr "전자우편(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:145
#, fuzzy
msgid "synchronize"
msgstr "동기화됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:222
#, fuzzy
msgid "Synchronize another database with currently open database"
msgstr "이 데이터베이스와 통합할 대상 데이터베이스:"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:350
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:354
msgid ""
"Synchronizing with another database will update the entries in your\n"
"database with matching entries from the other database."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:357
msgid "More Info"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:360
msgid ""
"1. Two entries from different databases match if their Group, Title\n"
"and User fields match."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:361
msgid ""
"2. You can select the fields to update, as well as filter the entries\n"
"for synchronization."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:362
msgid ""
"3. Only existing entries in your database are updated.  No new entries are\n"
"added or existing entries removed during this process."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:363
msgid ""
"4. You can undo the operation once it is complete, but won't be\n"
"able to abort it mid-way."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:380
#, fuzzy
msgid "Select another database"
msgstr "데이터베이스 선택"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:382
msgid "Choose Database to Synchronize with \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:383
#, fuzzy
msgid "Please Choose a Database to Synchronize with current database"
msgstr "현재 열려있는 데이터베이스와 비교할 데이터베이스를 선택해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:406
#, fuzzy
msgid "Synchronization options"
msgstr "동기화 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:430
#, fuzzy
msgid "Options Summary"
msgstr "옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:455
#, fuzzy
msgid ""
"WARNING!!\n"
"\n"
"If you continue, fields will be updated in your existing database\n"
"from your selected input database"
msgstr ""
"경고: 계속 진행하시면, 현재 존재하는 데이터베이스 내의 항목의 필드가 선택하"
"신 입력 데이터베이스의 내용으로 교체됩니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:472
msgid " will be updated with corresponding entries from \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:479
msgid "All fields in matching entries will be updated"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:485
msgid "Following fields in matching entries will be updated:"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:489
#, fuzzy
msgid "Following fields will not be updated:"
msgstr "다음 항목이 처리될 것입니다:"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:508
#, fuzzy
msgid "Synchronization status"
msgstr "동기화 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:526
msgid "See a detailed report"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:562
msgid "Your database is being synchronized with \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:572
msgid "There was an error during synchronization"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:586
#, c-format
msgid "Your database has been synchronized with \"%ls\""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:587
#, c-format
msgid "%d %ls updated"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:589
#, fuzzy
msgid "Synchronization completed successfully"
msgstr "성공적으로 완료했습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:605
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%ls\n"
"\n"
"File corrupt or truncated!\n"
"Data may have been lost or modified."
msgstr ""
"%ls\n"
"\n"
"파일이 손상되었습니다!\n"
"데이터가 사라지거나 변경될 수 있습니다.\n"
"이대로 진행하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:607
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%ls\n"
"\n"
"Unknown error"
msgstr ""
"%ls\n"
"\n"
"알 수 없는 오류"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:618
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:730
msgid "Synchronization failed"
msgstr "동기화 실패"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:640
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:440
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:722
msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:641
#, fuzzy, c-format
msgid "Synchronizing from database: %ls\n"
msgstr "데이터베이스로부터 동기화 중: %ls\n"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:644
msgid "synchronized"
msgstr "동기화됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:732
msgid "was"
msgstr "was"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:732
msgid "were"
msgstr "were"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:733
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\n"
"The following %ls %ls updated:"
msgstr ""
"\n"
"다음 %ls %ls 가 갱신됨:"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:749
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\n"
"Synchronize completed: %d %ls updated"
msgstr ""
"\n"
"동기화 완료: %d %ls 갱신됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:759
#, fuzzy
msgid " were "
msgstr "were"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:759
msgid " with corresponding entries from \""
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:766
#, c-format
msgid "All fields in matching entries were %ls"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsSync.cpp:770
#, c-format
msgid "The following fields were %ls"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.cpp:140
#, fuzzy
msgid ""
"Please specify the name & group\n"
" for shortcut to "
msgstr "기본 항목'%s' 으로 향하는 바로가기의 이름과 그룹을 입력해 주십시오:"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:140 ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:189
msgid "Build date:"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:146
msgid "Latest version? Click"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:150 ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:151
#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:154
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "where"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:161
#, fuzzy
msgid "to check."
msgstr "Uncheck"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:167
#, fuzzy
msgid "Please visit the "
msgstr "텍스트를 명시해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:170
#, fuzzy
msgid "PasswordSafe website"
msgstr "Password Safe 웹사이트 방문...(&W)"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:173
#, fuzzy
msgid "See LICENSE for open source details."
msgstr "공개 소스에 대해 알고싶으시다면 LICENSE를 읽으십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:176
msgid "Copyright (c) 2003-2018 by Rony Shapiro"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:259
#, fuzzy
msgid ""
"For security, the database must be closed before connecting to the "
"Internet.\n"
"Press OK to close database and continue (Changes will be saved)"
msgstr ""
"보안 유지를 위해, 인터넷에 접속하기 전에 무조건 데이터베이스를 닫아야 합니"
"다.\n"
"데이터베이스를 닫고 계속 진행하시려면 예 를 눌러 주십시오 (변경 사항은 저장됩"
"니다)"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:260
msgid "Confirm Close Dialog"
msgstr "창 닫기 확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:281
msgid "Trying to contact server..."
msgstr "서버에 접속 시도중..."

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:324
#, fuzzy
msgid "Couldn't contact server."
msgstr "서버에 접속 시도중..."

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:327
msgid "This is the latest release!"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:331
msgid "Current version: "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:333
msgid "Latest version:\t"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:335
#, fuzzy
msgid "Please visit the PasswordSafe website to download the latest version."
msgstr ""
"현재 버전:\t%s\n"
"최신 버전:\t%s\n"
"\n"
"Password Safe 홈페이지를 방문하여 최신 버전의 프로그램을 다운로드해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:336
#, fuzzy
msgid "Newer Version Found!"
msgstr "새 버전 출시!"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.cpp:343
msgid "Could not read server version data."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/wxutils.cpp:64
#, fuzzy
msgid ""
"File corrupt or truncated!\n"
"Data may have been lost or modified.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"파일이 손상되었습니다!\n"
"데이터가 사라지거나 변경될 수 있습니다.\n"
"이대로 진행하시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/OpenFilePickerValidator.cpp:49
msgid "You must select a valid file to continue."
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/OpenFilePickerValidator.cpp:50
msgid "You haven't selected any files"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/OpenFilePickerValidator.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Selected file doesn't exist."
msgstr "선택된 필터 속성:"

#: ../../../ui/wxWidgets/OpenFilePickerValidator.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Please select a valid file"
msgstr "열람할 리포트를 선택해 주십시오."

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:27
msgid "Import XML Settings"
msgstr "XML 설정 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:39
#, fuzzy
msgid "XML file to import:"
msgstr "%s 파일을 불러왔습니다: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:43
msgid "Please Choose a XML File to Import"
msgstr "불러올 XML 파일을 선택해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:44
#, fuzzy
msgid "XML files (*.xml)|*.xml"
msgstr "XML 파일 (*.xml)|*.xml||"

#: ../../../ui/wxWidgets/ImportXmlDlg.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Import under Group"
msgstr "아래 그룹을 불러오시겠습니까?"

#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:156
#, fuzzy
msgid ""
"Please specify the name and group for this shortcut\n"
"to the base entry "
msgstr "기본 항목'%s' 으로 향하는 바로가기의 이름과 그룹을 입력해 주십시오:"

#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:181
msgid "Date/Time Information"
msgstr "날짜/시각 정보"

#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:191
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:197
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:203
#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:209
msgid "DDD DD MMM YYYY HH:MM:SS XM ZZZ"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.cpp:194
msgid "Target last changed on:"
msgstr "대상의 마지막 변경 시점:"

#: ../../../ui/wxWidgets/PWStree.cpp:644
msgid "New Group"
msgstr "새 그룹 만들기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PWStree.cpp:646
msgid "Could not add empty group item to tree"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PWStree.cpp:659
msgid "Renaming of non-Group items is not implemented"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PWStree.cpp:686
msgid "Dots are not allowed in group names"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PWStree.cpp:686
#, fuzzy
msgid "Invalid Character"
msgstr "잘못된 변수"

#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Merge Another Database"
msgstr ""
"\n"
"다른 데이터베이스 불러오기"

#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Choose Database to Merge into \""
msgstr "불러올 데이터베이스를 선택하세요:"

#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Please Choose a Database to Merge into current database"
msgstr "현재 열려있는 데이터베이스와 비교할 데이터베이스를 선택해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:78
msgid "Advanced Merge Options"
msgstr "고급 병합 옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/MergeDlg.cpp:100
#, fuzzy
msgid "merge"
msgstr "병합"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:157
#, fuzzy
msgid "Policy Name:"
msgstr "비밀번호 정책"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:343
#, fuzzy
msgid "Hexadecimal is mutually exclusive to all other options."
msgstr "16진수 방식은 모든 다른 옵션들을 공통적으로 제외합니다!"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:347
msgid ""
"Hexadecimal passwords must have even length - each byte is two characters"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:352
#, fuzzy
msgid ""
"At least one type of character (lowercase, uppercase, digits, symbols or "
"hexadecimal) must be chosen"
msgstr ""
"최소 한 글자(소문자, 대문자, 숫자,\n"
"특수문자, 16진수) 이상 입력해야 합니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:357
#, fuzzy
msgid "Password must be between 4 and 1024 characters"
msgstr "비밀번호의 길이는 반드시 4~1024자 이내여야 합니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:365
msgid "Password length is less than sum of 'at least' constraints"
msgstr "비밀번호 길이가 최소 규칙들의 합보다 적습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:375
#, fuzzy
msgid "Policy name cannot be blank"
msgstr "비밀번호 조합은 공백으로 남겨질 수 없습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:380
msgid "Policy name is already in use"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:385
msgid "Default policy name is not allowed"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/PasswordPolicy.cpp:391
#, fuzzy
msgid "Policy Error"
msgstr "비밀번호 정책"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsmenushortcuts.cpp:644
#, fuzzy
msgid "&Reset/Remove shortcut\tDel"
msgstr "바로가기 삭제"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsmenushortcuts.cpp:762
#, fuzzy
msgid "Shortcut # "
msgstr "바로가기"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsmenushortcuts.cpp:763
#, fuzzy
msgid "is not a valid shortcut"
msgstr "바로가기의 기본 항목"

#: ../../../ui/wxWidgets/pwsmenushortcuts.cpp:764
#, fuzzy
msgid "Invalid shortcut"
msgstr "잘못된 바로가기가 무시되었습니다."

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:156
#, fuzzy
msgid "Available Password Policies:"
msgstr "비밀번호 정책 필터 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:177
msgid "&New"
msgstr "새로 만들기(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:180
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:183
msgid "&Delete"
msgstr "삭제(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:186
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:364
msgid "List"
msgstr "목록"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:189
msgid "&Undo"
msgstr "되돌리기(&U)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:192
#, fuzzy
msgid "&Redo"
msgstr "되돌리기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:195
msgid "Test Selected Policy"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:212
#, fuzzy
msgid "Copy Password to clipboard"
msgstr "비밀번호를 클립보드에 복사(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:215
#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:365
#, fuzzy
msgid "Selected policy details:"
msgstr "선택된 필터 속성:"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:263
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:264
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:270
#, fuzzy
msgid "Policy Name"
msgstr "비밀번호 정책"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:271
#, fuzzy
msgid "Use count"
msgstr "기본값 사용"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:282
msgid "Policy Field"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:283
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "값:"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:287
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:288
#: ../../../ui/wxWidgets/PWSgrid.cpp:154
msgid "Title"
msgstr "주제"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:289
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:376
msgid "Details"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:377
#, fuzzy
msgid "Entries using selected policy:"
msgstr "항목이 선택되지 않았습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.cpp:415
msgid "Not used"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:125
#, fuzzy
msgid "No Safe Open"
msgstr "Safe 열지 않기"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:136
msgid "&Recent Entries History"
msgstr "최근 항목 내역(&R)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:140
msgid "&Minimize"
msgstr "최소화하기(&M)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:141
msgid "&Restore"
msgstr "복귀(&R)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:143
#, fuzzy
msgid "&Clear Clipboard"
msgstr "클립보드 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:146
#, fuzzy
msgid "&Exit"
msgstr "종료"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:160
msgid "&Clear Recent History"
msgstr "최근 내역 삭제(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:161
msgid "Note: Entry format is «Group» «Title» «Username»"
msgstr "알림: 항목의 형식은 «Group» «Title» «Username»"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:162
msgid "Note: Empty fields are shown as « »"
msgstr "노트: 비어있는 필드는 « »으로 보이게 됩니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:186
#, fuzzy
msgid "&Copy Password to clipboard"
msgstr "비밀번호를 클립보드에 복사(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:189
msgid "Copy &Username to clipboard"
msgstr "사용자 이름을 클립보드에 복사(&U)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:192
msgid "Copy &Notes to clipboard"
msgstr "노트를 클립보드에 복사(&N)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:194
msgid "Perform Auto&Type"
msgstr "자동입력 실행(&T)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:197
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "URL을 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:200
msgid "Copy email to clipboard"
msgstr "전자우편 주소를 클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:208
msgid "&Send email"
msgstr "전자우편 보내기(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/SystemTray.cpp:213
msgid "&Delete from Recent Entry List"
msgstr "최근 항목 목록에서 삭제(&D)"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainEdit.cpp:410
#, fuzzy
msgid " Copy # "
msgstr "# %d 을(를) 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainEdit.cpp:564
msgid "There was an error autotyping.  "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/mainEdit.cpp:584
msgid ""
"Error switching to another application before autotyping. Switch manually "
"within 5 seconds"
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/mainEdit.cpp:751
msgid "Unable to send email"
msgstr "전자 우편을 보낼 수 없었습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainEdit.cpp:751
msgid "Unable to display URL"
msgstr "URL을 표시할 수 없습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/PWSgrid.cpp:155
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr " '사용자 이름'"

#: ../../../ui/wxWidgets/fieldselectionpanel.cpp:77
#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:122
#, fuzzy
msgid "&Available Fields:"
msgstr "사용 가능한 필드:"

#: ../../../ui/wxWidgets/fieldselectionpanel.cpp:79
#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:124
#, fuzzy
msgid "&Selected Fields:"
msgstr "선택된 필드:"

#: ../../../ui/wxWidgets/fieldselectionpanel.cpp:138
#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:180
#, fuzzy
msgid " [Mandatory Field]"
msgstr "사용자 [필수 항목]"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Compare current database with another database"
msgstr "현재 데이터베이스와 비교할 대상: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Conflicting items"
msgstr "항목 삭제 확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:142
#, fuzzy
msgid "Only in current database: "
msgstr "현재 데이터베이스에만 존재하는 항목들(%s):"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:147
#, fuzzy
msgid "Only in comparison database: "
msgstr "비교 데이터베이스에만 존재하는 항목들(%s):"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:152
#, fuzzy
msgid "Identical items"
msgstr "%d 항목"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:202
#, fuzzy
msgid "compare"
msgstr "검사함"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:208
#, fuzzy
msgid "Select a database to compare with current database ("
msgstr "현재 열려있는 데이터베이스와 비교할 데이터베이스를 선택해 주십시오"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:215
#, fuzzy
msgid "Password Database"
msgstr "비밀번호 데이터베이스:"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:216
#, fuzzy
msgid "Select a PasswordSafe database to compare"
msgstr "최근 Password Safe 데이터베이스"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Advanced Options..."
msgstr "고급 검색 옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:438
#, fuzzy
msgid "Synchronize this item..."
msgstr "동기화(&Y)..."

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:440
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:446
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:450
#, fuzzy
msgid "selected "
msgstr "선택됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:440
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:443
#, fuzzy
msgid "Synchronize all items..."
msgstr "동기화(&Y)..."

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:446
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:446
#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:469
#, fuzzy
msgid " to current db"
msgstr "현재 항목 선택(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:450
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:450
#, fuzzy
msgid " from current db"
msgstr "[현재 데이터베이스 없음]"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:456
#, fuzzy
msgid "&Edit entry in current db"
msgstr "현재 항목 선택(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:457
#, fuzzy
msgid "&View entry in comparison db"
msgstr "비교 데이터베이스에만 존재하는 항목들(%s):"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:465
#, fuzzy
msgid "&Copy "
msgstr "복사(&C)"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:465
#, fuzzy
msgid " selected "
msgstr "선택됨"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:467
#, fuzzy
msgid " fields to current db"
msgstr "현재 항목 선택(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:469
#, fuzzy
msgid "&Copy this "
msgstr "DB에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/CompareDlg.cpp:722
#, fuzzy
msgid "Current safe was opened read-only"
msgstr "읽기 전용 모드로 열기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ViewReport.cpp:27
msgid "View Report"
msgstr "보고서 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/ViewReport.cpp:42
msgid "&Save to Disk"
msgstr "디스크에 저장(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/ViewReport.cpp:44
#, fuzzy
msgid "&Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/ViewReport.cpp:46
msgid "&Finish"
msgstr "완료(&F)"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:84
msgid "Please Choose a Name for this Backup:"
msgstr "이 백업본에 사용할 이름을 선택해 주십시오:"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:91
#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:145
#, fuzzy
msgid "Could not parse current file path"
msgstr "파일에 액세스할 수 없었습니다: %s"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Password Safe Backups (*.bak)|*.bak"
msgstr "Password Safe 백업본 (*.bak)|*.bak||"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:149
#, fuzzy
msgid "Please Choose a Backup to Restore:"
msgstr "복원할 백업본을 선택하세요:"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:153
msgid ""
"Password Safe Backups (*.bak)|*.bak|Password Safe Intermediate Backups (*."
"ibak)|*.ibak||"
msgstr ""
"Password Safe 백업본 (*.bak)|*.bak|Password Safe 임시 백업본 (*.ibak)|*."
"ibak||"

#: ../../../ui/wxWidgets/mainManage.cpp:190
msgid "Password Safe - <Untitled Restored Backup>"
msgstr "Password Safe - <복원된 이름없는 백업본>"

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:69
#, fuzzy
msgid "&Restrict to a subset of entries:"
msgstr "다음 항목들을 제한:"

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:76
#, fuzzy
msgid "&Where"
msgstr "where"

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:93
#, fuzzy
msgid "the &following text:"
msgstr "the following text:"

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:99
#, fuzzy
msgid "&Case Sensitive"
msgstr "대소문자 구별"

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:200
msgid "You must select some of the fields to "
msgstr ""

#: ../../../ui/wxWidgets/AdvancedSelectionDlg.cpp:201
#, fuzzy
msgid "No fields selected"
msgstr "규칙이 선택되지 않았습니다"

#: ../../../ui/wxWidgets/ManagePwdPolicies.h:58
#, fuzzy
msgid "Manage Password Policies"
msgstr "비밀번호 정책 필터 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.h:105
#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.h:111
#, fuzzy
msgid "Edit Entry"
msgstr "항목 편집..."

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.h:110
msgid "Add Entry"
msgstr "항목 추가"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.h:112
#, fuzzy
msgid "View Entry"
msgstr "항목 보기...(&V)"

#: ../../../ui/wxWidgets/addeditpropsheet.h:113
#, fuzzy
msgid "Add, Edit or View Entry"
msgstr "항목 보기"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationprompt.h:51
msgid "Enter Safe Combination"
msgstr "보안 비빌번호를 입력하세요"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsafeframe.h:114
#: ../../../ui/wxWidgets/wxMessages.h:19 ../../../ui/wxWidgets/wxMessages.h:34
#, fuzzy
msgid "PasswordSafe"
msgstr "Password Safe"

#: ../../../ui/wxWidgets/properties.h:51
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationentry.h:56
msgid "Safe Combination Entry"
msgstr "보안 비밀번호 항목"

#: ../../../ui/wxWidgets/deleteconfirmation.h:39
msgid "Delete Confirmation"
msgstr "삭제 확인"

#: ../../../ui/wxWidgets/yubicfg.h:50
#, fuzzy
msgid "YubiKey Configuration"
msgstr "설정 파일:"

#: ../../../ui/wxWidgets/optionspropsheet.h:116
#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:210
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr ""
"\n"
"옵션"

#: ../../../ui/wxWidgets/passwordsubset.h:45
msgid "Show a subset of the Password"
msgstr "비밀번호 조합 보이기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:188
#, fuzzy
msgid "Make New Database"
msgstr ""
"\n"
"새 데이터베이스 생성"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:189
#, fuzzy
msgid "Open Another Database"
msgstr "다른 데이터베이스 열기(&O)..."

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:190
#, fuzzy
msgid "Close Database"
msgstr ""
"\n"
"데이터베이스 닫기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:191
#, fuzzy
msgid "Save Database"
msgstr ""
"\n"
"데이터베이스 저장"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:193
#, fuzzy
msgid "Copy Password to Clipboard"
msgstr ""
"\n"
"클립보드에 비밀번호 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:194
#, fuzzy
msgid "Copy Username to Clipboard"
msgstr ""
"\n"
"클립보드에 사용자 이름 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:195
#, fuzzy
msgid "Copy Notes to Clipboard"
msgstr ""
"\n"
"클립보드에 노트 복사"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:196
#, fuzzy
msgid "Clear the clipboard contents"
msgstr ""
"\n"
"클립보드 내용 비우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:198
#, fuzzy
msgid "Perform Autotype"
msgstr ""
"\n"
"자동입력하기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:199
msgid "Browse to URL"
msgstr "URL으로 탐색"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:200
#, fuzzy
msgid "Send Email"
msgstr "전자우편 보내기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:202
#, fuzzy
msgid "Add New Entry"
msgstr ""
"\n"
"새 항목 생성"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:203
#, fuzzy
msgid "Edit an Entry"
msgstr ""
"\n"
"항목 편집"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:205
#, fuzzy
msgid "Delete an Entry"
msgstr ""
"\n"
"항목 지우기"

#: ../../../ui/wxWidgets/PwsToolbarButtons.h:212
msgid "Help"
msgstr "지원"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationchange.h:54
msgid "Change Safe Combination"
msgstr "보안 비밀번호 바꾸기"

#: ../../../ui/wxWidgets/safecombinationsetup.h:53
msgid "Safe Combination Setup"
msgstr "보안 비밀번호 설정"

#: ../../../ui/wxWidgets/createshortcutdlg.h:47
#, fuzzy
msgid "Create Shortcut"
msgstr "바로가기 만들기(&S)"

#: ../../../ui/wxWidgets/about.h:41
msgid "About Password Safe"
msgstr "Password Safe 정보"

#: ../../../ui/wxWidgets/editshortcut.h:48
msgid "Edit Shortcut"
msgstr "바로가기 편집"

#, fuzzy
#~ msgid "YYYYMMMDD_HHMMSS"
#~ msgstr "YYMMDD_HHMMSS"

#~ msgid "Incremented Number [001-999]"
#~ msgstr "증가수 [001-999]"

#~ msgid "Copy password to clipboard"
#~ msgstr "클립보드에 비밀번호 복사"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit/View selected entry"
#~ msgstr "선택한 항목을 편집"

#~ msgid "Copy notes to clipboard"
#~ msgstr "노트를 클립보드에 복사"

#~ msgid "Copy username to clipboard"
#~ msgstr "사용자 이름을 클립보드에 복사"

#~ msgid "Copy password to clipboard, minimize"
#~ msgstr "비밀번호를 클립보드에 복사하고 창 최소화"

#~ msgid "Browse to URL + Autotype"
#~ msgstr "URL으로 탐색하고 자동입력"

#~ msgid "Run Command"
#~ msgstr "명령 실행"

#~ msgid "Send email"
#~ msgstr "전자우편 보내기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Unexpected exception during parsing."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "분석 중 예기치 못한 예외가 발생했습니다."

#~ msgid "OutOfMemoryException."
#~ msgstr "메모리 예외 초과"

#~ msgid "after"
#~ msgstr "after"

#~ msgid "alias"
#~ msgstr "보조 항목"

#~ msgid "aliases"
#~ msgstr "보조 항목들"

#~ msgid "And"
#~ msgstr "And"

#~ msgid "autotype:"
#~ msgstr "자동입력:"

#~ msgid "Incorrect password"
#~ msgstr "일치하지 않는 비밀번호"

#~ msgid "before"
#~ msgstr "이전에"

#~ msgid "between"
#~ msgstr "between"

#~ msgid ""
#~ "Unable to create a new XML configuration file or add your settings to an "
#~ "existing XML configuration file.\n"
#~ "\n"
#~ "All application configuration settings will be saved in your registry "
#~ "entry on this computer.\n"
#~ "\n"
#~ "Database related settings will be stored in the open database when it is "
#~ "closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
#~ msgstr ""
#~ "XML 설정 파일을 만들 수 없거나 XML 설정 사항에 변경 사항을 추가할 수 없습"
#~ "니다.\n"
#~ "\n"
#~ "응용 프로그램의 모든 설정이 이 컴퓨터의 레지스트리에 저장됩니다.\n"
#~ "\n"
#~ "데이터베이스와 관련된 설정은 데이터베이스가 닫힐 때 데이터베이스로 저장되"
#~ "지만, 읽기 전용이 아니고 다른 사용자들로부터 잠기지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "Error - unable to determine settings configuration!\n"
#~ "\n"
#~ "No application settings will be saved.\n"
#~ "\n"
#~ "Database related settings will be stored in the open database when it is "
#~ "closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
#~ msgstr ""
#~ "오류 - 환경 설정을 읽을 수 없습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "어떠한 프로그램 설정의 변경도 저장되지 않을 것입니다.\n"
#~ "\n"
#~ "데이터베이스에 관련된 설정은 현재 열려있는 데이터베이스를 닫을 때 저장되므"
#~ "로, 데이터베이스가 다른 사용자에 의해 잠겨 있거나 읽기 전용 모드가 아닌지 "
#~ "확인해 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "Trouble reading stored filters (version mismatch?). Filters will be "
#~ "unusable."
#~ msgstr ""
#~ "저장된 필터를 불러오는 데 문제가 있습니다.(버전이 잘못되었습니까?) 필터들"
#~ "을 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Unable to read locker?"
#~ msgstr "잠금 파일을 불러올 수 없었습니다"

#~ msgid ""
#~ "Unable to update your entries in the existing XML configuration file.\n"
#~ "\n"
#~ "All application configuration settings will be loaded from this file but "
#~ "no changes will be saved.\n"
#~ "\n"
#~ "Database related settings will be stored in the open database when it is "
#~ "closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
#~ msgstr ""
#~ "존재하는 XML 설정 파일 내에 항목들을 갱신할 수 없습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 파일에서 모든 프로그램 환경 설정을 불러오지만 변경사항은 저장되지 않을 "
#~ "것입니다.\n"
#~ "\n"
#~ "데이터베이스에 관련된 설정은 현재 열려있는 데이터베이스를 닫을 때 저장되므"
#~ "로, 데이터베이스가 다른 사용자에 의해 잠겨 있거나 읽기 전용 모드가 아닌지 "
#~ "확인해 주십시오."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "%ls\n"
#~ "\n"
#~ "The configuration file will not be used."
#~ msgstr ""
#~ "%ls\n"
#~ "\n"
#~ "설정 파일이 사용되지 않을 것입니다."

#~ msgid "Missing XSD File"
#~ msgstr "xsd 파일 없음"

#~ msgid ""
#~ "Unable to validate a XML file using a XML Schema (XSD) on your system."
#~ msgstr ""
#~ "이 시스템에서 XML 스키마(XSD) 파일을 통한 XML 파일 유효성 검사를 할 수 없"
#~ "습니다."

#~ msgid "(case insensitive)"
#~ msgstr "(대소문자 무시)"

#~ msgid "(case sensitive)"
#~ msgstr "(대소문자 구별)"

#~ msgid "C:F[R-O]"
#~ msgstr "C:F[R-O]"

#~ msgid "C:F[R/W]"
#~ msgstr "C:F[R/W]"

#~ msgid "C:None  "
#~ msgstr "C:None  "

#~ msgid "C:Reg   "
#~ msgstr "C:Reg   "

#~ msgid "conflict"
#~ msgstr "conflict"

#~ msgid "conflicts"
#~ msgstr "conflicts"

#, fuzzy
#~ msgid "contains all of"
#~ msgstr "contains"

#, fuzzy
#~ msgid "contains any of"
#~ msgstr "contains"

#, fuzzy
#~ msgid "copied"
#~ msgstr "URL 복사됨"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls - Copied %ls"
#~ msgstr "%ls - 복사됨 %ls"

#, fuzzy
#~ msgid " Current default (%ls)"
#~ msgstr "현재 기본값 (%ls)"

#~ msgid "View/Edit selected entry"
#~ msgstr "선택한 항목을 편집"

#, fuzzy
#~ msgid " (application default)"
#~ msgstr "사용된 프로그램:"

#, fuzzy
#~ msgid "default symbol set"
#~ msgstr "기본 사용자 이름"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Base Entry Confirmation"
#~ msgstr "기본 항목 삭제 확인"

#, fuzzy
#~ msgid "does not contain all of"
#~ msgstr "does not contain"

#, fuzzy
#~ msgid "does not contain any of"
#~ msgstr "does not contain"

#~ msgid " Duplicate # %d"
#~ msgstr "# %d 을(를) 복제"

#, fuzzy
#~ msgid "empty group"
#~ msgstr "아래 그룹을 불러오시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "empty groups"
#~ msgstr "#groups"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Trouble with a non-textual (e.g., time) field in record '%ls' - please "
#~ "check data carefully."
#~ msgstr ""
#~ "'%ls' 레코드에서 텍스트가 아닌 필드에 오류가 발생 - 데이터를 꼼꼼히 살펴 "
#~ "주십시오."

#~ msgid "End Report"
#~ msgstr "보고 중지"

#~ msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr "--------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "has expired"
#~ msgstr "has expired"

#~ msgid "Entries with a password expiry"
#~ msgstr "비밀번호 만료 일자와 항목"

#~ msgid "within %d day(s)"
#~ msgstr "within %d day(s)"

#, fuzzy
#~ msgid "DB Export from database: '%s'"
#~ msgstr "데이터베이스 병합: %s\n"

#~ msgid "First character of variable name must be alphabetic"
#~ msgstr "변수 이름의 첫 글자는 반드시 알파벳이 와야 합니다"

#~ msgid "Index not numeric"
#~ msgstr "색인이 숫자가 아님"

#~ msgid "Input string is empty"
#~ msgstr "입력란이 비어있습니다"

#~ msgid "Characters present between end of index ']' and '}'"
#~ msgstr "인덱서 ']' 와 '}' 의 끝이 나타나기 전에 문자열이 존재합니다."

#~ msgid "Index is invalid or missing"
#~ msgstr "색인이 올바르지 않거나 손상되었습니다"

#~ msgid "Missing ending curly bracket for variable name"
#~ msgstr "변수 이름의 폐행문자가 없음"

#~ msgid "Missing ending round bracket for Autotype value"
#~ msgstr "자동 입력 값의 폐행문자가 없음"

#~ msgid "Missing ending square bracket for index value"
#~ msgstr "목차값의 폐행문자가 없음"

#~ msgid "There are unmatched quotes in the run command"
#~ msgstr "실행 명령에 짝이 맞지 않는 쌍따옴표가 있습니다"

#~ msgid "Variable name is empty"
#~ msgstr "변수 이름이 비어있습니다"

#~ msgid "Variable name must be alphanumeric"
#~ msgstr "변수 이름은 반드시 알파벳과 숫자로 구성되어야 합니다"

#~ msgid "an alias entry"
#~ msgstr "보조 항목"

#~ msgid "a base entry of an alias"
#~ msgstr "보조 항목의 기본 항목"

#~ msgid "  Field is too long."
#~ msgstr "필드 값이 너무 깁니다."

#~ msgid "  Field is too short."
#~ msgstr "필드 값이 너무 짧습니다."

#~ msgid "Error: A file with this name already exists"
#~ msgstr "오류: 같은 이름의 파일이 이미 존재합니다"

#~ msgid "The file was not found."
#~ msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Error: File is read-only"
#~ msgstr "오류: 파일이 읽기전용 입니다."

#~ msgid "Error while writing file! Try saving in a different location"
#~ msgstr "파일 작성 중 오류가 발생했습니다! 다른 곳에 저장해 보십시오"

#, fuzzy
#~ msgid "File is too big."
#~ msgstr "필드 값이 너무 깁니다."

#, fuzzy
#~ msgid "File is too short."
#~ msgstr "필드 값이 너무 짧습니다."

#~ msgid "Cannot read file. Please check file permissions."
#~ msgstr "파일을 읽을 수 없습니다. 파일 권한을 점검해 보십시오."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Filter %ls already exists in the database, do you wish to replace it with "
#~ "this?"
#~ msgstr ""
#~ "%ls 필터가 이미 데이터베이스에 존재합니다만, 이 것으로 교체하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "Current database filters have been exported to this database."
#~ msgstr "현재 데이터베이스와 비교할 대상: %s"

#~ msgid "Stored filters will be unusable until the file's restored."
#~ msgstr "파일을 다시 불러오기 전 까지 저장된 필터는 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Last Access Time"
#~ msgstr "최종 접근 시간:"

#~ msgid "AutoType"
#~ msgstr "자동입력"

#~ msgid "Created Time"
#~ msgstr "생성 시간"

#~ msgid "DCA"
#~ msgstr "DCA"

#~ msgid "e-mail"
#~ msgstr "전자우편"

#~ msgid "Group/Title"
#~ msgstr "그룹/주제"

#, fuzzy
#~ msgid "Keyboard Shortcut"
#~ msgstr "바로가기 만들기"

#~ msgid "Notes"
#~ msgstr "노트"

#~ msgid "Password Modified Time"
#~ msgstr "비밀번호 수정 시간"

#~ msgid "Protected"
#~ msgstr "보호됨"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "내역"

#, fuzzy
#~ msgid "Password Policy Name"
#~ msgstr "비밀번호 정책"

#~ msgid "Record Modified Time"
#~ msgstr "기록이 수정된 시간"

#, fuzzy
#~ msgid "Shift+DCA"
#~ msgstr "Shift+"

#, fuzzy
#~ msgid "Symbols"
#~ msgstr "기본 사용자 이름"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "사용자 이름"

#~ msgid "UUID"
#~ msgstr "UUID"

#~ msgid "Password Expiry Date"
#~ msgstr "비밀번호 만료일"

#~ msgid "Password Expiry Interval"
#~ msgstr "비밀번호 만료 간격"

#~ msgid "a normal entry"
#~ msgstr "일반 항목"

#, fuzzy
#~ msgid "Last found entries"
#~ msgstr "항목들"

#~ msgid "added but not yet saved to database"
#~ msgstr "추가되었지만 데이터베이스에 저장되지 않음"

#, fuzzy
#~ msgid "in the database"
#~ msgstr "in the database"

#~ msgid "a shortcut entry"
#~ msgstr "바로가기 항목"

#~ msgid "a base entry of a shortcut"
#~ msgstr "바로가기의 기본 항목"

#~ msgid "changed but not yet saved to database"
#~ msgstr "변경되었지만 데이터베이스에 저장되지 않음"

#~ msgid "greater than"
#~ msgstr "greater than"

#~ msgid "greater than or equal to"
#~ msgstr "greater than or equal to"

#~ msgid ""
#~ "Invalid input on line %d.  Number of fields separated by '%c' is not as "
#~ "expected."
#~ msgstr ""
#~ "%d 행에서 잘못된 입력값이 있습니다..  Number of fields separated by '%c' "
#~ "is not as expected."

#~ msgid "Line %d: "
#~ msgstr "%d 행:"

#~ msgid ""
#~ "File ends on line %d before ending double quote of last entry's note "
#~ "field."
#~ msgstr ""
#~ "파일의 %d번째 줄에서 마지막 항목의 메모 노트에 포함된 쌍따옴표가 나타나기 "
#~ "전에 파일의 끝에 도착했습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "%ls, Title=\"%ls\", User=\"%ls\" already exists in your database or in "
#~ "the Import file. Added imported entry with title=\"%ls\".\n"
#~ msgstr ""
#~ "%ls, 주제=\"%ls\", 사용자=\"%ls\" 가 이미 데이터베이스 혹은 불러온 파일에 "
#~ "존재합니다. 불러온 항목에 다음과 같이 주제를 추가했습니다=\"%ls\".\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry on line %d with Group=\"%ls\""
#~ msgstr "Entry on line %d with Group=\"%ls\""

#~ msgid "Entry on line %d with no group"
#~ msgstr "%d 행의 그룹이 없는 항목"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry with Group=\"%ls\""
#~ msgstr "\"%ls\" 그룹의 항목"

#~ msgid "Entry with no group"
#~ msgstr "그룹이 없는 항목"

#, fuzzy
#~ msgid "imported"
#~ msgstr "import"

#, fuzzy
#~ msgid "including %d empty group(s)."
#~ msgstr "#groups"

#~ msgid "Empty line %d skipped"
#~ msgstr "비어있는 %d째 줄이 생략됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry %ls%d with Group=\"%ls\", Title=\"%ls\", User=\"%ls\""
#~ msgstr "Entry %ls%d with Group=\"%ls\", Title=\"%ls\", User=\"%ls\""

#~ msgid "Internal error. Import failed. No records imported."
#~ msgstr "내부 오류: 불러오기 실패. 아무 레코드도 불러오지 않았습니다."

#~ msgid "Found %d known column headers:"
#~ msgstr "컬럼 헤더에서 알려진 %d개 발견:"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry of line %d has an invalid \"%ls\" field. It has been ignored."
#~ msgstr ""
#~ "%d 행에 있는 항목이 잘못된 \"%ls\" 필드값을 가지고 잇습니다. 이 항목은 무"
#~ "시될 것입니다."

#~ msgid "The following columns will be processed: "
#~ msgstr "다음 항목이 처리될 것입니다:"

#~ msgid ""
#~ "The following columns were recognised but only Group/Title, Username and "
#~ "Password will be processed:"
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목들이 인식되었으나 그룹/제목,  사용자 이름과 비밀번호만 처리됩니"
#~ "다:"

#~ msgid ""
#~ "Line %d skipped - Only %d fields found, whereas parsing the Header says "
#~ "there should be %d."
#~ msgstr ""
#~ "%d 행 생략됨: 헤더에는 %d개의 필드가 있다고 분석되었지만 불과 %d개만 검색"
#~ "되었습니다"

#~ msgid ""
#~ "Either or both of the Group/Title and Password columns are missing. No "
#~ "records imported."
#~ msgstr ""
#~ "그룹/제목 항목과 비밀번호 항목 중 적어도 하나 이상이 손상되었습니다. 아무 "
#~ "항목도 불러오지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "Column header row not recognised as first record. No records imported."
#~ msgstr ""
#~ "첫번째 항목으로 컬럼 헤더의 행이 인식되지 않았습니다. 아무 항목도 불러오"
#~ "지 않았습니다."

#~ msgid "No records in import file!"
#~ msgstr "불러온 파일에 레코드가 없습니다!"

#, fuzzy
#~ msgid "Line %d skipped: Empty mandatory Password field."
#~ msgstr "%d 행 생략됨: 비밀번호 항목이 비어 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Line %d skipped: Empty mandatory Title field."
#~ msgstr "%d 행 생략됨: 제목 항목이 비어 있습니다"

#~ msgid " Import # %d"
#~ msgstr "# %d 을(를) 불러오기"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls - Imported %ls"
#~ msgstr "%ls - 복사됨 %ls"

#~ msgid ""
#~ "To replace passwords of existing entries, all the following columns must "
#~ "be present: Group/Title, Username and Password.  One or more are missing "
#~ "and no entries have been updated."
#~ msgstr ""
#~ "존재하는 항목들의 비밀번호를 교체하려면, 다음 모든 항목들의 값이 존재해야 "
#~ "합니다: 그룹/제목, 사용자 이름 그리고 비밀번호. 하나라도 빠트리면 아무 항"
#~ "목도 갱신되지 않을 것입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "%ls not found. Cannot update entry's password.\n"
#~ msgstr "%ls 가 발견되지 않았습니다. 항목의 비밀번호를 갱신할 수 없습니다.\n"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls has an empty %ls.\n"
#~ msgstr "%ls 항목이 비었습니다 %ls.\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Entry \"%ls, %ls, %ls\" has a password in the correct form for an alias, "
#~ "but the base entry is already an alias."
#~ msgstr ""
#~ "Entry \"%ls, %ls, %ls\" 가 보조 항목에 대한 올바른 비밀번호를 가지고 있으"
#~ "나, 기본 항목이 이미 보조 항목에 속해 있습니다."

#~ msgid "\tThis entry has been made an alias of associated base entry."
#~ msgstr "\t이 항목은 연관된 기본 항목의 보조 항목으로 만들어졌습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Entry \"%ls, %ls, %ls\" has a password in the correct form for an alias, "
#~ "but the base entry does not exist."
#~ msgstr ""
#~ "Entry \"%ls, %ls, %ls\" 가 보조 항목에 대한 올바른 비밀번호를 가지고 있으"
#~ "나, 기본 항목이 존재하지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "\tThis entry remains a normal entry and the password has not been changed."
#~ msgstr "\t이 항목은 일반 항목으로 남아 있고 비밀번호는 변경되지 않았습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The %ls entry \"%ls, %ls, %ls\" doesn't point to a normal or existing %ls "
#~ "base entry. It cannot be imported."
#~ msgstr ""
#~ "%ls \"%ls, %ls, %ls\" 항목이 일반항목 혹은 존재하는 기본항목 %ls 을 향하"
#~ "지 않습니다. 이 항목을 불러올 수 없습니다."

#~ msgid "Entry import warnings"
#~ msgstr "항목 불러오기 경고"

#~ msgid "id="
#~ msgstr "id="

#~ msgid "on line "
#~ msgstr "on line "

#~ msgid "Internal error: Invalid oflag or pmode argument"
#~ msgstr "내부 오류: 잘못된 플래그 혹은 모드 변수"

#~ msgid "invalid!"
#~ msgstr "invalid!"

#~ msgid "  Invalid date/time value."
#~ msgstr "잘못된 날짜/시간 값입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "  Field length is incorrect."
#~ msgstr "필드 값이 너무 짧습니다."

#~ msgid "Internal error: An invalid flag was specified"
#~ msgstr "내부 오류: 잘못된 플래그가 지정되었습니다"

#~ msgid "  Invalid number of saved old passwords %d."
#~ msgstr "저장된 과거 비밀번호의 수 %d가 잘못되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "  Invalid field separator character found - only a single blank is "
#~ "allowed between fields."
#~ msgstr ""
#~ "잘못된 필드 구분자가 발견되었습니다 - 필드 사이에는 반드시 하나의 공백만 "
#~ "가능합니다."

#~ msgid "Invalid Filter schema."
#~ msgstr "잘못된 필터 스키마"

#~ msgid "Schema does not have a version number."
#~ msgstr "스키마가 버전 정보를 가지고 있지 않습니다."

#~ msgid "The filter XML version (%d) is greater than the current schema (%d)."
#~ msgstr "필터의 XML 버전 (%d) 이 현재 스키마 (%d) 보다 높습니다."

#~ msgid ""
#~ "The filter XML version (%d) is greater than that supported by this "
#~ "instance of PasswordSafe (%d)."
#~ msgstr ""
#~ "필터의 XML 버전 (%d) 이 그것을 지원하는 Password Safe의 버전 (%d) 보다 높"
#~ "습니다."

#~ msgid "is"
#~ msgstr "is"

#~ msgid "is active"
#~ msgstr "is active"

#~ msgid "is inactive"
#~ msgstr "is inactive"

#~ msgid "is not"
#~ msgstr "is not"

#~ msgid "is not present"
#~ msgstr "is not present"

#~ msgid "is present"
#~ msgstr "is present"

#~ msgid "less than"
#~ msgstr "less than"

#~ msgid "less than or equal to"
#~ msgstr "less than or equal to"

#~ msgid "File or path not found"
#~ msgstr "파일 또는 경로를 찾을 수 없습니다"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "The following new %ls %ls merged into this database:"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "다음 새 데이터베이스 %ls %ls 가 이 데이터베이스로 병합됩니다:"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Merge completed: %d %ls added (%d %ls, %d %ls, %d %ls, %d %ls)"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "병합 완료: %d %ls 추가됨 (%d %ls, %d %ls, %d %ls)"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Conflicting entries for \"%ls\" \"%ls\" \"%ls\".\n"
#~ "  Adding merged entry as \"%ls\" \"%ls\" \"%ls\".\n"
#~ "    Differing field(s): %ls"
#~ msgstr ""
#~ "«%ls» «%ls» «%ls» 항목과 겹침.\n"
#~ "  «%ls» «%ls» «%ls» 항목으로 병합함.\n"
#~ "    차이점: %ls"

#, fuzzy
#~ msgid "merged"
#~ msgstr "병합"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls - Merged %ls"
#~ msgstr "%ls - 복사됨 %ls"

#~ msgid "Can't obtain the schema version."
#~ msgstr "스키마 버전을 획득할 수 없습니다."

#~ msgid "The filter XML version is missing."
#~ msgstr "필터의 XML 버전이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Create SchemaCache60 Error 0x%08X during %ls."
#~ msgstr "Create SchemaCache%2d Error 0x%08X during %ls."

#, fuzzy
#~ msgid "SAX Parse60 Error 0x%08X during %ls."
#~ msgstr "SAX Parse%2d Error 0x%08X during %ls."

#, fuzzy
#~ msgid "Error (%08X): line %d character %d %ls"
#~ msgstr "오류 (%08X): %d 행 %d 열 %ls"

#~ msgid ""
#~ "Unable to get configuration file lock.\n"
#~ "\n"
#~ "Will use registry."
#~ msgstr ""
#~ "잠겨진 설정파일을 불러오는 데 실패했습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "레지스트리를 대신 사용합니다."

#~ msgid "Cannot create lock file - no permission in directory?"
#~ msgstr "잠금 파일을 만들 수 없습니다 - 디렉터리 권한이 없습니까?"

#~ msgid "Internal error: Out of file handles"
#~ msgstr "내부 오류: 파일 핸들 오류"

#~ msgid ""
#~ "Unable to use a MS XML reader on your system.  Neither MS XML V3, V4 or "
#~ "V6 seems available."
#~ msgstr ""
#~ "이 시스템에서 MS XML 리더를 사용할 수 없습니다. MS XML의 버전이 V3, V4 혹"
#~ "은 V6 을  사용할 수 없는 것 같습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Unsaved changes"
#~ msgstr "저장되지 않은 변경사항 보이기(&U)"

#~ msgid "is not set"
#~ msgstr "is not set"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Number of entries processed: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of invalid UUIDs fixed: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of duplicate UUIDs fixed: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of non-unique Group/Title/User fixed: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of Password Histories fixed: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of Alias warnings issued: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of Shortcut warnings issued: %d\n"
#~ "\n"
#~ "Number of entries with fields that cannot be fully displayed: %d.\n"
#~ "\n"
#~ "Recommend that the database is now saved."
#~ msgstr ""
#~ "처리된 항목: %d\n"
#~ "\n"
#~ "수정된 UUID 항목: %d\n"
#~ "\n"
#~ "수정된 비밀번호 내역: %d\n"
#~ "\n"
#~ "개별적이지 않은 그룹/제목/사용자 이름 항목: %d\n"
#~ "\n"
#~ "수정된 보조 항목: %d\n"
#~ "\n"
#~ "수정된 바로가기 항목: %d\n"
#~ "\n"
#~ "전부 표시할 수 없는 항목: %d"

#~ msgid ""
#~ "Password should be mixed case, with at least one digit or punctuation "
#~ "character"
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호가 반드시 대소문자를 혼합하고, 최소한 1개의 숫자 혹은 알파벳 문자"
#~ "를 입력해야 합니다"

#~ msgid "Password is too short"
#~ msgstr "비밀번호가 너무 짧습니다"

#~ msgid "Easyvision characters"
#~ msgstr "읽기 쉬운 문자들"

#~ msgid "Hexadecimal characters"
#~ msgstr "16진수 문자"

#, fuzzy
#~ msgid "Password length"
#~ msgstr "비밀번호 길이:"

#~ msgid "Pronounceable passwords"
#~ msgstr "발음할 수 있는 비밀번호"

#, fuzzy
#~ msgid "Use lowercase characters"
#~ msgstr "최소 소문자 개수"

#, fuzzy
#~ msgid "Use symbols"
#~ msgstr "기본 사용자 이름"

#, fuzzy
#~ msgid "Use uppercase characters"
#~ msgstr "최소 대문자 개수"

#, fuzzy
#~ msgid "Error in a Password History %ls:"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "비밀번호 내역의 다음 항목에서 에러가 발생했습니다: »%ls»%ls»%ls»: "

#~ msgid "  All Password History ignored."
#~ msgstr "모든 비밀번호 내역이 무시되었습니다."

#~ msgid "Read Error"
#~ msgstr "읽기 오류"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls%ls%ls_Report.txt"
#~ msgstr "%ls%ls%ls_보고서.txt"

#, fuzzy
#~ msgid "Report of %ls function started at %ls"
#~ msgstr "%ls 의 보고서 기능이 %ls에 시작했습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "on database %ls"
#~ msgstr "on database %ls"

#~ msgid "Validate"
#~ msgstr "유효화"

#~ msgid "Fatal Error"
#~ msgstr "치명적 오류"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Error in Password History for entry: \"%ls\"%ls\"%ls\": "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "비밀번호 내역의 다음 항목에서 에러가 발생했습니다: »%ls»%ls»%ls»: "

#~ msgid "See Password History filters"
#~ msgstr "비밀번호 내역 필터 보기"

#~ msgid "See Password Policy filters"
#~ msgstr "비밀번호 정책 필터 보기"

#~ msgid "is set"
#~ msgstr "is set"

#~ msgid "shortcut"
#~ msgstr "바로가기"

#~ msgid "shortcuts"
#~ msgstr "shortcuts"

#~ msgid "Start Report"
#~ msgstr "보고서 시작"

#~ msgid "Double-Click on entry to Autotype"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 자동입력"

#~ msgid "Double-Click on entry to Browse to URL"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 URL 탐색"

#~ msgid "Double-Click on entry to Browse to URL + Autotype"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 URL 탐색하고 자동입력"

#, fuzzy
#~ msgid "https://pwsafe.org/"
#~ msgstr "https://pwsafe.org/"

#~ msgid "Double-Click on entry to Copy Notes"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 노트를 복사"

#~ msgid "Double-Click on entry to Copy Password"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 비밀번호를 복사"

#~ msgid "Double-Click on entry to Copy Password and Minimize"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 비밀번호를 복사하고 창을 최소화"

#~ msgid "Double-Click on entry to Copy Username"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 사용자 이름 복사"

#~ msgid "Double-Click on entry to Run Command"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 명령 실행"

#, fuzzy
#~ msgid "Double-Click on entry to Send Email"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 전자우편 보내기"

#~ msgid "Double-Click on entry to View/Edit it"
#~ msgstr "항목을 더블클릭하여 편집하기"

#, fuzzy
#~ msgid "%ls - Sync'd %ls"
#~ msgstr "%ls - %ls중에서"

#~ msgid "System error: No more file handles available"
#~ msgstr "시스템 오류: 더 이상 사용 가능한 파일 핸들이 없습니다"

#~ msgid "Unknown function"
#~ msgstr "알 수 없는 기능"

#~ msgid "Unknown object"
#~ msgstr "알 수 없는 객체"

#~ msgid "Internal error: Unexpected error number"
#~ msgstr "내부 오류: 예기치 못한 오류"

#~ msgid ""
#~ "The following entries had an invalid UUID field.  This has been corrected."
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목이 잘못된 UUID 항목 값을 가지고 있습니다. 이 항목은 다시 교정되었"
#~ "습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The following entries have passwords in the correct form for %ls, but the "
#~ "base entry does not exist."
#~ msgstr ""
#~ "Entry \"%ls, %ls, %ls\" 가 보조 항목에 대한 올바른 비밀번호를 가지고 있으"
#~ "나, 기본 항목이 존재하지 않습니다."

#~ msgid "The following entries were duplicates of an existing entry."
#~ msgstr "다음 항목은 같은 항목의 복제본입니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The following entries had a duplicate UUID field.  This has been "
#~ "corrected."
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목이 잘못된 UUID 항목 값을 가지고 있습니다. 이 항목은 다시 교정되었"
#~ "습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The following entries had an empty Password field, which is not "
#~ "permitted. The password has been set to '%ls'"
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목이 잘못된 UUID 항목 값을 가지고 있습니다. 이 항목은 다시 교정되었"
#~ "습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The following entries had an empty Title field, which is not permitted."
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목이 잘못된 UUID 항목 값을 가지고 있습니다. 이 항목은 다시 교정되었"
#~ "습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "\tGroup='%ls', Title='%ls', User='%ls' %ls"
#~ msgstr "\t그룹:'%ls'; 제목:'%ls'; 사용자 이름:'%ls' %ls"

#, fuzzy
#~ msgid "- Its title has been changed to:'%ls'"
#~ msgstr "- 주제가 다음과 같이 변경되었습니다:'%ls'"

#, fuzzy
#~ msgid "The following entries refer to missing attachments."
#~ msgstr "다음 항목은 같은 항목의 복제본입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "The following attachments are not referred to by any entry."
#~ msgstr "다음 항목은 같은 항목의 복제본입니다."

#~ msgid ""
#~ "The following entries had an invalid Password History.  This has been "
#~ "rebuilt with available data.  There may be some loss of history."
#~ msgstr ""
#~ "다음 항목이 잘못된 비밀번호 내역을 가지고 있습니다. 곧 사용가능한 데이터"
#~ "로 재생성 될 것입니다. 이전 기록의 손실이 발생할 수 있습니다."

#~ msgid "will expire"
#~ msgstr "will expire"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "SAX Parse Error during %ls\n"
#~ "%ls."
#~ msgstr ""
#~ "%ls 도중 SAX 분석 오류가 발생했습니다.\n"
#~ "%ls."

#, fuzzy
#~ msgid "XML %ls: line %d character %d: %ls"
#~ msgstr "XML %ls: line %d character %d: %ls"

#~ msgid "Internal error: Couldn't initialize config file XML structure"
#~ msgstr "내부 오류: 설정 XML 파일을 초기화 할 수 없었습니다"

#~ msgid ""
#~ "A filter was active. Export of data was restricted to include only those "
#~ "displayed."
#~ msgstr "필터가 활성화되었습니다. 현재 표시된 데이터만 내보낼 수 있습니다."

#~ msgid "Export of data was restricted to certain fields by the user."
#~ msgstr "사용자에 의해 특정 필드값의 데이터가 제한되어 내보내졌습니다."

#~ msgid ""
#~ "Note: These preferences are only used when importing into an empty "
#~ "database."
#~ msgstr "주의: 이 설정들은 다른 빈 데이터베이스를 불러올 때에만 사용됩니다."

#~ msgid "Subset of entries restricted by the following rule:"
#~ msgstr "다음 규칙에 따라 제한된 항목들:"

#~ msgid ""
#~ "The user specified that the following fields be excluded from the export:"
#~ msgstr "사용자가 입력한 다음 필드는 내보내기 중에 제외됩니다:"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Configuration file error:\n"
#~ "%ls\n"
#~ "%ls\n"
#~ "offset approximately at %d"
#~ msgstr ""
#~ "설정 파일 오류:\n"
#~ "%ls\n"
#~ "%ls\n"
#~ "%d 행 %d 열"

#~ msgid "import"
#~ msgstr "import"

#~ msgid "Unable to load configuration file"
#~ msgstr "설정 파일을 불러올 수 없었습니다"

#~ msgid ""
#~ "Failed to lock configuration file - opened by another instance of "
#~ "PasswordSafe?"
#~ msgstr ""
#~ "설정파일을 잠그는 데 실패했습니다 - 다른 Password Safe에 의해 열려있습니"
#~ "까?"

#~ msgid "Unable to save configuration file"
#~ msgstr "설정 파일을 저장할 수 없었습니다"

#, fuzzy
#~ msgid "validation"
#~ msgstr "validation"

#, fuzzy
#~ msgid "Yes (at least %d)"
#~ msgstr "최소 %d 이상이어야 합니다"

#, fuzzy
#~ msgid "Initial tray icon color"
#~ msgstr "시스템 트레이 아이콘 기본값"

#, fuzzy
#~ msgid "Password Safe vx.yy (abcd)"
#~ msgstr "Password Safe x.xx"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "Chinese ChaJei"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "Danish"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "Dutch"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "French"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "German"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "Italian"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "한국어"

#, fuzzy
#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "Polish (214)"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "Russian"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "Spanish"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "Swedish"

#~ msgid "Do you want to see a detailed report?"
#~ msgstr "정말 이것을 교체하시겠습니까?"

#~ msgid "%d/%d matches"
#~ msgstr "%d 가 전체 %d 중에서 일치합니다."

#~ msgid ""
#~ "This version of PasswordSafe does not support more than %d entries in a "
#~ "database.\n"
#~ "To get an unlimited version for the U3 platform, please visit http://"
#~ "software.u3.com\n"
#~ "Note: Saving this database will result in the removal of unread entries!"
#~ msgstr ""
#~ "이 Password Safe 버전은 데이터베이스에 %d 항목 이상을 지원하지 않습니다.\n"
#~ "U3 플랫폼의 전체 버전을 구입하시려면, http://software.u3.com 사이트를 방문"
#~ "해 주십시오.\n"
#~ "알림: 이 데이터베이스를 저장하면 읽지 않은 항목들은 삭제됩니다!"

#~ msgid "Trial Version Limitation"
#~ msgstr "시험 버전 제약"

#~ msgid "Default set"
#~ msgstr "기본 사용자 이름"

#~ msgid "pwsafe.psafe3"
#~ msgstr "pwsafe"

#~ msgid "pwsafe"
#~ msgstr "pwsafe"

#~ msgid "%d)"
#~ msgstr "%d"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "아니오"

#~ msgid "U"
#~ msgstr "US"

#~ msgid ""
#~ "At least one type of character (lowercase, uppercase, digits,\n"
#~ "symbols, hexadecimal) must be permitted."
#~ msgstr ""
#~ "최소 한 글자(소문자, 대문자, 숫자,\n"
#~ "특수문자, 16진수) 이상 입력해야 합니다."

#~ msgid "Shortcut Key"
#~ msgstr "단축키"

#~ msgid "Menu Item"
#~ msgstr "메뉴 항목"

#~ msgid "&Reset All"
#~ msgstr "모두 초기화"

#~ msgid "-merged-"
#~ msgstr "-통합됨-"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Coud not open file for writing!"
#~ msgstr ""
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "파일을 쓸 수 없었습니다!"

#~ msgid "View/Edit Entry"
#~ msgstr "항목 편집"

#~ msgid ""
#~ "New\n"
#~ "Database"
#~ msgstr "새 데이터베이스 만들기"

#~ msgid "Minimum password length"
#~ msgstr "비밀번호 길이:"

#~ msgid "Password Expires on:"
#~ msgstr "비밀번호 만료 예정:"

#~ msgid "Whenever"
#~ msgstr "Whenever"

#~ msgid "Current Value:"
#~ msgstr "요청된 값:"

#~ msgid "&Clear"
#~ msgstr "검색창 비우기"

#~ msgid "Reset to Database Defaults"
#~ msgstr "데이터베이스 기본값으로 초기화(&T)"

#~ msgid "&Validate..."
#~ msgstr "유효화...(&V)"

#~ msgid "Please Choose a Database to Validate:"
#~ msgstr "유효성 검사를 할 데이터베이스를 선택하세요:"

#~ msgid "Database validated - no problems found."
#~ msgstr "데이터베이스 검사됨 - 문제가 발견되지 않았습니다."

#~ msgid "Undo"
#~ msgstr "되돌리기"

#~ msgid "Database has some large entries!"
#~ msgstr "데이터베이스에 항목이 너무 많습니다!"

#~ msgid ""
#~ "Warning - %d %s in your database may have one or more fields too large to "
#~ "display or edit.\n"
#~ "\n"
#~ "The largest entry size found was ~%d %s.\n"
#~ "\n"
#~ "You can use the Filter to selectively display these record(s)."
#~ msgstr ""
#~ "경고 - 데이터베이스 내에 %d %s 가 화면에 표시하거나 편집할 수 없을 만큼 "
#~ "큰 필드를 적어도 하나 이상 가지고 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "발견된 항목 중 가장 큰 크기는 ~%d %s 였습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 항목들을 표시하기 위해 선택적으로 필터를 사용할 수 있습니다."

#~ msgid " 'Autotype'"
#~ msgstr "'자동 입력'"

#~ msgid " 'Creation Time'"
#~ msgstr "'생성 시간'"

#~ msgid " 'DCA'"
#~ msgstr " 'DCA'"

#~ msgid " 'Group'"
#~ msgstr "'그룹'"

#~ msgid " 'Last Access Time'"
#~ msgstr "'최종 접근 시간'"

#~ msgid " 'Notes'"
#~ msgstr "'메모'"

#~ msgid " 'Password Expiry Time Interval'"
#~ msgstr "'비밀번호 만료 반복 기간'"

#~ msgid " 'Password Expiry Time'"
#~ msgstr "'비밀번호 만료 시간'"

#~ msgid " 'Password History'"
#~ msgstr "'비밀번호 내역'"

#~ msgid " 'Password Modification Time'"
#~ msgstr "'비밀번호 변경 시간'"

#~ msgid " 'Password Policy'"
#~ msgstr "'비밀번호 정책'"

#~ msgid " 'Password'"
#~ msgstr " '비밀번호'"

#~ msgid " 'Record Modification Time'"
#~ msgstr "'기록 변경 시간'"

#~ msgid " 'Title'"
#~ msgstr "'주제'"

#~ msgid " 'URL'"
#~ msgstr " '사이트 주소'"

#~ msgid " 'email'"
#~ msgstr " '전자우편'"

#~ msgid " Drag # %d"
#~ msgstr "# %d 을(를) 드래그"

#~ msgid " [Process ID=%s]"
#~ msgstr " [프로세스 ID=%s]"

#~ msgid "! Edit externally"
#~ msgstr "외부에서 편집"

#~ msgid "#entries"
#~ msgstr "#entries"

#~ msgid "#format"
#~ msgstr "#format"

#~ msgid "#unkflds"
#~ msgstr "#unkflds"

#~ msgid "#uuid"
#~ msgstr "#uuid"

#~ msgid "#what"
#~ msgstr "#what"

#~ msgid "#when"
#~ msgstr "#when"

#~ msgid "#who"
#~ msgstr "#who"

#~ msgid "%1 contained an unexpected object."
#~ msgstr "%1가 예기치 못한 객체를 가지고 있습니다."

#~ msgid "%1 contains an incorrect path."
#~ msgstr "%1가 부정확한 경로를 가지고 있습니다."

#~ msgid "%1 contains an incorrect schema."
#~ msgstr "%1가 잘못된 스키마를 가지고 있습니다."

#~ msgid "%1 has a bad format."
#~ msgstr "%1가 잘못된 형식을 가지고 있습니다."

#~ msgid "%1 was not found."
#~ msgstr "%1가 발견되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "%1: %2\n"
#~ "Continue running script?"
#~ msgstr ""
#~ "%1: %2\n"
#~ "스크립트를 계속 실행하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "%1\n"
#~ "Cannot find this file.\n"
#~ "Verify that the correct path and file name are given."
#~ msgstr ""
#~ "%1\n"
#~ "파일을 찾을 수 없습니다.\n"
#~ "경로와 파일이름이 정확한지 확인해 주십시오."

#~ msgid "%d (%d) items"
#~ msgstr "%d (%d) 항목"

#~ msgid "%d entries exported"
#~ msgstr "%d 항목 내보내짐"

#~ msgid "%d entries synchronized"
#~ msgstr "%d 항목 동기화됨"

#~ msgid "%s [Recovered]"
#~ msgstr "%s [복구됨]"

#~ msgid ""
#~ "%s \n"
#~ "\n"
#~ "Can't open file. Please choose another."
#~ msgstr ""
#~ "%s \n"
#~ "\n"
#~ "파일을 열 수 없습니다. 다른 파일을 선택하십시오."

#~ msgid "%s file being exported: %s"
#~ msgstr "%s 파일을 내보내는 중: %s"

#~ msgid "%s is a directory"
#~ msgstr "%s 는 디렉토리입니다"

#~ msgid "&Abort"
#~ msgstr "취소(&A)"

#~ msgid "&Apply"
#~ msgstr "적용(&A)"

#~ msgid "&Clear current"
#~ msgstr "현재 항목 삭제(&C)"

#~ msgid "&Continue"
#~ msgstr "계속(&C)"

#~ msgid "&Create a New Database"
#~ msgstr "새 데이터베이스 생성(&C)"

#~ msgid "&Don't remind me again"
#~ msgstr "다시 나타내지 않기(&D)"

#~ msgid "&Duplicate Group"
#~ msgstr "그룹 복제(&D)"

#~ msgid "&Export"
#~ msgstr "내보내기(&E)"

#~ msgid "&Find..."
#~ msgstr "찾기...(&F)"

#~ msgid "&Font:"
#~ msgstr "글꼴(&F):"

#~ msgid "&Ignore"
#~ msgstr "무시(&I)"

#~ msgid "&Import"
#~ msgstr "불러오기(&I)"

#~ msgid "&Keep"
#~ msgstr "유지(&K)"

#~ msgid "&New "
#~ msgstr "새로 만들기(&N)"

#~ msgid "&Open"
#~ msgstr "열기(&O)"

#~ msgid "&Paste"
#~ msgstr "붙여넣기(&P)"

#~ msgid "&Quit"
#~ msgstr "종료(&Q)"

#~ msgid "&Recent Safes"
#~ msgstr "최근 보안 비밀번호(&R)"

#~ msgid "&Refresh"
#~ msgstr "새로고침(&R)"

#~ msgid "&Reset"
#~ msgstr "초기화(&R)"

#~ msgid "&Retry"
#~ msgstr "재시도(&R)"

#~ msgid "&Select"
#~ msgstr "선택(&S)"

#~ msgid "&Size:"
#~ msgstr "크기(&S):"

#~ msgid "&Synchronize"
#~ msgstr "동기화(&S)"

#~ msgid "&Try Again"
#~ msgstr "재시도(&T)"

#~ msgid "&Try again"
#~ msgstr "재시도(&T)"

#~ msgid "&View Aliases"
#~ msgstr "보조 항목 보기(&V)"

#~ msgid "&View Report"
#~ msgstr "보고서 보기(&V)"

#~ msgid "&Virtual Keyboard Font"
#~ msgstr "가상 키보드 글꼴(&V)"

#~ msgid "'Alt Gr' (right Alt) key"
#~ msgstr "'Alt Gr' (right Alt) key"

#~ msgid ""
#~ "'\n"
#~ "\n"
#~ "If you would like to report this error, please reply 'Yes' below and "
#~ "upload this file to your Bug Report. If you reply 'No', the file will be "
#~ "deleted.\n"
#~ "\n"
#~ "The diagnostic information in this file does not include any of your "
#~ "personal data nor any information from the database open at the time of "
#~ "the error.\n"
#~ "\n"
#~ "However, if you prefer (and the problem is repeatable with a test "
#~ "database), you may send us that minidump file as well as the test "
#~ "database.\n"
#~ "\n"
#~ "Thank you for your help to improve PasswordSafe."
#~ msgstr ""
#~ "'\n"
#~ "\n"
#~ "이 오류를 보고하시기를 원하시면, '예'를 응답하시고 이 파일을 버그 리포트"
#~ "로 제출해 주십시오. '아니오'를 누르신다면, 파일은 삭제될 것입니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 파일의 진단 정보는 이 오류가 발생했을 당시에 당신의 데이터베이스와 관련"
#~ "된 어떠한 개인 정보도 포함하지 않습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "하지만, 만약 당신이 원하신다면(그리고 문제가 특정 데이터베이스에서 지속된"
#~ "다면), 그 데이터베이스 파일을 제출하셔도 됩니다.\n"
#~ "\n"
#~ "Password Safe의 개선을 도와주셔서 감사합니다."

#~ msgid "(Also used to replace periods in Title field)"
#~ msgstr "(주제 필드의 구분자를 대체하기 위해 사용됨)"

#~ msgid "(Double-click an entry to edit it)"
#~ msgstr "(항목을 더블클릭하여 편집하기)"

#~ msgid "(Requires a restart of PasswordSafe to take effect.)"
#~ msgstr "(변경사항 반영을 위해 Password Safe를 재시작해야 합니다.)"

#~ msgid "- Physical -"
#~ msgstr "- 물리적 -"

#~ msgid "...."
#~ msgstr "...."

#~ msgid "....."
#~ msgstr "....."

#~ msgid "......."
#~ msgstr "......."

#~ msgid ""
#~ ".dmp'\n"
#~ "\n"
#~ "in your temporary directory: \n"
#~ "\n"
#~ "\t'"
#~ msgstr ""
#~ ".dmp'\n"
#~ "\n"
#~ "가 임시 폴더에 있습니다: \n"
#~ "\n"
#~ "\t'"

#~ msgid "0"
#~ msgstr "0"

#~ msgid "01"
#~ msgstr "01"

#~ msgid "02"
#~ msgstr "02"

#~ msgid "03"
#~ msgstr "03"

#~ msgid "04"
#~ msgstr "04"

#~ msgid "05"
#~ msgstr "05"

#~ msgid "06"
#~ msgstr "06"

#~ msgid "07"
#~ msgstr "07"

#~ msgid "08"
#~ msgstr "08"

#~ msgid "09"
#~ msgstr "09"

#~ msgid "1"
#~ msgstr "1"

#~ msgid "10"
#~ msgstr "10"

#~ msgid "101 Keys"
#~ msgstr "101 키보드"

#~ msgid "102 Keys"
#~ msgstr "102 키보드"

#~ msgid "106 Keys"
#~ msgstr "106 키보드"

#~ msgid "11"
#~ msgstr "11"

#~ msgid "12"
#~ msgstr "12"

#~ msgid "13"
#~ msgstr "13"

#~ msgid "14"
#~ msgstr "14"

#~ msgid "15"
#~ msgstr "15"

#~ msgid "16"
#~ msgstr "16"

#~ msgid "17"
#~ msgstr "17"

#~ msgid "18"
#~ msgstr "18"

#~ msgid "19"
#~ msgstr "19"

#~ msgid "2"
#~ msgstr "2"

#~ msgid "20"
#~ msgstr "20"

#~ msgid "21"
#~ msgstr "21"

#~ msgid "22"
#~ msgstr "22"

#~ msgid "23"
#~ msgstr "23"

#~ msgid "24"
#~ msgstr "24"

#~ msgid "25"
#~ msgstr "25"

#~ msgid "26"
#~ msgstr "26"

#~ msgid "27"
#~ msgstr "27"

#~ msgid "28"
#~ msgstr "28"

#~ msgid "29"
#~ msgstr "29"

#~ msgid "3"
#~ msgstr "3"

#~ msgid "30"
#~ msgstr "30"

#~ msgid "31"
#~ msgstr "31"

#~ msgid "32"
#~ msgstr "32"

#~ msgid "33"
#~ msgstr "33"

#~ msgid "34"
#~ msgstr "34"

#~ msgid "35"
#~ msgstr "35"

#~ msgid "36"
#~ msgstr "36"

#~ msgid "37"
#~ msgstr "37"

#~ msgid "38"
#~ msgstr "38"

#~ msgid "39"
#~ msgstr "39"

#~ msgid "4"
#~ msgstr "4"

#~ msgid "40"
#~ msgstr "40"

#~ msgid "41"
#~ msgstr "41"

#~ msgid "42"
#~ msgstr "42"

#~ msgid "43"
#~ msgstr "43"

#~ msgid "44"
#~ msgstr "44"

#~ msgid "45"
#~ msgstr "45"

#~ msgid "46"
#~ msgstr "46"

#~ msgid "47"
#~ msgstr "47"

#~ msgid "48"
#~ msgstr "48"

#~ msgid "49"
#~ msgstr "49"

#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgid "50"
#~ msgstr "50"

#~ msgid "51"
#~ msgstr "51"

#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgid "7"
#~ msgstr "7"

#~ msgid "8"
#~ msgstr "8"

#~ msgid "9"
#~ msgstr "9"

#~ msgid "<"
#~ msgstr "<"

#~ msgid "<<"
#~ msgstr "<<"

#~ msgid ">"
#~ msgstr ">"

#~ msgid ">>"
#~ msgstr ">>"

#~ msgid "A dot is invalid as the first character of the Group field."
#~ msgstr "점 기호는 그룹 필드의 첫번째 글자로 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "A fatal error occured: "
#~ msgstr "치명적인 오류가 발생했습니다: "

#~ msgid "A future date is not valid for this field"
#~ msgstr "이 필드에 미래의 날짜는 적합하지 않습니다"

#~ msgid "A required resource was unavailable."
#~ msgstr "필요한 리소스을 이용할 수 없습니다."

#~ msgid "ALL of the passwords and data"
#~ msgstr "모든 비밀번호와 정보"

#~ msgid "AaBbYyZz 0O1lIL"
#~ msgstr "AaBbYyZz 0O1lIL"

#~ msgid "Absolute"
#~ msgstr "절대"

#~ msgid "Access to %1 was denied."
#~ msgstr "%1에 대한 접근이 거부되었습니다."

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "활성화"

#~ msgid "Advanced Compare Options"
#~ msgstr "고급 비교 옵션"

#~ msgid "Advanced Merge Extra"
#~ msgstr "고급 병합"

#~ msgid "Advanced Synchronize Options"
#~ msgstr "고급 동기화 옵션"

#~ msgid "Advanced Text 'Single Entry' Export Options"
#~ msgstr "고급 '단일 항목' 텍스트 내보내기 설정"

#~ msgid "Advanced XML 'Single Entry' Export Options"
#~ msgstr "고급 '단일 항목' XML 내보내기 설정"

#~ msgid "Advanced field selection criteria"
#~ msgstr "고급 필드 선택 기준"

#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "Albanian"

#~ msgid "Alias Base entry"
#~ msgstr "기본 보조 항목"

#~ msgid "Alias Base entry - password expired"
#~ msgstr "기본 보조 항목 - 비밀번호 만료됨"

#~ msgid "Alias Base entry - warning password will expire"
#~ msgstr "기본 보조 항목 - 비밀번호 만료 예정"

#~ msgid "Alias Password Change"
#~ msgstr "보조 항목 비밀번호 변경"

#~ msgid "All Files (*.*)"
#~ msgstr "모든 파일(*.*)"

#~ msgid "All available columns are being displayed."
#~ msgstr "사용 가능한 모든 열들이 표시되었습니다."

#~ msgid "Allow multiple instances (requires all instances to be restarted)"
#~ msgstr "다중 접근 허용(모든 접근 인스턴스를 재시작해야 함)"

#~ msgid "Alt"
#~ msgstr "Alt"

#~ msgid "Alt Gr"
#~ msgstr "Alt Gr"

#~ msgid "Alt Num"
#~ msgstr "Alt Num"

#~ msgid "Alt+"
#~ msgstr "Alt+"

#~ msgid "Alternate Notes Text Editor"
#~ msgstr "외부 노트 텍스트 에디터"

#~ msgid "Always on top"
#~ msgstr "항상 위에 표시"

#~ msgid "An alias cannot refer to itself!"
#~ msgstr "보조 항목은 자기 자신을 참조할 수 없습니다"

#~ msgid ""
#~ "An entry with Group \"%s\", Title \"%s\" and User Name \"%s\" already "
#~ "exists."
#~ msgstr ""
#~ "그룹 \"%s\", 제목 \"%s\" 그리고 사용자 이름 \"%s\" 으로 된 항목이 이미 존"
#~ "재합니다."

#~ msgid ""
#~ "An entry with Group \"%s\", Title \"%s\" and empty User Name already "
#~ "exists."
#~ msgstr ""
#~ "그룹 \"%s\", 제목 \"%s\" 그리고 빈 사용자 이름으로 된 항목이 이미 존재합니"
#~ "다."

#~ msgid ""
#~ "An entry with an empty Group, Title \"%s\" and empty User Name already "
#~ "exists."
#~ msgstr ""
#~ "빈 그룹 , 제목 \"%s\" 그리고 빈 사용자 이름으로 된 항목이 이미 존재합니다."

#~ msgid "An incorrect file handle was associated with %1."
#~ msgstr "잘못된 파일 핸들이 %1에 연결되었습니다."

#~ msgid "An unknown error has occurred."
#~ msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "An unknown error occurred while accessing %1."
#~ msgstr "%1에 접근하던 도중 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "And / Or"
#~ msgstr "And / Or"

#~ msgid "Arabic (101)"
#~ msgstr "Arabic (101)"

#~ msgid "Armenian Eastern"
#~ msgstr "Armenian Eastern"

#~ msgid "Armenian Western"
#~ msgstr "Armenian Western"

#~ msgid ""
#~ "As the double quotation character is used to delimit the whole notes "
#~ "field, it cannot be used within it to delimit multiple lines. Please "
#~ "enter another character."
#~ msgstr ""
#~ "쌍따옴표 문자가 전체 노트항목의 폐행문자이기 때문에, 다중 개행 문자로서 사"
#~ "용될 수 없습니다. 다른 문자를 입력해 주십시오."

#~ msgid "Attempted an unsupported operation."
#~ msgstr "지원되지 않는 기능을 시도했습니다."

#~ msgid "Attempted to access %1 past its end."
#~ msgstr "%1이 끝나기 전에 다른 접근을 시도했습니다."

#~ msgid "Attempted to read from the writing %1."
#~ msgstr "%1을 쓰는 도중 읽기가 시도되었습니다."

#~ msgid "Attempted to write to the reading %1."
#~ msgstr "%1을 읽는 도중 쓰기가 시도되었습니다."

#~ msgid "Autoload"
#~ msgstr "자동으로 불러오기"

#~ msgid "Autotype copied "
#~ msgstr "자동입력됨"

#~ msgid "Available Filters:"
#~ msgstr "사용 가능한 필터:"

#~ msgid "Azeri Cyrillic"
#~ msgstr "Azeri Cyrillic"

#~ msgid "Azeri Latin"
#~ msgstr "Azeri Latin"

#~ msgid "Base entry:"
#~ msgstr "기본 항목:"

#~ msgid "Belarusian"
#~ msgstr "Belarusian"

#~ msgid "Belgian (Comma)"
#~ msgstr "Belgian (Comma)"

#~ msgid "Belgian (Period)"
#~ msgstr "Belgian (Period)"

#~ msgid "Belgian French"
#~ msgstr "Belgian French"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "Bengali"

#~ msgid "Bengali - INSCRIPT"
#~ msgstr "Bengali - INSCRIPT"

#~ msgid "Bengali - INSCRIPT (Legacy)"
#~ msgstr "Bengali - INSCRIPT (Legacy)"

#~ msgid "BkSpc"
#~ msgstr "백스페이스"

#~ msgid "Bosnian (Cyrillic)"
#~ msgstr "Bosnian (Cyrillic)"

#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "Bulgarian"

#~ msgid "Bulgarian (Latin)"
#~ msgstr "Bulgarian (Latin)"

#~ msgid "Bulgarian (Phonetic Traditional)"
#~ msgstr "Bulgarian (Phonetic Traditional)"

#~ msgid "Bulgarian (Typewriter)"
#~ msgstr "Bulgarian (Typewriter)"

#~ msgid "Bytes"
#~ msgstr "바이트"

#~ msgid "C++ Terminate"
#~ msgstr "C++ 종료"

#~ msgid "C++ Unexpected"
#~ msgstr "C++ 예기치 못한 오류"

#~ msgid "Can only warn between 1 and 30 days before passwords expire"
#~ msgstr "비밀번호 만료 전 1~30일 사이에만 경고할 수 있습니다."

#~ msgid "Canadian French"
#~ msgstr "Canadian French"

#~ msgid "Canadian French (Legacy)"
#~ msgstr "Canadian French (Legacy)"

#~ msgid "Canadian Multilingual Standard"
#~ msgstr "Canadian Multilingual Standard"

#~ msgid "Cannot be less than zero."
#~ msgstr "0보다 적을 수 없습니다"

#~ msgid "Cannot be more than %d"
#~ msgstr "%d 보다 많을 수 없습니다"

#~ msgid ""
#~ "Cannot process as this entry has been deleted from the open database."
#~ msgstr ""
#~ "이 항목이 열려있는 데이터베이스에서 삭제되었기 때문에 처리할 수 없습니다."

#~ msgid "Caps Lock"
#~ msgstr "Caps Lock"

#~ msgid "Case sensitive search"
#~ msgstr "대소문자 구별하고 검색"

#~ msgid "Change Base"
#~ msgstr "기본항목 바꾸기"

#~ msgid "Change Date"
#~ msgstr "날짜 바꾸기"

#~ msgid "Change This"
#~ msgstr "이것을 변경"

#~ msgid ""
#~ "Change the maximum number of saved passwords for entries currently saving "
#~ "password history to the new maximum, if currently saving fewer.\n"
#~ "\n"
#~ "Entries with more than this new maximum already saved will remain "
#~ "unchanged."
#~ msgstr ""
#~ "최근 비밀번호의 내역 저장횟수가 적다면, 현재 저장하는 항목의 최대 비밀번"
#~ "호 내역의 수를 변경해 주십시오.\n"
#~ "\n"
#~ "새 최대값보다 더 많은 값을 가진 항목들은 그대로 유지됩니다."

#~ msgid "Changes to existing entries will be applied on pressing OK"
#~ msgstr "확인을 누르면 존재하는 항목에 변경 사항이 적용됩니다"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "검사"

#~ msgid "Chinese Bopomofo"
#~ msgstr "Chinese Bopomofo"

#~ msgid "Clear Buffer"
#~ msgstr "버퍼 비우기"

#~ msgid "Click here to pick field"
#~ msgstr "이곳을 눌러 필드 선택"

#~ msgid "Click to change case."
#~ msgstr "대/소문자를 바꾸시려면 클릭하세요."

#~ msgid "Click to copy to clipboard"
#~ msgstr "클립보드에 복사하려면 클릭"

#~ msgid ""
#~ "Click to copy to clipboard, Ctrl+Click to also set URL field to this value"
#~ msgstr ""
#~ "클립보드에 복사하시려면 클릭하시고, 이 값을  URL 항목으로 설정하시려면 "
#~ "Ctrl을 누르고 클릭하세요"

#~ msgid "Click to enable/disable this row"
#~ msgstr "이 행을 눌러 활성/비활성"

#~ msgid ""
#~ "Click to enter a character code via virtual numeric keypad. The character "
#~ "is added when this button is clicked again."
#~ msgstr ""
#~ "가상 키패드로 문자 암호를 입력하시려면 클릭하세요. 버튼이 다시 눌러질 때 "
#~ "문자열이 입력됩니다."

#~ msgid "Click to expand and copy to clipboard, Ctrl+Click to copy unexpanded"
#~ msgstr ""
#~ "펼치고 클립보드로 복사하시려면 클릭하시고, 펼치지 않고 복사하시려면 Ctrl "
#~ "키를 누르고 클릭하세요"

#~ msgid "Click to go to link, Ctrl+Click to go and Autotype"
#~ msgstr ""
#~ "링크를 탐색하려면 클릭, 탐색 후 자동입력 하려면 Ctrl키를 누르고 클릭하세"
#~ "요."

#~ msgid "Click to insert a new row below"
#~ msgstr "아래에 새 줄을 삽입하시려면 클릭하세요"

#~ msgid "Click to randomise the characters in the virtual keypad."
#~ msgstr "가상 키보드의 문자열을 무작위로 배열하려면 클릭하세요"

#~ msgid "Click to remove this row"
#~ msgstr "이 행을 삭제하려면 클릭"

#~ msgid "Click to send email to this address"
#~ msgstr "이 주소로 전자우편을 보내려면 클릭하세요"

#~ msgid "Click to set criteria for matching the field"
#~ msgstr "값을 맞추기 위해 조건을 설정하려면 클릭"

#~ msgid "Click to set the field to filter by"
#~ msgstr "Click to set the field to filter by"

#~ msgid "Click to switch to English"
#~ msgstr "영어로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Full-width"
#~ msgstr "전각으로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Half-width"
#~ msgstr "반각으로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Hiragana"
#~ msgstr "Hiragana로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Kana"
#~ msgstr "Kana로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Katakana"
#~ msgstr "Katakana로 변경"

#~ msgid "Click to switch to Korean"
#~ msgstr "한국어로 변경"

#~ msgid "Click to toggle Caps Lock key."
#~ msgstr "Caps Lock 키를 호출하려면 클릭하십시오"

#~ msgid "Click to toggle and/or relation to previous row"
#~ msgstr "이전 항목과의 그리고/혹은 관계 고정"

#~ msgid "Close Find Bar"
#~ msgstr "검색 바 닫기"

#~ msgid "Column Picker"
#~ msgstr "열 선택"

#~ msgid "Command failed."
#~ msgstr "명령 실행을 실패하였습니다."

#~ msgid "Compare"
#~ msgstr "비교"

#~ msgid "Compare Database Results"
#~ msgstr "데이터베이스 비교 결과"

#~ msgid ""
#~ "Compare complete of current database:\n"
#~ "\t %s\n"
#~ " and:\n"
#~ "\t %s"
#~ msgstr ""
#~ "현재 데이터베이스의 비교 완료\n"
#~ "\t %s\n"
#~ " 그리고:\n"
#~ "\t %s"

#~ msgid "Comparing current database with:"
#~ msgstr "현재 데이터베이스와 비교할 대상:"

#~ msgid "Comparison"
#~ msgstr "비교"

#~ msgid "Comparison Database:"
#~ msgstr "데이터베이스 비교:"

#~ msgid "Con&firm Password:"
#~ msgstr "비밀번호 확인(&F):"

#~ msgid "Configuration Information"
#~ msgstr "설정 정보"

#~ msgid ""
#~ "Confirm that you wish to copy this entry from the %s database to the %s "
#~ "database?\n"
#~ "\n"
#~ "If already present in the target database, it will be replaced!"
#~ msgstr ""
#~ "이 %s 데이터베이스에서 %s 데이터베이스로 이 항목을 복사하시겠습니까?\n"
#~ "\n"
#~ "이미 대상 데이터베이스에 항목이 존재한다면, 새 내용으로 교체됩니다!"

#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "계속하기"

#~ msgid "Copy Here"
#~ msgstr "이곳에 복사"

#~ msgid "Copy to Orignal"
#~ msgstr "원본에 복사"

#~ msgid "Copyright Notice"
#~ msgstr "저작권 알림"

#~ msgid "Could not create %1 because the directory is full."
#~ msgstr "디렉토리가 꽉 차서 %1을 생성할 수 없었습니다."

#~ msgid "Could not open %1 because there are too many open files."
#~ msgstr "열려 있는 파일이 많아 %1을 열 수 없습니다."

#~ msgid "Could not remove %1 because it is the current directory."
#~ msgstr "열려 있는 파일이 많아 %1을 열 수 없습니다."

#~ msgid "Could not start print job."
#~ msgstr "인쇄 작업을 시작할 수 없었습니다."

#~ msgid "Couldn't save database - Please save manually"
#~ msgstr "데이터베이스를 저장하지 못했습니다 - 수동으로 저장해 주십시오"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "생성된"

#~ msgid "Criteria"
#~ msgstr "기준"

#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "Croatian"

#~ msgid "Ctrl"
#~ msgstr "Ctrl"

#~ msgid "Ctrl+"
#~ msgstr "Ctrl+"

#~ msgid "Cu&t"
#~ msgstr "자르기(&T)"

#~ msgid ""
#~ "Current version:\t%s\n"
#~ "Latest version:\t%s\n"
#~ "\n"
#~ "Your purchase includes free upgrades for one year.\n"
#~ "Please contact the PasswordSafe Administrator for your upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "현재 버전:\t%s\n"
#~ "최신 버전:\t%s\n"
#~ "\n"
#~ "소프트웨어 구입은 1년간 무료 업그레이드를 포함합니다\n"
#~ "업그레이드를 위해 Password Safe 관리자에게 연락하십시오."

#~ msgid "Customize Main Toolbar"
#~ msgstr "주 툴바 편집하기"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "Czech"

#~ msgid "Czech (QWERTY)"
#~ msgstr "Czech (QWERTY)"

#~ msgid "Czech Programmers"
#~ msgstr "Czech Programmers"

#~ msgid "DB Format"
#~ msgstr "데이터베이스 형식"

#~ msgid "Database"
#~ msgstr "데이터베이스"

#~ msgid "Database Unique ID"
#~ msgstr "데이터베이스 고유 번호"

#~ msgid ""
#~ "Database is read-only. Sorry, cannot save changed any database "
#~ "preferences."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스가 읽기 전용입니다. 죄송합니다만, 데이터베이스의 환경설정을 저"
#~ "장할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Default number of saved password history entries must be between 1 and "
#~ "255."
#~ msgstr "저장된 비밀번호 내역 항목 수의 기본값은 반드시 1에서 255 사이"

#~ msgid "Delete a filter"
#~ msgstr "필터 삭제"

#~ msgid "Deselect all entries"
#~ msgstr "모든 항목 선택취소"

#~ msgid "Deselect some entries"
#~ msgstr "일부 항목 선택취소"

#~ msgid "Destination disk drive is full."
#~ msgstr "대상 디스크의 용량이 꽉 찼습니다."

#~ msgid "Destination location does not exist or is not accessible."
#~ msgstr "대상 위치가 존재하지 않거나 접근할 수 없습니다."

#~ msgid "Details of this shortcut to the base entry '%s':"
#~ msgstr "기본 항목 '%s'으로으 바로가기의 자세한 속성:"

#~ msgid "Devanagari - INSCRIPT"
#~ msgstr "Devanagari - INSCRIPT"

#~ msgid "Dialog"
#~ msgstr "Dialog"

#~ msgid "Disk full while accessing %1."
#~ msgstr "%1에 접근하는 동안 디스크 용량이 꽉 찼습니다."

#~ msgid "Dispatch exception: %1"
#~ msgstr "내보내기 예외 오류: %1"

#~ msgid "Display Filter - "
#~ msgstr "표시 필터"

#~ msgid "Do you want to recover these auto-saved documents?"
#~ msgstr "자동 저장된 문서를 복원하시겠습니까?"

#~ msgid "Do you want to save changes to the password list?"
#~ msgstr "비밀번호 목록에 변경 사항을 저장하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you wish to change this entry's Base entry's password or change this "
#~ "entry's own password?"
#~ msgstr ""
#~ "기본 항목의 비밀 번호를 변경하시겠습니까, 아니면 독립된 비밀번호로 변경하"
#~ "시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you wish to save the changes made to database:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "or Cancel the shutdown\\restart\\logoff?"
#~ msgstr ""
#~ "다음 데이터베이스에 변경 사항을 저장하시겠습니까?:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "혹은 시스템 종료\\재시작\\로그오프 를 취소하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Don't recover the auto-saved documents\n"
#~ "Use the last explicitly saved versions of the documents"
#~ msgstr ""
#~ "자동으로 저장된 문서를 열지 마십시오.\n"
#~ "정확히 마지막으로 저장된 문서를 사용하십시오."

#~ msgid "Double Click Action"
#~ msgstr "더블클릭 행동"

#~ msgid ""
#~ "Dropped entry '%s:%s:%s' password points to an entry that is also an "
#~ "alias.\n"
#~ "\n"
#~ "The dropped entry now references that entry's base entry."
#~ msgstr ""
#~ "끊어진 항목 '%s:%s:%s' 의 비밀번호가 이미 보조 항목의 속성을 가진 항목을 "
#~ "가리키고 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "끊어진 항목은 지금부터 그 항목의 기본 항목을 참조하게 됩니다."

#~ msgid "Duplicate Group"
#~ msgstr "그룹 복제"

#~ msgid "E&xit\tCtrl+Q\\Alt+F4"
#~ msgstr "종료(&X)\tCtrl+Q\\Alt+F4"

#~ msgid "E&xport Entry To"
#~ msgstr "항목을 이 곳으로 내보내기(&X):"

#~ msgid "Edit Entry:   «%s» «%s» «%s»"
#~ msgstr "항목 편집:   «%s» «%s» «%s»"

#~ msgid ""
#~ "Either unable to load the necessary DLL, or it is the incorrect version, "
#~ "to support Autotype during Launch of a Browser or Run a command.\n"
#~ "\n"
#~ "Autotype for these functions is disabled."
#~ msgstr ""
#~ "필수 DLL 을 불러오는데 실패하였거나, 잘못된 버전이거나, 브라우저 실행 중 "
#~ "자동입력 상태일 수 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이런 기능들의 자동 입력이 비활성화됩니다."

#~ msgid "Encountered a hardware I/O error while accessing %1."
#~ msgstr "%1에 접근하던 도중 하드웨어 입출력 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Encountered a locking violation while accessing %1."
#~ msgstr "%1에 접근하던 도중 잠금 위반이 발생했습니다."

#~ msgid "Encountered a sharing violation while accessing %1."
#~ msgstr "%1에 접근하던 도중 공유 위반이 발생했습니다."

#~ msgid "Encountered an improper argument."
#~ msgstr "적절하지 않은 명령구문이 있습니다."

#~ msgid "Encountered an unexpected error while reading %1."
#~ msgstr "%1을 읽던 도중 예기치 못한 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Encountered an unexpected error while writing %1."
#~ msgstr "%1을 쓰던 도중 예기치 못한 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Encrypt/Decrypt"
#~ msgstr "암호화/복호화"

#~ msgid "Encryption failed"
#~ msgstr "암호화 실패"

#~ msgid "Enter Key:"
#~ msgstr "Enter Key:"

#~ msgid "Enter a GUID."
#~ msgstr "GUID를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a currency."
#~ msgstr "화폐를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a date and/or time."
#~ msgstr "날짜 혹은 시각을 입력하세요."

#~ msgid "Enter a date."
#~ msgstr "날짜를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a number between %1 and %2."
#~ msgstr "%1과 %2 사이의 수를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a number."
#~ msgstr "숫자를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a positive integer."
#~ msgstr "정수를 입력하세요."

#~ msgid "Enter a time."
#~ msgstr "시각을 입력하세요."

#~ msgid "Enter an integer between %1 and %2."
#~ msgstr "%1과 %2 사이의 수를 입력하세요."

#~ msgid "Enter an integer between 0 and 255."
#~ msgstr "0과 255 사이의 수를 입력하세요."

#~ msgid "Enter an integer."
#~ msgstr "정수를 입력하세요."

#~ msgid "Enter no more than %1 characters."
#~ msgstr "%1자 이하의 문자열을 입력하세요."

#~ msgid ""
#~ "Enter positions of password characters separated by spaces, commas or "
#~ "semi-colons:"
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호 문자들의 위치를 스페이스, 쉼표, 혹은 세미콜론으로 구별하여 입력하"
#~ "세요:"

#~ msgid "Enter your Sample Text below"
#~ msgstr "아래에 임시 텍스트를 입력하세요"

#~ msgid "Entries in both databases but with differences:"
#~ msgstr "양쪽 데이터베이스에 있으나 차이나는 항목들:"

#~ msgid "Entry Unique ID:"
#~ msgstr "항목 고유 ID:"

#~ msgid "Entry size"
#~ msgstr "항목 크기"

#~ msgid "Entry size:"
#~ msgstr "항목 크기:"

#~ msgid "Entry status"
#~ msgstr "항목 상태:"

#~ msgid "Entry type"
#~ msgstr "항목 종류"

#~ msgid ""
#~ "Error at column %d:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "%d행에서 오류 발생:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Error parsing Run Command"
#~ msgstr "실행 명령 분석 실패"

#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "Estonian"

#~ msgid "Expand/Collapse Group"
#~ msgstr "그룹 펼치기/접기"

#~ msgid "Expiring Passwords"
#~ msgstr "만료 예정 비밀번호들"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "내보내기"

#~ msgid "Export &Text"
#~ msgstr "텍스트로 내보내기(&T)"

#~ msgid "Export &XML"
#~ msgstr "XML으로 내보내기(&X)"

#~ msgid "Export Entry in XML format..."
#~ msgstr "항목을 XML 형식으로 보내기..."

#~ msgid "Export Entry to Plain Text..."
#~ msgstr "항목을 텍스트로 보내기..."

#~ msgid "Export Text Extra"
#~ msgstr "기타 텍스트 보내기"

#~ msgid "Export file:"
#~ msgstr "파일로 내보내기:"

#~ msgid "Export_Text"
#~ msgstr "텍스트 내보내기"

#~ msgid "Export_XML"
#~ msgstr "XML로 내보내기"

#~ msgid "Exporting to file:"
#~ msgstr "파일로 내보내는 중:"

#~ msgid "Faeroese"
#~ msgstr "Faeroese"

#~ msgid "Failed to create empty document."
#~ msgstr "빈 문서를 만드는 데 실패했습니다."

#~ msgid "Failed to launch help."
#~ msgstr "도움말을 실행하는 데 실패했습니다."

#~ msgid "Failed to open document."
#~ msgstr "문서를 여는 데 실패했습니다."

#~ msgid "Failed to save changed preferences."
#~ msgstr "변경된 환경설정을 저장하는 데 실패했습니다."

#~ msgid "Failed to save document."
#~ msgstr "문서를 저장하는 데 실패했습니다."

#~ msgid "Failsafe Backup Deletion"
#~ msgstr "오류방지 백업본 삭제"

#~ msgid "Failsafe Backup Files"
#~ msgstr "오류방지 백업본 파일"

#~ msgid "Field Separator"
#~ msgstr "필드 구분자"

#~ msgid "Field active"
#~ msgstr "필드 활성화"

#~ msgid "Field present"
#~ msgstr "필드 존재함"

#~ msgid "File In Use"
#~ msgstr "파일 사용중"

#~ msgid "File open error."
#~ msgstr "파일 열기 오류"

#~ msgid "Filter name:"
#~ msgstr "조건 이름:"

#~ msgid "Filter1"
#~ msgstr "Filter1"

#~ msgid "Filters successfully exported"
#~ msgstr "필터가 성공적으로 내보내졌습니다"

#~ msgid "Filters successfully imported"
#~ msgstr "필터를 성공적으로 불러왔습니다"

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "찾기"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "Finnish"

#~ msgid "Finnish with Sami"
#~ msgstr "Finnish with Sami"

#~ msgid "Font"
#~ msgstr "글꼴"

#~ msgid "Font st&yle:"
#~ msgstr "글꼴:"

#~ msgid "Gaelic"
#~ msgstr "Gaelic"

#~ msgid "Generate &Password"
#~ msgstr "비밀번호 생성(&P)"

#~ msgid "Generate Password"
#~ msgstr "비밀번호 생성"

#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "Georgian"

#~ msgid "Georgian (Ergonomic)"
#~ msgstr "Georgian (Ergonomic)"

#~ msgid "Georgian (QWERTY)"
#~ msgstr "Georgian (QWERTY)"

#~ msgid "German (IBM)"
#~ msgstr "German (IBM)"

#~ msgid "Given path is a directory or file is read-only"
#~ msgstr "제시된 경로는 디렉토리이거나 파일이 읽기전용입니다"

#~ msgid "Go "
#~ msgstr "이동"

#~ msgid "Go+"
#~ msgstr "이동하고+"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "Greek"

#~ msgid "Greek (220)"
#~ msgstr "Greek (220)"

#~ msgid "Greek (220) Latin"
#~ msgstr "Greek (220) Latin"

#~ msgid "Greek (319)"
#~ msgstr "Greek (319)"

#~ msgid "Greek (319) Latin"
#~ msgstr "Greek (319) Latin"

#~ msgid "Greek Latin"
#~ msgstr "Greek Latin"

#~ msgid "Greek Polytonic"
#~ msgstr "Greek Polytonic"

#~ msgid "Group [Mandatory Field]"
#~ msgstr "그룹 [필수 항목]"

#~ msgid "Group copied "
#~ msgstr "그룹 복사됨"

#~ msgid "Group\tTitle\tUsername\tPassword Expiry Date\n"
#~ msgstr "그룹\t제목\t사용자 이름\t비밀번호 만료 일자\n"

#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "Gujarati"

#~ msgid "H"
#~ msgstr "H"

#~ msgid "HK"
#~ msgstr "HK"

#~ msgid "Hausa"
#~ msgstr "Hausa"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "Hebrew"

#~ msgid "Help (F1)"
#~ msgstr "도움말 (F1)"

#~ msgid "Hide System Tray icon (Hot Key MUST be active)"
#~ msgstr "시스템 트레이 아이콘 감추기 (반드시 단축키를 설정해야함)"

#~ msgid "Highlight changed entries"
#~ msgstr "변경된 항목 저장"

#~ msgid "Hindi Traditional"
#~ msgstr "Hindi Traditional"

#~ msgid "Hot Key"
#~ msgstr "단축키"

#~ msgid "HotKey1"
#~ msgstr "단축키1"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "Hungarian"

#~ msgid "Hungarian 101-key"
#~ msgstr "Hungarian 101-key"

#~ msgid "I am a ..."
#~ msgstr "저는..."

#~ msgid "ID:32002:V C +O"
#~ msgstr "ID:32002:V C +O"

#~ msgid "ID:32003:V C +N"
#~ msgstr "ID:32003:V C +N"

#~ msgid "ID:32005:V C +S"
#~ msgstr "ID:32005:V C +S"

#~ msgid "ID:32021:V C +Q"
#~ msgstr "ID:32021:V C +Q"

#~ msgid "ID:32051:V C +A"
#~ msgstr "ID:32051:V C +A"

#~ msgid "ID:32063:V C +D"
#~ msgstr "ID:32063:V C +D"

#~ msgid "ID:32066:V C +C"
#~ msgstr "ID:32066:V C +C"

#~ msgid "ID:32067:V C +B"
#~ msgstr "ID:32067:V C +B"

#~ msgid "ID:32068:V C +U"
#~ msgstr "ID:32068:V C +U"

#~ msgid "ID:32069:V C +G"
#~ msgstr "ID:32069:V C +G"

#~ msgid "ID:32070:VAC +L"
#~ msgstr "ID:32070:VAC +L"

#~ msgid "ID:32072:V C +L"
#~ msgstr "ID:32072:V C +L"

#~ msgid "ID:32073:VA  +L"
#~ msgstr "ID:32073:VA  +L"

#~ msgid "ID:32074:V C +E"
#~ msgstr "ID:32074:V C +E"

#~ msgid "ID:32075:V C +T"
#~ msgstr "ID:32075:V C +T"

#~ msgid "ID:32076:V C +R"
#~ msgstr "ID:32076:V C +R"

#~ msgid "ID:32079:V C +F"
#~ msgstr "ID:32079:V C +F"

#~ msgid "ID:32080:VAC +R"
#~ msgstr "ID:32080:VAC +R"

#~ msgid "ID:32082:V C +Z"
#~ msgstr "ID:32082:V C +Z"

#~ msgid "ID:32083:V C +Y"
#~ msgstr "ID:32083:V C +Y"

#~ msgid "ID:32108:V C +F"
#~ msgstr "ID:32108:V C +F"

#~ msgid "ID:32154:V C +M"
#~ msgstr "ID:32154:V C +M"

#~ msgid "ID:32157:V C +P"
#~ msgstr "ID:32157:V C +P"

#~ msgid "ID:32302:VAC +C"
#~ msgstr "ID:32302:VAC +C"

#~ msgid "ID:32304:VAC +S"
#~ msgstr "ID:32304:VAC +S"

#~ msgid "ID:32307:VAC +A"
#~ msgstr "ID:32307:VAC +A"

#~ msgid "ID:32500:V C +C"
#~ msgstr "ID:32500:V C +C"

#~ msgid "ID:32501:V C +E"
#~ msgstr "ID:32501:V C +E"

#~ msgid "ID:32502:V C +F"
#~ msgstr "ID:32502:V C +F"

#~ msgid "ID:32503:V C +L"
#~ msgstr "ID:32503:V C +L"

#~ msgid "ID:32504:V C +S"
#~ msgstr "ID:32504:V C +S"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "아이슬란드어"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, a 'snapshot' will be taken before every save, and named "
#~ "according to the options listed below."
#~ msgstr ""
#~ "만약 가능하다면, 매 저장시마다 사본이 생성되며, 아래 리스트의 설정에 따라 "
#~ "이름이 붙여집니다."

#~ msgid "If requested, then a delimiter character must be entered!"
#~ msgstr "만약 개행 문자가 요청되었다면, 개행 문자를 반드시 입력해야 합니다!"

#~ msgid ""
#~ "If the passphrase is the same as the currently opened database, "
#~ "properties of this backup are shown."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호가 현재 열린 데이터베이스와 같다면, 백업본의 속성이 표시됩니다."

#~ msgid ""
#~ "If this is the first database opened on the startup of PasswordSafe, "
#~ "PasswordSafe will exit.  If not, the new open will be cancelled and the "
#~ "existing opened database, if any, will remain open."
#~ msgstr ""
#~ "만약 이 데이터베이스가 Password Safe 실행 후 첫 데이터베이스라면, "
#~ "Password Safe 가 곧 종료됩니다. 그렇지 않다면, 새 데이터베이스 열기가 취소"
#~ "되고 존재하는 데이터베이스가 열릴 것입니다. 아무 데이터베이스나 열릴 것입"
#~ "니다."

#~ msgid ""
#~ "If this keyboard supports characters via the %s, then this key will be "
#~ "enabled and can be used to select them.\n"
#~ "\n"
#~ "You may need to also select the Shift key to see them."
#~ msgstr ""
#~ "만약 이 키보드가 %s을 거치는 키를 지원한다면, 이 키는 사용할 수 있으며 그"
#~ "것을 선택하도록 사용됩니다\n"
#~ "\n"
#~ "그 키들을 보려면 Shift 키를 눌러도 됩니다."

#~ msgid "Igbo"
#~ msgstr "Igbo"

#~ msgid ""
#~ "Ignore all Failsafe Backup files and continue with the currently selected "
#~ "database."
#~ msgstr "모든 긴급 복구본 파일을 무시하고 선택된 현재 데이터베이스 계속 사용"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "비활성"

#~ msgid "Incorrect Passkey"
#~ msgstr "일치하지 않는 비밀번호"

#~ msgid "Incorrect filename."
#~ msgstr "파일 이름이 올바르지 않습니다."

#~ msgid "Index is bigger than password length (%d)."
#~ msgstr "목차 값이 비밀번호 길이 (%d) 보다 큽니다"

#~ msgid "Index must be greater than or equal to 1."
#~ msgstr "색인은 1보다 크거나 같아야 합니다."

#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "삽입"

#~ msgid "Insufficient memory to perform operation."
#~ msgstr "메모리가 충분하지 않아 명령을 실행할 수 없습니다"

#~ msgid "Internal application error."
#~ msgstr "응용프로그램 내부 오류"

#~ msgid "Irish"
#~ msgstr "Irish"

#~ msgid "Italian (142)"
#~ msgstr "Italian (142)"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "Japanese"

#~ msgid "KBytes"
#~ msgstr "KBytes"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "Kannada"

#~ msgid "Kazakh"
#~ msgstr "Kazakh"

#~ msgid "Keyboard type:"
#~ msgstr "키보드 종류:"

#~ msgid "Kyrgyz Cyrillic"
#~ msgstr "Kyrgyz Cyrillic"

#~ msgid "L Ctrl"
#~ msgstr "L Ctrl"

#~ msgid "Last Accessed"
#~ msgstr "최종 접근"

#~ msgid "Last Modified"
#~ msgstr "최종 수정"

#~ msgid "Latest version? Click <a href=\"%s\">here</a> to check."
#~ msgstr "최신 버전은 <a href=\"%s\">이곳</a> 을 클릭하여 체크해주세요."

#~ msgid "Latin American"
#~ msgstr "Latin American"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "Latvian"

#~ msgid "Latvian (QWERTY)"
#~ msgstr "Latvian (QWERTY)"

#~ msgid "Left Ctrl key"
#~ msgstr "Left Ctrl key"

#~ msgid ""
#~ "Left click here to change. Right click here to reset or remove it. After "
#~ "selecting the shortcut key combination, press Enter to set it."
#~ msgstr ""
#~ "변경하시려면 이쪽을 마우스 왼쪽버튼으로 클릭하세요. 초기화 하시거나 삭제하"
#~ "시려면 마우스 오른쪽버튼으로 클릭하세요. 보안 비밀번호를 정하셨다면, Enter"
#~ "를 눌러 설정해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Length of passwords generated in hexadecimal format must be even\n"
#~ "as each byte is two hexadecimal digits."
#~ msgstr "16진수 형식으로 생성된 비밀번호의 길이가 짝수여야 합니다."

#~ msgid "List1"
#~ msgstr "List1"

#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "Lithuanian"

#~ msgid "Lithuanian IBM"
#~ msgstr "Lithuanian IBM"

#~ msgid "Lithuanian Standard"
#~ msgstr "Lithuanian Standard"

#~ msgid "MBytes"
#~ msgstr "MBytes"

#~ msgid "Mail system DLL is invalid."
#~ msgstr "메일 시스템 DLL 파일이 잘못되었습니다."

#~ msgid "Manage Filters"
#~ msgstr "필터 관리"

#~ msgid "Maori"
#~ msgstr "Maori"

#~ msgid "Marathi"
#~ msgstr "Marathi"

#~ msgid ""
#~ "Maximum number of backups kept using incremented number suffix\n"
#~ "must be between 1 and 999."
#~ msgstr ""
#~ "계속 가능한 백업 파일본의 개수는\n"
#~ "반드시 1에서 999사이여야 합니다."

#~ msgid "Maximum number of days that can be specified is %d"
#~ msgstr "최대 가능한 일 수는 %d입니다"

#~ msgid "Maximum number stored"
#~ msgstr "최대값 저장됨"

#~ msgid "Maximum value for first number and 'Between' rule"
#~ msgstr "최초 수와 '사이' 속정에 대한 최대값"

#~ msgid "Merge failed"
#~ msgstr "병합 실패"

#~ msgid "Migrate PasswordSafe configuration to user directory"
#~ msgstr "사용자 디렉토리로 Password Safe 설정파일 이식"

#~ msgid "Minimum digit characters"
#~ msgstr "최소 숫자 개수"

#~ msgid "Minimum symbol characters"
#~ msgstr "최소 특수문자 개수"

#~ msgid "Mixed"
#~ msgstr "혼합"

#~ msgid "Mongolian Cyrillic"
#~ msgstr "Mongolian Cyrillic"

#~ msgid "Move Here"
#~ msgstr "여기로 옮기기"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: Changing this entry's own password will make this a normal entry "
#~ "and break the link with its base?"
#~ msgstr ""
#~ "알림: 이 항목의 비밀번호를 변경하고 이것의 기본 항목과의 연결을 끊고 새롭"
#~ "게 일반 항목으로 만드시겠습니까?"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Name. Name. Name."
#~ msgstr "이름. 이름. 이름."

#~ msgid "New"
#~ msgstr "새로 만들기"

#~ msgid "Next >"
#~ msgstr "다음 >"

#~ msgid "No criteria defined"
#~ msgstr "기준이 정의되지 않음"

#~ msgid "No database open with which to compare against another database!"
#~ msgstr "다른 데이터베이스와 비교할 데이터베이스가 열리지 않았습니다."

#~ msgid "No entry exists within this database matching your specifications."
#~ msgstr "특성에 맞는 항목이 데이터베이스에 존재하지 않습니다"

#~ msgid "No error message is available."
#~ msgstr "에러 메시지를 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "No error occurred."
#~ msgstr "에러가 발생하지 않았습니다."

#~ msgid "No fields selected for export!"
#~ msgstr "내보낼 항목이 선택되지 않았습니다!"

#~ msgid "No fields selected for searching!"
#~ msgstr "검색할 항목이 선택되지 않았습니다!"

#~ msgid "No fields selected to compare!"
#~ msgstr "비교할 필드가 선택되지 않았습니다!"

#~ msgid "No fields selected to filter the display!"
#~ msgstr "필터해서 표시할 항목이 선택되지 않았습니다!"

#~ msgid "No fields selected to synchronize!"
#~ msgstr "동기화 할 필드가 선택되지 않았습니다!"

#~ msgid "No function selected for basing your restrictions."
#~ msgstr "조건에 따라 선택된 기능이 없습니다."

#~ msgid "No items matched your filter"
#~ msgstr "필터에 맞는 아이템이 발견되지 않았습니다"

#~ msgid "No object selected for basing your restrictions."
#~ msgstr "조건에 따라 선택된 항목이 없습니다."

#~ msgid "No reports exist in the same directory as the current database."
#~ msgstr "현재 디렉토리에 현재 데이터베이스에 대한 보고서 파일이 없습니다."

#~ msgid "No rows are enabled"
#~ msgstr "어떠한 줄도 사용할 수 없습니다"

#~ msgid "Normal entry"
#~ msgstr "일반 항목"

#~ msgid "Normal entry - password expired"
#~ msgstr "일반 항목 - 비밀번호 만료됨"

#~ msgid "Normal entry - warning password will expire"
#~ msgstr "일반 항목 - 비밀번호 만료 예저"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "Norwegian"

#~ msgid "Norwegian with Sami"
#~ msgstr "Norwegian with Sami"

#~ msgid "Not all of the system registry entries (or INI file) were removed."
#~ msgstr "시스템 레지스트리 항목(혹은 INI)파일이 완전히 삭제되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "Note that if you choose to recover the auto-saved documents, you must "
#~ "explicitly save them to overwrite the original documents.  If you choose "
#~ "to not recover the auto-saved versions, they will be deleted."
#~ msgstr ""
#~ "만약 자동 저장된 문서를 복구한다면 정확히 원본 파일을 덮어써야 합니다. 그"
#~ "렇지 않다면, 자동 저장 문서가 삭제될 것입니다."

#~ msgid "Notes copied "
#~ msgstr "노트가 복사됨"

#~ msgid "Number is set to the maximum value.  'Greater than' is not allowed."
#~ msgstr ""
#~ "숫자열이 최대값으로 설정되었습니다. '더 큰' 설정은 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Number is set to the minimum value.  'Less than' is not allowed."
#~ msgstr ""
#~ "숫자열이 최소값으로 설정되었습니다. '보다 큰' 설정은 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Number of Entries"
#~ msgstr "총 항목 개수"

#~ msgid "Number of Groups"
#~ msgstr "총 그룹 개수"

#~ msgid "Number of unknown fields:"
#~ msgstr "알 수 없는 필드의 개수:"

#~ msgid "Number stored"
#~ msgstr "숫자가 저장됨"

#~ msgid "Numeric Pad"
#~ msgstr "숫자 키패드"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "끄기"

#~ msgid ""
#~ "One of more preferences have been changed. Are you sure you wish to "
#~ "cancel?"
#~ msgstr "하나 이상의 설정이 변경되었습니다. 변경사항을 취소하시겠습니까?"

#~ msgid "One or more auto-saved documents were found."
#~ msgstr "최소 한 개 이상의 자동저장된 문서가 발견되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "Only in Original DB: %d; Only in Comparison DB: %d; In both "
#~ "(differences): %d; In both (identical): %d"
#~ msgstr ""
#~ "원본 DB에만 있음: %d; 대조 DB에만 있음: %d; 서로 다른 항목: %d; 서로 같은 "
#~ "항목: %d"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "열기"

#~ msgid "Original"
#~ msgstr "원본"

#~ msgid "Original Database:"
#~ msgstr "원본 데이터베이스:"

#~ msgid "Oriya"
#~ msgstr "Oriya"

#~ msgid "Other: "
#~ msgstr "기타:"

#~ msgid "Out of memory."
#~ msgstr "메모리 초과."

#~ msgid "PWS_CPF_CDD"
#~ msgstr "PWS_CPF_CDD"

#~ msgid "PWS_CPF_TVDD"
#~ msgstr "PWS_CPF_TVDD"

#~ msgid "Passkey needed to save. Please unlock database and try again"
#~ msgstr ""
#~ "보안 비밀번호를 저장해야 합니다. 데이터베이스의 잠금을 해제하시고 다시 시"
#~ "도해 보십시오."

#~ msgid "Passphrase"
#~ msgstr "비밀번호 구문"

#~ msgid "Passphrase character count:"
#~ msgstr "비밀번호 구문의 문자열 개수:"

#~ msgid "Password Generated based on displayed policy"
#~ msgstr "표시된 규칙대로 비밀번호가 생성됨"

#~ msgid "Password History Filter"
#~ msgstr "비밀번호 내역 필터"

#~ msgid "Password Modified"
#~ msgstr "비밀번호 수정됨"

#~ msgid "Password Policy Filter"
#~ msgstr "비밀번호 정책 필터"

#~ msgid "Password Policy Override"
#~ msgstr "비밀번호 정책 무시"

#~ msgid ""
#~ "Password Safe has been compiled as %s but CPU is really %s.\n"
#~ "You may not be able to open files or saved files may be incompatible with "
#~ "other platforms."
#~ msgstr ""
#~ "Password Safe가 %s로 컴파일되었지만 CPU는 %s 입니다.\n"
#~ "파일을 열수 없을 수 있고, 저장된 파일이 다른 플랫폼과 호환되지 않을 수 있"
#~ "습니다."

#~ msgid "Password [Mandatory Field]"
#~ msgstr "비밀번호 [필수 필드]"

#~ msgid "Password implies this is an alias entry, but "
#~ msgstr "비밀번호가 앨리어스 항목을 암시합니다만,"

#~ msgid "Password minimum length"
#~ msgstr "비밀번호 최소 길이"

#~ msgid "PasswordSafe V%d.%d.%d (Build %s) has had an error."
#~ msgstr "PasswordSafe V%d.%d.%d (빌드 %s) 가 에러를 가지고 있습니다."

#~ msgid "Persian"
#~ msgstr "Persian"

#~ msgid "Physical Keyboard:"
#~ msgstr "실제 키보드:"

#~ msgid "Please Choose a Text File to Import"
#~ msgstr "불러올 텍스트 파일을 선택해 주십시오"

#~ msgid "Please confirm you wish to delete the %s filter %s?"
#~ msgstr "%s 필터 %s를 삭제하는 것을 확인하시겠습니까?"

#~ msgid "Please enter a search string"
#~ msgstr "검색할 문자열을 입력해 주십시오."

#~ msgid "Please enter an encryption or decryption key"
#~ msgstr "암호화 혹은 복호화 키를 입력해 주십시오."

#~ msgid "Please enter your backup database prefix!"
#~ msgstr "당신의 백업 데이터베이스의 접두어를 입력해주세요!"

#~ msgid "Please specify the destination location to contain all backups."
#~ msgstr "모든 백업본을 저장할 위치를 지정해 주십시오."

#~ msgid "Please specify the sub-directory to contain all backups."
#~ msgstr "모든 백업본을 저장하기 위한 하위 폴더를 지정해 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "Please visit the <a href=\"https://pwsafe.org/\">PasswordSafe website.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://pwsafe.org/\">Password Safe 웹사이트 </a>를 방문해주세"
#~ "요."

#~ msgid "Polish (Programmers)"
#~ msgstr "Polish (Programmers)"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "Portuguese"

#~ msgid "Portuguese (Brazilian ABNT)"
#~ msgstr "Portuguese (Brazilian ABNT)"

#~ msgid "Press to delete all added characters."
#~ msgstr "추가된 모든 문자열을 삭제하시려면 Delete를 누르세요"

#~ msgid ""
#~ "Pressing OK will copy the password of the selected item to the clipboard. "
#~ "The clipboard will be securely cleared when Password Safe is closed.\n"
#~ "\n"
#~ "Pressing Cancel stops the password being copied."
#~ msgstr ""
#~ "예를 누르시면 선택한 항목이 클립보드로 복사됩니다. 클립보드는 Password "
#~ "Safe의 창이 닫기면 안전하게 비워집니다.\n"
#~ "\n"
#~ "비밀번호를 복사하지 않으려면 아니오를 클릭하세요."

#~ msgid "Previous Passwords"
#~ msgstr "이전 비밀번호"

#~ msgid "Processing entry:"
#~ msgstr "처리중인 항목:"

#~ msgid "Programs (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*.*||"
#~ msgstr "응용 프로그램 (*.exe)|*.exe|모든 파일 (*.*)|*.*||"

#~ msgid "Properties of the currently selected database."
#~ msgstr "현재 데이터베이스의 속성"

#~ msgid "Protect All Entries"
#~ msgstr "모든 항목 보호하기"

#~ msgid "Pswd copied "
#~ msgstr "비밀번호 복사됨"

#~ msgid "Punjabi"
#~ msgstr "Punjabi"

#~ msgid "Purchase unlimited &U3 version..."
#~ msgstr "&U3 완전판 구입하기..."

#~ msgid "R Ctrl"
#~ msgstr "R Ctrl"

#~ msgid "R/W"
#~ msgstr "읽기/쓰기 모드"

#~ msgid "Randomize"
#~ msgstr "무작위로 생성"

#~ msgid "Read-Only"
#~ msgstr "읽기 전용"

#~ msgid "Read-Write"
#~ msgstr "편집모드"

#~ msgid "Recent"
#~ msgstr "최근"

#~ msgid ""
#~ "Recover the auto-saved documents\n"
#~ "Open the auto-saved versions instead of the explicitly saved versions"
#~ msgstr ""
#~ "자동 저장된 문서 복구\n"
#~ "바로 이전에 저장한 파일 대신 자동 저장된 파일을 열어 주십시오"

#~ msgid "Relative"
#~ msgstr "연관"

#~ msgid ""
#~ "Relative dates are in days relative to today e.g. '-1' is yesterday and "
#~ "'1' is tomorrow"
#~ msgstr ""
#~ "관련된 날짜는 오늘을 기준으로 합니다. 예) '-1'은 어제 이고 '1'은 내일입니"
#~ "다"

#~ msgid "Remove PasswordSafe configuration from Registry"
#~ msgstr "레지스트리에서 Password Safe 설정 삭제"

#~ msgid "Report created"
#~ msgstr "보고서 생성됨"

#~ msgid ""
#~ "Required Unicode font is not installed on this system.\n"
#~ "\n"
#~ "Unable to provide Virtual Keyboard."
#~ msgstr ""
#~ "필수 Unicode 폰트가 현재 시스템에 설치되어 있지 않습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "가상 키보드를 제공할 수 없습니다."

#~ msgid "Reserved shortcut '%s' ignored."
#~ msgstr "예약된 바로가기 '%s' 가 무시되었습니다."

#~ msgid "Reset Column Width"
#~ msgstr "가로 폭 초기화"

#~ msgid "Reset Columns"
#~ msgstr "가로 항목 초기화"

#~ msgid "Reset this shortcut"
#~ msgstr "바로가기 초기화"

#~ msgid "Result summary:"
#~ msgstr "결과 요약:"

#~ msgid "Right Ctrl key"
#~ msgstr "오른쪽 Ctrl 키"

#~ msgid ""
#~ "Right-click on the 'Y' in either of the first 2 columns for additional "
#~ "functions"
#~ msgstr "추가 기능을 위해 처음 두 컬럼의 'Y'를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭"

#~ msgid "Romanian (Legacy)"
#~ msgstr "Romanian (Legacy)"

#~ msgid "Romanian (Programmers)"
#~ msgstr "Romanian (Programmers)"

#~ msgid "Romanian (Standard)"
#~ msgstr "Romanian (Standard)"

#~ msgid "Row number"
#~ msgstr "행 숫자"

#~ msgid "Rule"
#~ msgstr "규칙"

#~ msgid "Rule:"
#~ msgstr "규칙:"

#~ msgid "RunCmd copied "
#~ msgstr "명령 복사됨"

#~ msgid "Russian (Typewriter)"
#~ msgstr "Russian (Typewriter)"

#~ msgid "S"
#~ msgstr "S"

#~ msgid "Sami Extended Finland-Sweden"
#~ msgstr "Sami Extended Finland-Sweden"

#~ msgid "Sami Extended Norway"
#~ msgstr "Sami Extended Norway"

#~ msgid "Sample"
#~ msgstr "임시"

#~ msgid "Sample text cannot be empty"
#~ msgstr "임시 텍스트는 공백으로 남겨질 수 없습니다"

#~ msgid "Save As"
#~ msgstr "다른 이름으로 저장"

#~ msgid "Save Error"
#~ msgstr "저장 오류"

#~ msgid "Save changes to %1?"
#~ msgstr "변경사항을 %1으로 저장하시겠습니까?"

#~ msgid "Sc&ript:"
#~ msgstr "스크립트(&C):"

#~ msgid "Second date must be later than first"
#~ msgstr "두 번째 날짜는 첫 번째 날짜보다 뒤에 있어야 합니다"

#~ msgid "Second number must be more than first"
#~ msgstr "두 번째 수는 첫 번째 수보다 뒤에 커야 합니다"

#~ msgid "Seek failed on %1"
#~ msgstr "%1 검색 실패"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "선택"

#~ msgid "Select &All"
#~ msgstr "모두 선택(&A)"

#~ msgid "Select Keyboard:"
#~ msgstr "키보드 배열 선택:"

#~ msgid "Select Location for Intermediate Backups"
#~ msgstr "긴급 백업본 저장 위치 지정"

#~ msgid "Select Test Dump Type"
#~ msgstr "테스트 덤프 종류 설정"

#~ msgid "Select a button."
#~ msgstr "버튼을 누르십시오."

#~ msgid "Select and apply a filter"
#~ msgstr "선택하여 필터 적용"

#~ msgid "Select some entries"
#~ msgstr "항목을 선택하십시오"

#~ msgid "Send Mail failed to send message."
#~ msgstr "전자우편 전송을 실패하였습니다"

#~ msgid "Serbian (Cyrillic)"
#~ msgstr "Serbian (Cyrillic)"

#~ msgid "Serbian (Latin)"
#~ msgstr "Serbian (Latin)"

#~ msgid "Sesotho sa Leboa"
#~ msgstr "Sesotho sa Leboa"

#~ msgid "Session"
#~ msgstr "세션"

#~ msgid "Set Default Username?"
#~ msgstr "기본 사용자 이름을 설정하시겠습니까?"

#~ msgid "Set Display Filter"
#~ msgstr "표시 필터 설정"

#~ msgid "Set Display Filters"
#~ msgstr "표시 필터 설정"

#~ msgid "Set Display Filters: %d Added; %d Active"
#~ msgstr "표시 필터 설정: %d개 추가됨; %d개 활성"

#~ msgid "Set Entry's Password Policy"
#~ msgstr "항목의 비밀번호 정책 설정"

#~ msgid "Set Password History Filters: %d Added; %d Active"
#~ msgstr "비밀번호 내역 조건 설정: %d 추가됨; %d 활성됨"

#~ msgid "Set Password Policy Filters: %d Added; %d Active"
#~ msgstr "비밀번호 정책 조건 설정: %d 추가됨; %d 활성됨"

#~ msgid "Set Sample &Text"
#~ msgstr "임시 텍스트 설정(&T)"

#~ msgid "Set Virtual Keyboard font"
#~ msgstr "가상 키보드 글꼴 설정"

#~ msgid "Setswana"
#~ msgstr "Setswana"

#~ msgid "Shift"
#~ msgstr "Shift"

#~ msgid "Shift+click to view current policy"
#~ msgstr "현재 정책을 보시려면 Shift 키를 누르시고 클릭하세요"

#~ msgid "Shortcut '%s' already assigned to menu item '%s'."
#~ msgstr ""
#~ "바로가기 '%s' 는 이미 메뉴 항목의 '%s' 의 바로가기로 지정되어 있습니다."

#~ msgid "Shortcut Base entry"
#~ msgstr "기본 항목의 단축항목"

#~ msgid "Shortcut Base entry - password expired"
#~ msgstr "기본 항목의 단축항목 - 비밀번호 만료됨"

#~ msgid "Shortcut Base entry - warning password will expire"
#~ msgstr "기본 항목의 단축항목 - 비밀번호 만료 예정"

#~ msgid "Show &Find Toolbar"
#~ msgstr "검색 바 보이기(&F)"

#~ msgid "Show Virtual Keyboard"
#~ msgstr "가상 키보드 보이기"

#~ msgid ""
#~ "Show entries with identical compared fields (Note: Unknown fields were "
#~ "not compared.)"
#~ msgstr ""
#~ "비교 결과 동일한 항목 보기 (주의: 알려지지 않은필드는 비교하지 않음)"

#~ msgid "Show grid lines in List View"
#~ msgstr "리스트 보기에서 구분선 보이기"

#~ msgid "Shutdown, Restart or Logoff in progress"
#~ msgstr "시스템 종료, 재시작, 혹은 로그오프가 진행중입니다"

#~ msgid "Signal Abort"
#~ msgstr "Signal Abort"

#~ msgid "Signal Illegal Instruction"
#~ msgstr "Signal Illegal Instruction"

#~ msgid "Signal Terminate"
#~ msgstr "Signal Terminate"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "Slovak"

#~ msgid "Slovak (QWERTY)"
#~ msgstr "Slovak (QWERTY)"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "Slovenian"

#~ msgid ""
#~ "Some characters may be missing or not be displayed correctly, as we were "
#~ "unable to find the Arial Unicode MS font."
#~ msgstr ""
#~ "Arial Unicode MS 폰트를 찾을 수 없어 일부 문자열이 표시되지 않거나 비정상"
#~ "적으로 보이게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Some of the entries in this database have passwords that have expired or "
#~ "are about to.  Do you wish to list them and possibly update them?"
#~ msgstr ""
#~ "이 데이터베이스 안에 비밀번호가 만료되었거나 만료 예정인 항목이 있습니다. "
#~ "이것들의 목록을 만들고 새로 정보를 교체하시겠습니까?"

#~ msgid "Sorbian Standard (Legacy)"
#~ msgstr "Sorbian Standard (Legacy)"

#~ msgid ""
#~ "Sorry - your requested HotKey is already being used.\n"
#~ "\n"
#~ "This feature has been temporarily disabled.\n"
#~ "\n"
#~ "To re-enable in this session, please select a different key combination."
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다 - 입력하신 단축키는 이미 사용중입니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 기능이 일시적으로 중지되었습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 세션 내에서 다시 활성화 하려면, 다른 키 조합을 입력해 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "Sorry but PasswordSafe has had a problem.\n"
#~ "\n"
#~ "Minimal diagnostic information has been written to file: \n"
#~ "\n"
#~ "\t'"
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다만, Password Safe에 문제가 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "최소한의 진단 정보가 다음 파일에 작성되었습니다: \n"
#~ "\n"
#~ "\t'"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, can't specify a minimum number of characters with 'pronounceable' "
#~ "or 'easy-to-read' options. Specified values ignored."
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다만, '발음할 수 있는' 속성과 '읽기 쉬운' 속성의 최소 문자열 개수"
#~ "를 지정할 수 없습니다. 입력된 값은 무시됩니다."

#~ msgid "Source"
#~ msgstr "소스"

#~ msgid "Spanish Variation"
#~ msgstr "Spanish Variation"

#~ msgid ""
#~ "Start saving password history for all entries, to the above number of "
#~ "entries."
#~ msgstr "모든 항목들의 비밀번호 내역 저장 시작(위의 항목의 수 만큼)"

#~ msgid "Static_Static"
#~ msgstr "Static_Static"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid ""
#~ "Stop saving password history for all entries.\n"
#~ "\n"
#~ "Saved histories will not be touched, but password changes will no longer "
#~ "be stored by default."
#~ msgstr ""
#~ "모든 항목의 이전 비밀번호 저장 멈춤\n"
#~ "\n"
#~ "저장된 내역들은 남아있게 되지만, 변경되는 비밀번호는 기본값에 의해 저장되"
#~ "지 않게 됩니다."

#~ msgid "String value:"
#~ msgstr "스트링 값:"

#~ msgid "Swedish with Sami"
#~ msgstr "Swedish with Sami"

#~ msgid "Swiss French"
#~ msgstr "Swiss French"

#~ msgid "Swiss German"
#~ msgstr "Swiss German"

#~ msgid "Synchronize Entries"
#~ msgstr "항목 동기화"

#~ msgid "Synchronizing current database with:"
#~ msgstr "현재 데이터베이스와 동기화 할 대상:"

#~ msgid ""
#~ "System registry entries have been removed and the INI file (if any) was "
#~ "deleted."
#~ msgstr "시스템 레지스트리 항목이 지워졌고 INI 파일이 삭제되었습니다."

#~ msgid "Sz"
#~ msgstr "Sz"

#~ msgid "TRIAL"
#~ msgstr "시험판"

#~ msgid "Tajik"
#~ msgstr "Tajik"

#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "Tamil"

#~ msgid "Tatar"
#~ msgstr "Tatar"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "Telugu"

#~ msgid "Text:"
#~ msgstr "텍스트:"

#~ msgid "Thai Kedmanee"
#~ msgstr "Thai Kedmanee"

#~ msgid "Thai Kedmanee (non-ShiftLock)"
#~ msgstr "Thai Kedmanee (non-ShiftLock)"

#~ msgid "Thai Pattachote"
#~ msgstr "Thai Pattachote"

#~ msgid "Thai Pattachote (non-ShiftLock)"
#~ msgstr "Thai Pattachote (non-ShiftLock)"

#~ msgid ""
#~ "The ALT key is not used on any keyboard to select characters. Use the "
#~ "'Alt Num' key to enter a character via its decimal value."
#~ msgstr ""
#~ "ALT 키는 문자열을 선택하는 데에 사용되지 않습니다. 10진수를 입력하시려면 "
#~ "'Alt Num' 키를 대신 사용하십시오."

#~ msgid ""
#~ "The database %s couldn't be opened.\n"
#~ "Do you wish to look for it elsewhere (Search), create a new database "
#~ "(New), or Exit?"
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스 %s 를 열 수 없었습니다.\n"
#~ "다른 곳에서 파일을 찾아보시겠습니까 (검색), 새 데이터베이스를 만드시겠습니"
#~ "까 (새로 만들기), 아니면 종료하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "The database:\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "is apparently being used by:\n"
#~ "%s%s.\n"
#~ "\n"
#~ "Open the database for Read-Only or Exit?\n"
#~ "\n"
#~ "Note: Only one user at a time can open the database for writing."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스:\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "가 다음에 의해 사용되고 있습니다:\n"
#~ "%s%s.\n"
#~ "\n"
#~ "읽기전용 모드로 여시겠습니까, 아니면 종료하시겠습니까?\n"
#~ "\n"
#~ "알림: 단 한명의 사용자만 데이터베이스를 열고 수정할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The database:\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "is apparently being used by:\n"
#~ "%s%s.\n"
#~ "\n"
#~ "Open the database for Read-Only, Read-Write, or Exit?\n"
#~ "\n"
#~ "Note: Choose \"Read-Write\" only if you are certain that the file is in "
#~ "fact not being used by anyone else,\n"
#~ "including another copy of Password Safe running on your machine."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스:\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "가 다음에 의해 사용되고 있습니다:\n"
#~ "%s%s.\n"
#~ "\n"
#~ "읽기전용 모드로 여시겠습니까, 아니면 종료하시겠습니까?\n"
#~ "\n"
#~ "알림: 이 시스템에서 다른 사용자에 의해 사용되지 않고 있다는 것이 확실하다"
#~ "면, 수정 모드를 선택해 주십시오."

#~ msgid "The entered passwords do not match.  Please re-enter them."
#~ msgstr "입력한 비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 입력해 주십시오."

#~ msgid "The file is too large to open."
#~ msgstr "파일의 크기가 너무 커서 열수 없습니다."

#~ msgid "The following entries' passwords are about to expire or expired:"
#~ msgstr "다음 항목들의 비밀번호가 만료될 예정임:"

#~ msgid "The following entry was copied to the %s database: '%s:%s:%s'"
#~ msgstr "다음 항목이 %s 데이터베이스로 복사되었습니다: '%s:%s:%s'"

#~ msgid ""
#~ "The notes field of this entry has more text than can be displayed. "
#~ "Changing this field and saving the entry will result in this field being "
#~ "truncated after %d characters.  To view the full contents, either copy it "
#~ "to an editor via the clipboard or export this entry to XML before "
#~ "changing it."
#~ msgstr ""
#~ "이 항목으 노트 필드가 화면에 표시할 수 있는 것 보다 많은 텍스트를 가지고 "
#~ "있습니다. %d 자 이상의 문자들은 이 항목의 편집 시에 모두 지워집니다. 완전"
#~ "한 데이터를 보시려면, 항목을 저장하기 전에 클립보드나 외부 편집기로 복사하"
#~ "거나, 이 항목을 XML 내보내기 기능을 사용해 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "The password is in 'alias' form but the referenced entry '%s:%s:%s' is "
#~ "itself an alias.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you wish this entry to point to the 'real' base entry?"
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호가 보조 항목을 따르고 있지만 참조된 항목 '%s:%s:%s' 또한 보조 항목"
#~ "입니다.\n"
#~ "\n"
#~ "실제 기본 항목을 가리키도록 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "The password\n"
#~ "\n"
#~ "\"%s\"\n"
#~ "\n"
#~ "has been copied to the clipboard."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호\n"
#~ "\n"
#~ "\"%s\"\n"
#~ "\n"
#~ "가 클립보드로 복사되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "The safe combination has been entered three times without success. If you "
#~ "don't know the safe combination, you can either try to open another "
#~ "password database, or create a new blank password database."
#~ msgstr ""
#~ "보안 비밀번호가 세 번 틀렸습니다. 보안 비밀번호를 모르신다면, 다른 데이터"
#~ "베이스를 열거나 새로운 빈 데이터베이스를 만들 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The selected Failsafe Backup file will be opened instead of selected "
#~ "database."
#~ msgstr "선택한 긴급 복구본 파일이 현재 데이터베이스를 대신하여 열게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "There are more than one entry that fits your selection. Please be more "
#~ "specific."
#~ msgstr ""
#~ "최소 하나 이상의 항목을 선택하셨습니다. 좀 더 구체적으로 선택해 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "These are more recently saved than the currently open documents and "
#~ "contain changes that were made before the application closed."
#~ msgstr ""
#~ "이들은 현재 열려있는 데이터베이스 이전에 최근에 저장되었으며, 프로그램이 "
#~ "종료되기 전의 변경사항들을 포함하고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "This alias' target [%s:%s:%s] is not a normal entry or already an alias "
#~ "base."
#~ msgstr ""
#~ "이 보조 항목의 대상 [%s:%s:%s] 이 일반 항목이 아니거나 이미 보조 항목입니"
#~ "다."

#~ msgid ""
#~ "This allows you to keep backups in a separate location. Make sure that "
#~ "you have write permission to the directory you specify."
#~ msgstr ""
#~ "다른 장소에 백업본을 보관하는 것을 허용할 것입니다. 지정한 경로에 쓰기 권"
#~ "한이 있는지 확인해 주십시오."

#~ msgid "This database is the same as the current database!"
#~ msgstr "이 데이터베이스는 현재 데이터베이스와 같습니다."

#~ msgid "This entry has been changed. Are you sure you wish to cancel?"
#~ msgstr "이 항목이 막 변경되었습니다. 변경을 취소하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "This entry has the following %d %s:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "이 항목은 다음과 같은 %d %s을 가지고 있습니다:\n"
#~ "%s"

#~ msgid "This entry is protected."
#~ msgstr "이 항목은 보호되었습니다"

#~ msgid "This entry must have a password."
#~ msgstr "이 항목은 반드시 비밀번호를 가져야 합니다."

#~ msgid "This entry must have a valid target entry."
#~ msgstr "이 항목은 반드시 유효한 목표 항목이 있어야 합니다."

#~ msgid "This filter already exists"
#~ msgstr "이 필터가 이미 존재합니다"

#~ msgid ""
#~ "This is a DeadKey. Press it and then one of the combined keys then shown "
#~ "to add that new character to the Passphrase."
#~ msgstr ""
#~ "만료된 비밀번호입니다. 이 곳을 누르시고 새 비밀번호 구문을 위해 비밀번호"
#~ "를 생성하고 화면에 표시되는 지 확인하십시오."

#~ msgid "This is a shortcut base entry."
#~ msgstr "이것은 기본 바로가기 항목입니다."

#~ msgid "This is an alias base entry."
#~ msgstr "이 항목은 기본 보조 항목입니다."

#~ msgid "This is an alias of: '%s'"
#~ msgstr "이 항목은 '%s'의 보조 항목입니다"

#~ msgid ""
#~ "This program is linked to the missing export %s in the file %s. This "
#~ "machine may have an incompatible version of %s."
#~ msgstr ""
#~ "This program is linked to the missing export %s in the file %s. This "
#~ "machine may have an incompatible version of %s."

#~ msgid ""
#~ "This program requires the file %s, which was not found on this system."
#~ msgstr "이 프로그램은 시스템에서 찾을 수 없는 %s 파일을 필요로 합니다"

#~ msgid ""
#~ "This shortcut's target [%s:%s:%s] is not a normal entry or already a "
#~ "shortcut base."
#~ msgstr ""
#~ "이 바로가기 항목 [%s:%s:%s] 의 상대가 일반 항목이 아니거나 이미 바로가기 "
#~ "항목입니다."

#~ msgid ""
#~ "This version of PasswordSafe does not support more than %d entries in a "
#~ "database.\n"
#~ "To get an unlimited version for the U3 platform, please visit http://"
#~ "software.u3.com\n"
#~ "Do you want to open this database anyway?\n"
#~ "(Saving this database will result in the removal of unread entries!)"
#~ msgstr ""
#~ "이 Password Safe 버전은 데이터베이스에 %d 항목 이상을 지원하지 않습니다.\n"
#~ "U3 플랫폼의 전체 버전을 구입하시려면, http://software.u3.com 사이트를 방문"
#~ "해 주십시오.\n"
#~ "이 데이터베이스를 여시겠습니까?\n"
#~ "(이 데이터베이스를 저장하면 읽지 않은 항목들은 삭제됩니다!)"

#~ msgid ""
#~ "This will allow you to migrate your settings from the configuration file "
#~ "in the PasswordSafe installation directory into a file in your own local "
#~ "Application Data directory at the next invocation of PasswordSafe."
#~ msgstr ""
#~ "이 동작은 다음 Password Safe 실행 시에 사용하는 설정 파일을 프로그램 설치 "
#~ "폴더에서 윈도 사용자 계정 내 Application Data 폴더로 이동하게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "This will clear all traces of Password Safe from the machine's registry. "
#~ "It may also cause previous versions of Password Safe to revert to default "
#~ "values for some settings."
#~ msgstr ""
#~ "이 시스템의 레지스트리에서 Password Safe에 관련된 모든 흔적을 삭제할 것입"
#~ "니다. 이전 버전의 Password Safe에서는 환경 설정이 기본값으로 돌아갈 수도 "
#~ "있습니다."

#~ msgid ""
#~ "This will delete %d entries which are within this group and its subgroups."
#~ msgstr "이 그룹과 부속 그룹 내에 있는 %d 항목들을 삭제할 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "This will delete an entry which is within this group and/or its subgroups."
#~ msgstr "이 그룹 그리고/혹은 내부 그룹 내에 있는 항목들을 지우게 됩니다."

#~ msgid "Time out period must be between 1 and 600 minutes."
#~ msgstr "시간제한 간격은 반드시 1분에서 120분 사이여야 합니다."

#~ msgid "Title [Mandatory Field]"
#~ msgstr "주제 [필수 필드]"

#~ msgid "Title copied "
#~ msgstr "주제 복사됨"

#~ msgid ""
#~ "To unprotect this entry, click on Close, use the Edit menu or right-click "
#~ "on the entry and select Unprotect."
#~ msgstr ""
#~ "이 항목의 보호를 해제하시려면, 닫기를 누르시고 편집 메뉴를 이용하시거나 항"
#~ "목을 마우스 오른쪽버튼으로 클릭 후 보호 해제를 선택하십시오"

#~ msgid "Treat fields that only contain 'whitespace' as empty"
#~ msgstr "스페이스만 있는 필드를 공백으로 처리"

#~ msgid "Tree1"
#~ msgstr "Tree1"

#~ msgid "Turkish F"
#~ msgstr "Turkish F"

#~ msgid "Turkish Q"
#~ msgstr "Turkish Q"

#~ msgid "Turkmen"
#~ msgstr "Turkmen"

#~ msgid "U&RL:"
#~ msgstr "U&RL:"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "Ukrainian"

#~ msgid "Ukrainian (Enhanced)"
#~ msgstr "Ukrainian (Enhanced)"

#~ msgid ""
#~ "Unable to import \"autoload_filters.xml\" filters.\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "\"autoload_filters.xml\" 필터를 불러오는 데 실패했습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Unable to load mail system support."
#~ msgstr "메일 지원 시스템을 불러올 수 없었습니다"

#~ msgid "Unable to read from %1, it is opened by someone else."
#~ msgstr ""
#~ "%1로부터 읽어오는 것을 실패했습니다. 다른 프로그램에 의해 열려있는 것 같습"
#~ "니다."

#~ msgid "Unable to read write-only property."
#~ msgstr "쓰기 전용 특성을 읽을 수 없습니다."

#~ msgid "Unable to run command"
#~ msgstr "명령을 실행할 수 없습니다"

#~ msgid "Unable to write read-only property."
#~ msgstr "읽기전용 특성을 작성할 수 없습니다."

#~ msgid "Unable to write to %1, it is read-only or opened by someone else."
#~ msgstr ""
#~ "%1을 작성하는 데 실패했습니다. 읽기전용 특성을 가지고 있거나 다른 프로그램"
#~ "에 의해 열려있는 것 같습니다."

#~ msgid "Unexpected file format."
#~ msgstr "예기치 못한 파일 형식"

#~ msgid "United Kingdom"
#~ msgstr "United Kingdom"

#~ msgid "United Kingdom Extended"
#~ msgstr "United Kingdom Extended"

#~ msgid "United States-International"
#~ msgstr "United States-International"

#~ msgid "Unknown            "
#~ msgstr "알 수 없는"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "잠금 해제"

#~ msgid "Unprotect All Entries"
#~ msgstr "모든 항목 보호 해제하기"

#~ msgid "Unprotect Entry"
#~ msgstr "항목 보호 해제하기"

#~ msgid ""
#~ "Unsaved changes have been made to database:\n"
#~ " %s."
#~ msgstr ""
#~ "저장되지 않은 변경사항들은 데이터베이스로 만들어졌습니다:\n"
#~ " %s."

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "제목없음"

#~ msgid "Urdu"
#~ msgstr "Urdu"

#~ msgid ""
#~ "Usage: pwsafe [-r|-v] [password database]\n"
#~ "or pwsafe [-e|-d] filename\n"
#~ "or pwsafe [-c]\n"
#~ "or pwsafe [-s] [password database]\n"
#~ "or pwsafe -m\n"
#~ "\n"
#~ " where:\n"
#~ "  -r = open read-only\n"
#~ "  -v = validate & repair\n"
#~ "  -e/d = encrypt/decrypt file\n"
#~ "  -c = start closed i.e., no open database\n"
#~ "  -s = start silently (minimized)\n"
#~ "  -m = start minimized & closed\n"
#~ "\n"
#~ "In addition, the following flags may be used:\n"
#~ " -u user (use user's preferences instead of login name)\n"
#~ " -h host (use host to look up preferences instead of the machine's name)\n"
#~ " -g config_file (use config_file instead of pwsafe.cfg)\n"
#~ " -q (don't complain about missing fonts, dlls, etc.)"
#~ msgstr ""
#~ "사용법: pwsafe [-r|-v] [데이터베이스]\n"
#~ "혹은 pwsafe [-e|-d] 파일이름\n"
#~ "혹은 pwsafe [-c]\n"
#~ "혹은 pwsafe [-s] [데이터베이스]\n"
#~ "혹은 pwsafe -m\n"
#~ "\n"
#~ " 명령변수:\n"
#~ "  -r = 읽기 전용으로 열기\n"
#~ "  -v = 유효성 검사 및 수정\n"
#~ "  -e/d = 파일 암호화/복호화\n"
#~ "  -c = 데이터베이스를 열지 않고 시작\n"
#~ "  -s = 시작 시 최소화\n"
#~ "  -m = 시작 시 최소화 & 데이터베이스 열지 않기\n"
#~ "\n"
#~ "추가적으로, 다음과 같은 변수들을 사용할 수 있습니다:\n"
#~ " -u 사용자 (로그인 이름 대신 사용자의 환경설정 사용)\n"
#~ " -h 호스트 (시스템 이름 대신 환경설정 사용)\n"
#~ " -g 설정파일 (pwsafe.cfg 파일 대신 다른 환경설정 파일 사용) -q 파일 손상 "
#~ "등에 대한 경고 무시"

#~ msgid "Use &Symbols (i.e. &&, %, $, etc.)"
#~ msgstr "특수문자 사용 (i.e. &&, %, $, etc.)(&S)"

#~ msgid ""
#~ "Use the application specified here to browse when an entry's URL field "
#~ "starts with [alt], e.g., '[alt]http://foo.com'"
#~ msgstr ""
#~ "항목의 URL 필드값이 [alt]로 시작하면 이곳에 명시된 프로그램으로 웹을 탐색"
#~ "하십시오. 예:'[alt]http://foo.com'"

#~ msgid ""
#~ "Use the application specified here to edit an entry's Notes field via the "
#~ "right-click context menu during Add/Edit."
#~ msgstr ""
#~ "항목의 노트 필드를 이 곳에 명시된 프로그램으로 편집하시려면 컨텍스트 메뉴"
#~ "에서 편집 항목을 마우스 오른쪽으로 누르세요."

#~ msgid "User copied "
#~ msgstr "사용자 이름 복사됨"

#~ msgid "Uyghur"
#~ msgstr "Uyghur"

#~ msgid "Uzbek Cyrillic"
#~ msgstr "Uzbek Cyrillic"

#~ msgid "Verify Key:"
#~ msgstr "검증 키:"

#~ msgid ""
#~ "Version mismatch with On Screen Keyboard DLL. Please install version that "
#~ "came with this version of Password Safe."
#~ msgstr ""
#~ "화상키보드의 DLL 버전이 맞지 않습니다. 이 버전을 동봉한 다른 버전의 "
#~ "Password Safe를 설치해 주십시오."

#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "Vietnamese"

#~ msgid "View Aliases"
#~ msgstr "보조 항목 보기"

#~ msgid "View Entry:   «%s» «%s» «%s»"
#~ msgstr "항목 보기:   «%s» «%s» «%s»"

#~ msgid "View Shortcut"
#~ msgstr "바로가기 보기"

#~ msgid "View Shortcuts"
#~ msgstr "바로가기 보기"

#~ msgid "View a filter"
#~ msgstr "필터 보기"

#~ msgid ""
#~ "WARNING: Use of an external editor may leave sensitive data on your hard "
#~ "disk.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "경고: 외부 편집기를 사용하면 하드 디스크에 중요한 정보가 남겨질 수 있습니"
#~ "다.\n"
#~ "\n"
#~ "계속하시겠습니까?"

#~ msgid "Warning - excessive field contents"
#~ msgstr "경고 - 필드에 내용이 너무 많습니다"

#~ msgid "What saved"
#~ msgstr "What saved"

#~ msgid "When saved"
#~ msgstr "When saved"

#~ msgid "Who saved"
#~ msgstr "Who saved"

#~ msgid "Win32 Unhandled Exception"
#~ msgstr "Win32 Unhandled Exception"

#~ msgid "Windows Registry"
#~ msgstr "Windows Registry"

#~ msgid "Wolof"
#~ msgstr "Wolof"

#~ msgid "Word Wrap"
#~ msgstr "Word Wrap"

#~ msgid ""
#~ "Would you like to set \"%s\" as your default username?\n"
#~ "\n"
#~ "It would then automatically be put in the dialog each time you add a new "
#~ "item."
#~ msgstr ""
#~ "다음 \"%s\" 을 기본 사용자 이름으로 지정하시겠습니까?\n"
#~ "\n"
#~ "새 항목을 추가하는 창에서 자동으로 입력될 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "Write when an entry was accessed in the database. Ignored in read-only "
#~ "mode."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스 항목에 접근했을 때 파일 쓰기. 읽기 전용 모드를 무시합니다."

#~ msgid "X"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "Yes:"
#~ msgstr "Yes:"

#~ msgid "Yoruba"
#~ msgstr "Yoruba"

#~ msgid ""
#~ "Your requested font '%s' is not installed on this system, using '%s' "
#~ "instead."
#~ msgstr ""
#~ "요청하신 '%s' 이 시스템에 설치되어 있지 않아 '%s' 을 대신 사용하게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Add Group"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "그룹 생성"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Advanced Find Options"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "고급 검색 옵션"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Browse to URL"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "URL 탐색"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Browse to URL + Autotype"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "URL 탐색하고 자동입력"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Case insensitive search"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "대소문자 무시하고 검색"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Case sensitive search"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "대소문자 구별하고 검색"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Clear Find"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "검색 내역 삭제"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Close Find Bar"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "검색 바 닫기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Collapse All"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "모두 펼치기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Compare two Databases"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "데이터베이스 비교"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Copy Run Command to Clipboard"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "클립보드에 실행 명령 복사"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Create report of previous Find search"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "이전 검색 내역에 대한 보고서 생성"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Display subset of Password"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "비밀번호 조합 보여주기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Duplicate Group"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "그룹 복제"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Edit Base entry"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "기본 항목 편집"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Edit Filters"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "필터 편집"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Expand All"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "모두 펼치기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Export Entry in XML format..."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목을 XML 형식으로 내보내기..."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Export Entry to Plain Text..."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목을 텍스트 파일로 내보내기..."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Export to Text"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "텍스트 파일로 내보내기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Export to XML"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "XML 파일로 내보내기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Find Next"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "다음 찾기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Find Previous"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "이전 찾기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Generate Password"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "비밀번호 생성"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Go to Base entry"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "기본 항목으로 이동"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Help"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "도움말"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Import Text"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "텍스트 파일 불러오기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Import XML"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "XML 파일 불러오기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "List View/Tree View"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "리스트/트리형태로 보기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Manage Filters"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "필터 관리"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Merge into Database"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "데이터베이스로 병합"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Program will terminate."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "프로그램이 곧 종료됩니다."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Protect All Entries"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "모든 항목 보호하기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Protect Entry"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목 보호하기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Redo"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "되돌리기 취소"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Renamed %d %s"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "%d %s 이름 변경됨"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Run Command"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "명령 실행"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Save Database As..."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "다른 이름으로 데이터베이스 저장"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Select Entry"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목 선택"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Send email"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "전자우편 보내기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Set/Clear Filters"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "필터 초기화"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Show Find Toolbar"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "검색 바 보이기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Show Unsaved Changes"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "저장되지 않은 변경사항 보여주기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Show entries with Password Expiry dates"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목을 비밀번호 만료 일자와 함께 표시"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Synchronize Databases"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "데이터베이스 동기화"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Undo"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "되돌리기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Unprotect All Entries"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "모든 항목을 보호하지 않기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Unprotect Entry"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "항목을 보호하지 않기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "View Reports"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "보고서 보기"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Cannot open database. It probably does not exist.\n"
#~ "Please select to Open another database, create a New database or Cancel."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "데이터베이스를 열 수 없습니다. 파일이 존재하지 않는 것 같습니다.\n"
#~ "다른 데이터베이스를 여시거나, 새로운 데이터베이스를 만드시거나, 혹은 취소"
#~ "를 눌러 주십시오."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Ignore this and save anyway - Yes/no?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "이것을 무시하고 저장하시겠습니까? - 예/아니오"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "The databases are identical when comparing the selected or default fields!"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "기본 필드 혹은 선택된 필드로 비교한 결과 동일한 데이터베이스입니다!"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Unknown fields will also be copied with the entry."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "알려지지 않은 필드 또한 항목들과 함께 복사되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "This field is being edited in your\n"
#~ "default text editor."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "이 필드는 외부 편집기로\n"
#~ "편집되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "Select Yes to continue with this password or No to cancel?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "예를 눌러 계속 진행하시겠습니까, 아니면 아니오를 눌러 취소하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "email: "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "전자우편: "

#~ msgid "\t%s was restricted to the following fields:"
#~ msgstr "\t%s 가 다음 필드에 의해 제한되었습니다:"

#~ msgid ""
#~ "\tEntry - Group:\"%s\"; Title:\"%s\"; User:\"%s\"\n"
#~ "\t\thas differences in the following fields:"
#~ msgstr ""
#~ "\t그룹:\"%s\"; 제목:\"%s\"; 사용자 이름:\"%s\"를 포함한 항목이\n"
#~ "\t\t다음과 같은 차이점을 가진 필드를 가지고 있습니다:"

#~ msgid "\tGroup:'%s'; Title:'%s'; User:'%s'"
#~ msgstr "\t그룹:'%s'; 제목:'%s'; 사용자 이름:'%s'"

#~ msgid ""
#~ "\tThe following restrictions were selected:\n"
#~ "\t\t %s"
#~ msgstr ""
#~ "\t다음 제약조건이 선택되었습니다:\n"
#~ "\t\t %s"

#~ msgid "an unnamed file"
#~ msgstr "이름없는 파일"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "and"

#~ msgid "big endian"
#~ msgstr "big endian"

#~ msgid "bottom"
#~ msgstr "bottom"

#~ msgid "day(s)"
#~ msgstr "day(s)"

#~ msgid "email"
#~ msgstr "전자우편"

#~ msgid "email copied "
#~ msgstr "전자우편 복사됨"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "in"

#~ msgid "little endian"
#~ msgstr "little endian"

#~ msgid ""
#~ "multiple entries exist with title=%s and username=%s or with group=%s and "
#~ "title=%s."
#~ msgstr ""
#~ "multiple entries exist with title=%s and username=%s or with group=%s and "
#~ "title=%s."

#~ msgid "multiple entries exist with title=%s."
#~ msgstr "multiple entries exist with title=%s."

#~ msgid "no entry exists in the root with title=%s and username=%s."
#~ msgstr "no entry exists in the root with title=%s and username=%s."

#~ msgid "no entry exists with group=%s, title=%s and empty username."
#~ msgstr "no entry exists with group=%s, title=%s and empty username."

#~ msgid "no entry exists with group=%s, title=%s and username=%s."
#~ msgstr "no entry exists with group=%s, title=%s and username=%s."

#~ msgid ""
#~ "no entry exists with title=%s and username=%s or with group=%s, title=%s."
#~ msgstr ""
#~ "no entry exists with title=%s and username=%s or with group=%s, title=%s."

#~ msgid "no entry exists with title=%s."
#~ msgstr "no entry exists with title=%s."

#~ msgid "pixels"
#~ msgstr "pixels"

#~ msgid "shortcut to %s"
#~ msgstr "%s로의 바로가기"

#~ msgid "static"
#~ msgstr "정적"

#~ msgid "subset: '%s' field '%s' '%s' %s"
#~ msgstr "subset: '%s' field '%s' '%s' %s"

#~ msgid "this entry's password and data"
#~ msgstr "이 항목의 비밀번호와 데이터"

#~ msgid "top"
#~ msgstr "top"

#~ msgid "whatever"
#~ msgstr "whatever"

#~ msgid "xxxxxx"
#~ msgstr "xxxxxx"
